<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Mayweather vs. McGregor [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Boxeo)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mwv6qrjryz80</urlsolve>
<thumbnail>http://www.peliculasabc.net/files/uploads/2308.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Floyd Mayweather Jr. vs. Conor McGregor, also known as "The Money Fight" is a boxing match between undefeated eleven-time...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Autopista 10 [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/axh9oxej6n8c</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/take_the_10-747056771-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Dos compañeros de trabajo se enfrentan a una serie de situaciones increíbles con el fin de asistir al concierto de hip-hop de sus vidas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Mátalos A Todos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dhp75pxekg79</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kill_em_all-672283592-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Tras un tremendo tiroteo, un misterioso desconocido (Van Damme) llega a un hospital herido, al borde de la muerte. Allí le atenderá Suzanne (Autumn Reeser), una enfermera. Tras él, una banda de asesinos fuertemente armados asaltan el lugar con la intención de acabar con él definitivamente.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Desaparecido En Venice Beach [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uxmvv4ehmuk5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Desaparecido_en_Venice_Beach-333085532-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Steve Ford (Bruce Willis) es un investigador privado de Los Ángeles que deberá enfrentarse a una banda de gangsters para rescatar a su perro. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Max 2, El Héroe De La Casa Blanca [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cb2325nivfxq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/max_2_white_house_hero-977781371-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Max es asignado a la Casa Blanca mientras que Butch, el perro del servicio secreto, está de baja por maternidad. Max conoce a TJ, un niño de 12 años que es el hijo del Presidente. Como su padre es muy importante, él se tiene que esforzar para llevar una vida normal. Durante la visita del Presidente de Rusia, que viene con su hija Alex, TJ acompaña a Alex y se hace amigo de ella. Cuando se meten en problemas será Max el que venga al rescate.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Smoking Club (129 Normas) [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia Dramatica)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qlemcsjdstuo</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/smoking_club_129_normas-413528971-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Óscar es un hombre cerca de los 40 años que, tras una crisis vital, deja su trabajo de funcionario y a su novia para montar un club de fumadores de cannabis junto a un amigo de la universidad, el abogado Danny, con una sola norma básica: "el club es un espacio de libertad", un lugar donde refugiarse del mundo y sentirse libre… Esta norma resulta ser algo ambigua, por lo que tienen que incluir 128 más que garanticen la libertad que tanto quieren ofrecer a sus clientes. El problema viene cuando desaparecen tres kilos de hierba que no debían estar allí. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Kung Fu Yoga [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mw56qlmyvcs2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kung_fu_yoga-688204418-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>El profesor de arqueología chino Jack (Jackie Chan) se une a una hermosa profesora india y a su ayudante para intentar localizar un tesoro perdido. En el Tíbet, encuentran en una cueva de hielo los restos del ejército real, que había desaparecido junto con el tesoro, pero son perseguidos por un peligroso descendiente de un líder del ejército rebelde. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Orbita 9 [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficcion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/18qu62vyu2y8</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/orbita_9-261804066-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Helena (Clara Lago) lleva preparándose para una misión de supervivencia desde que nació. Aunque ella no lo sabe, forma parte de un ensayo científico de gran envergadura. Su destino cambiará cuando Álex (Álex González) se cruce en su vida y le haga descubrir una nueva realidad, totalmente inimaginable para ella. Pero la historia de amor en la que ambos se embarcan pondrá en riesgo un experimento de vital importancia para toda la humanidad. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Resident Evil: Vendetta [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tu2j0x2fuaqs</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/resident_evil_vendetta_biohazard_vendetta-473733291-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Chris Redfield, de la BSAA, cuenta con la ayuda del agente del Gobierno Leon S. Kennedy y la profesora Rebecca Chambers del Instituto Alexander de Biotecnología, para parar a un mercader de la muerte que busca venganza, y amenaza con extender un virus mortal por Nueva York. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Kong: La Isla Calavera [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Aventura)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6cvi60j9a5ev</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kong_skull_island-804915386-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>En los años 70, un variopinto grupo de exploradores y soldados es reclutado para viajar a una misteriosa isla del Pacífico. Entre ellos están el capitán James Conrad (Tom Hiddleston), el teniente coronel Packard (Samuel L. Jackson) y una fotoperiodista (Brie Larson). Pero al adentrarse en esta bella pero traicionera isla, los exploradores encontrarán algo absolutamente sorprendente. Sin saberlo, estarán invadiendo los dominios del mítico Kong, el gigante gorila rey de esta isla. Será Marlow (John C. Reilly), un peculiar habitante del lugar, quien les enseñe los secretos de Isla Calavera, además del resto de seres monstruosos que la habitan. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Wonder Woman [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/zkszmethgz97</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/wonder_woman-552748603-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Antes de ser Wonder Woman (Gal Gadot) era Diana, princesa de las Amazonas, entrenada para ser una guerrera invencible. Diana fue criada en una isla paradisíaca protegida. Hasta que un día un piloto norteamericano (Chris Pine), que tiene un accidente y acaba en sus costas, le habla de un gran conflicto existente en el mundo [Primera Guerra Mundial]. Diana decide salir de la isla convencida de que puede detener la terrible amenaza. Mientras lucha junto a los hombres en la guerra que acabará con todas las guerras, Diana descubre todos sus poderes y su verdadero destino. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Nunca Digas Su Nombre [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6plezyczweke</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_bye_bye_man-814923065-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Cuando tres estudiantes universitarios se mudan a una vieja casa fuera del campus, sin querer, liberan a "Bye Bye Man", un ente sobrenatural que persigue a quien descubre su nombre. Intentarán mantener su existencia en secreto para alejar al resto de una muerte segura. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Déjame Salir [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vrsi3z7ceutg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/get_out-290175782-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Un joven afroamericano visita a la familia de su novia blanca, un matrimonio adinerado. Para Chris (Daniel Kaluuya) y su novia Rose (Allison Williams) ha llegado el momento de conocer a los futuros suegros, por lo que ella le invita a pasar un fin de semana en el campo con sus padres, Missy (Catherine Keener) y Dean (Bradley Whitford). Al principio, Chris piensa que el comportamiento "demasiado" complaciente de los padres se debe a su nerviosismo por la relación interracial de su hija, pero a medida que pasan las horas, una serie de descubrimientos cada vez más inquietantes le llevan a descubrir una verdad inimaginable.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Hasta Tiene Tus Ojos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/JMzDoymerNc</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/il_a_deja_tes_yeux-640138471-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Paul y Sali, de origen africano, descubren que el esperado bebé que van a adoptar es blanco. El caos y los enfrentamientos familiares están servidos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Death Note [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hijgoi8ob9ik/De4thN0te.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/death_note-858726028-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Un día, cuando Light termina las clases, encuentra un cuaderno negro tendido en el suelo, llamado «Death Note», un cuaderno sobrenatural que es capaz de matar personas si se escriben los nombres en él y si el portador visualiza mentalmente la cara de quien quiere asesinar. Nueva adaptación de la famosa serie (y manga) "Death Note" esta vez con actores reales.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Jugador De Ajedrez [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/lbkggl3nkd32</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_jugador_de_ajedrez-471122852-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>En 1934 Diego Padilla gana el campeonato de España de ajedrez y conoce a una periodista francesa, Marianne Latour, de la cual se enamora. Pasados los años Marianne convence a Diego para que junto con la hija de ambos se vayan a vivir a Francia, donde poco tiempo después Diego será acusado de espía por los nazis y encerrado en una prisión de las SS. En la prisión, Diego intentará sobrevivir en un entorno hostil gracias a la afición al ajedrez del coronel Maier, el oficial al mando, un hombre hierático, hedonista e imprevisible.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lady Macbeth [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ab0sbcuh5io3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/lady_macbeth-431569675-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>La Inglaterra rural de 1865. Katherine (Florence Pugh) vive angustiada por culpa de su matrimonio con un hombre amargado al que no quiere y que le dobla la edad, y de su fría y despiadada familia. Cuando se embarca en un apasionado idilio con un joven trabajador de la finca de su marido, en su interior se desata una fuerza tan poderosa que nada le impedirá intentar conseguir lo que desea.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] John Wick: Pacto De Sangre [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0l163xfy4z0t</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/john_wick_chapter_two-435532369-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>El legendario asesino John Wick (Keanu Reeves) se ve obligado a salir del retiro por un ex-asociado que planea obtener el control de un misterioso grupo internacional de asesinos. Obligado a ayudarlo por un juramento de sangre, John emprende un viaje a Roma lleno de adrenalina estremecedora para pelear contra los asesinos más peligrosos del mundo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Traidora [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/kpp399m8zjmp</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/expatriot-665279842-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Riley Connors, una analista de la CIA, decide poner en conocimiento de los medios que lleva trabajando dos años en un equipo de vigilancia. Considerada como una traidora por el gobierno, Riley deberá esconderse en Bogotá.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Puerta De Al Lado [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/8j2tmgr9ssyy</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/a_neighbor_s_deception_tv-416921456-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Chloe y Michael se mudan a una urbanización donde no conocen a nadie. Ella pasa todo el día sola y comienza a relacionarse con su vecino Gerald que es psicólogo. Pronto comienza a sospechar que su ofrecimiento de terapias gratuitas no es tan altruista como creía</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Imperio De Los Tiburones [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficcion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zs2rffkg4m5q</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/empire_of_the_sharks-946279477-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>En un futuro lejano donde el 98% de la superficie de la Tierra está bajo el agua, un señor de la guerra gobierna con un ejército de tiburones. Cuando el señor de la guerra secuestra a una joven, el padre de ésta y sus amigos se asocian con un grupo de proscritos para liberarla.</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Alien: Covenant [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d3hca317rq77</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/alien_covenant-271063602-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Durante un viaje en el espacio rumbo a un remoto planeta al otro lado de la galaxia para colonizarlo, la tripulación de la nave 'Covenant' descubre una señal proveniente de lo que creen puede ser un paraíso inexplorado, y que resulta ser un mundo oscuro y hostil... Secuela de "Prometheus" </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Como La Espuma [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b5wqqfec1vce</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/como_la_espuma-828479618-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Una vieja mansión. Un plan B condenado a desmadrarse. Una orgía improvisada... Y, de pronto, un montón de historias de amor, desamor, reencuentro y descubrimiento. Del amanecer al atardecer, una quincena de protagonistas vivirán una experiencia sexual y emocional que les cambiará la vida. Una historia coral en la que quince personajes se encuentran y desencuentran en una vieja mansión en la que está teniendo lugar una orgía. Pero nunca una orgía estuvo tan plagada de sentimientos... </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Guardianes de la Galaxia 2 [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficcion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/isasm5t8j4v6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/guardians_of_the_galaxy_vol_2-755407784-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Continúan las aventuras del equipo en su travesía por los confines del cosmos. Los Guardianes deberán luchar para mantener unida a su nueva familia mientras intentan resolver el misterio de los verdaderos orígenes de Peter Quill. Viejos rivales se convertirán en nuevos aliados, y queridos personajes de los cómics clásicos acudirán en ayuda de nuestros héroes a medida que el universo cinematográfico de Marvel continúa expandiéndose.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Rey Arturo: La Leyenda De Excalibur [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9eoc25fwf5zf/Rey.Arturo.La.leyenda.de.Excalibur.HDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Rey_Arturo_La_leyenda_de_Excalibur-660187513-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Arturo es un joven intrépido que dirige a su pandilla por los callejones de Londonium. Tras sacar la espada de Excalibur, se verá obligado a tomar algunas duras decisiones. Junto a una misteriosa mujer llamada Guinevere, deberá aprender a manejar la espada, vencer a sus demonios y unir al pueblo para derrotar al tirano Vortigern, quien robó su corona y asesinó a sus padres antes de convertirse en rey. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Cronicas De Un Crimen [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/dkwvb2wt1xws</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/serialized_tv-366739716-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Después de que su editor la deje tirada y decida no publicar más sus novelas, la escritora Hannah Ryan utiliza su inspiración para colgar en internet una serie de capítulos basados en diferentes crímenes. El lanzamiento inicial no tiene mucho éxito, pero poco a poco va cogiendo fama.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ghost In The Shell [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://www.nowvideo.sx/video/a81f5315ecc46</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ghost_in_the_shell-446755661-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>En un japón futurista la joven Motoko Kusanagi (Scarlett Johansson), también conocida como 'the Major' Mira Killian, es la líder de grupo operativo de élite, Sección 9, cuyo objetivo es luchar contra el ciberterrorismo y los crímenes tecnológicos. Al mando de esta unidad de operaciones encubiertas está Aramaki (Takeshi Kitano), y destaca Batou (Pilou Asbæk), un exmilitar considerado como uno de los agentes más salvajes del grupo. Pero, después de un peligrosa misión, el cuerpo de Kusanagi queda dañado, siendo sometida a una operación quirúrgica para trasplantar su cerebro en un cuerpo robótico. Este nuevo cuerpo artificial le permitirá ser capaz de realizar hazañas sobrehumanas especialmente requeridas para su trabajo... Basada en la aclamada saga homónima de ciencia ficción.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Black Room [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nofb9anlw2mi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_black_room-292658198-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.dreadcentral.com/wp-content/uploads/2017/02/black-room-cd-1.jpg</fanart>
<info>Una joven pareja se muda a la casa de sus sueños que rápidamente se convierte en su peor pesadilla cuando descubren que hay un oscuro secreto que se esconde en el sótano.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Oceans Rising [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tow8qkjnvdbe </urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/oceans_rising-120536346-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.oconowocc.com/wp-content/uploads/2017/05/oceans_rising_hero_1.jpg</fanart>
<info>Cuando las autoridades deciden no escuchar sus advertencias de que una inundación de dimensiones gigantescas se avecina, un científico decide construir un arca gigantesca.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Life (Vida). [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/u4itr9prcr4z</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/life-510388488-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/FNHz4-KaKbg/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Seis miembros de la tripulación de la Estación Espacial Internacional están a punto de lograr uno de los descubrimientos más importantes en la historia humana: la primera evidencia de vida extraterrestre en Marte. A medida que el equipo comienza a investigar y sus métodos tienen consecuencias inesperadas, la forma viviente demostrará ser más inteligente de lo que cualquiera esperaba.</info>
</item> 

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Una Noche Con Mi Exsuegro [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/d7wv7ykhfnyr</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/all_nighter-846539991-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s1.dmcdn.net/jtjGE/1280x720-RyL.jpg</fanart>
<info>Un padre adicto al trabajo intenta visitar a su hija durante una escala en Los Ángeles, sólo para descubrir que ella ha desaparecido, se ve obligado a formar equipo con su torpe ex novio para encontrarla en el transcurso de una noche transformadora</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Invicto IV: Boyka A Vuelto [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/ibbpnlvo9pb2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/boyka_undisputed_iv-168167647-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w1280/1xpKdmS1IUXrInoq0zS8sMQmmuk.jpg</fanart>
<info>Boyka es un luchador de boxeo que se encuentra en mitad de una importante liga. Durante la competición se produce una muerte lo que hace que empiece a replantearse verdaderamente lo que merece la pena este deporte. Cuando descubre que la mujer del fallecido se encuentra en serios problemas, decide luchar una serie de batallas para poder liberarla de la servidumbre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Círculo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://kingvid.tv/w6ycz6qqnro0.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_circle-699020902-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-MSC43CIy9SA/WQjJd7HAeyI/AAAAAAAAJic/Uy0Weq_AfJkANki6TdxB9zqW-C9sB3MdQCLcB/s1600/share.jpg</fanart>
<info>Cuando contratan a Mae (Emma Watson) para formar parte de la empresa tecnológica y social más grande y poderosa del mundo, ella lo ve como la oportunidad de su vida. Mientras va subiendo puestos, el fundador de la compañía, Eamon Bailey (Tom Hanks), la anima a formar parte de un experimento innovador que va más allá de los límites de la privacidad, de la ética y, en última instancia, de su libertad personal. Su participación en el experimento, y cada decisión que tome, afectará a las vidas y al futuro de sus amigos, su familia y de la humanidad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Increíble Jessica James [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qwx5csh7dt4z</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_incredible_jessica_james-487371871-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BY2FkNWE3ODctZWIxOS00MWFjLWIxYzYtMmQ1Yzg1ZGNmNzQxXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_.jpg</fanart>
<info>Su ex le rompió el corazón y no hace más que recibir bofetadas. Pero no hay nada que dome a esta mujer de bandera.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Bar [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u1cqdr35fs43</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_bar-629716188-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://c1.staticflickr.com/3/2807/33655201205_6e301c7e6a_b.jpg</fanart>
<info>Un grupo de personas absolutamente heterogéneo desayuna en un bar en el centro de Madrid. Uno de ellos tiene prisa; al salir por la puerta recibe un disparo en la cabeza. Nadie se atreve a socorrerle. Están atrapados. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] City Of Tiny Lights [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/siqqvdvvsfpd</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/city_of_tiny_lights-153221837-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.filmandtvnow.com/wp-content/uploads/2017/04/COTL_UK-QUAD-POSTER-banner.jpg</fanart>
<info>En la moderna Londres, un caso aparente de personas desaparecidas desemboca en una intriga con implicaciones políticas y fanatitismo religioso.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Crudo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ko03en6uy7l3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/grave-986627452-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ed6ojgRSDX0/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Justine, una joven de 16 años, vive en una familia donde todos son veterinarios y vegetarianos. Es una estudiante brillante y prometedora, pero al ingresar en la facultad de veterinaria descubre un mundo decadente, despiadado y peligrosamente seductor. Durante la primera semana, obsesionada por encajar con sus compañeros de clase, se aleja de los principios que le han inculcado su familia, y come carne cruda por primera vez. Las consecuencias no tardan en llegar, y la joven empezará a desvelar su verdadera naturaleza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Veil: La Espada Sagrada [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jqpsaxuxge8v</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_veil-440002328-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/vhfTKuevPQA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>La historia se sitúa en una tierra devastada por las guerras, donde las facciones tribales viven con el temor de la aniquilación, y un guerrero mortal lleva adelante una campaña militar destructiva. El guerrero es traicionado por su propio clan y dado por muerto, y una princesa misteriosa lo rescata y lo sana, y luego es acogido por una tribu oculta, que cree que él fue elegido para librar una batalla final. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Plan De Fuga [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6jgmwe30wu84</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/plan_de_fuga-547626037-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.diariodevenusville.com/wp-content/uploads/2017/04/PLAN-DE-FUGA-caratula.jpg</fanart>
<info>Víctor es un atracador profesional que se introduce en una peligrosa banda de delincuentes del Este. Un grupo cerrado que, ante la muerte de uno de los suyos, se ve obligado a reclutar a un nuevo miembro para robar un banco. El trabajo de Víctor: perforar la cámara acorazada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Mariposa Negra [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/dmencefadllsamln/Mariposa_negra_HDRip_Anonymous_xxx_avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/black_butterfly-144647381-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/aGOVyz__XZA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Paul (Antonio Banderas) es un escritor en horas bajas que un día recoge a un vagabundo (Jonathan Rhys Meyers) y le ofrece quedarse con él en su apartada cabaña de madera. Pero el extraño decide tomar a Paul como rehén y lo obliga a escribir todos sus secretos íntimos, enterrados durante años... Remake del thriller francés "Papillon Noir" de Christian Faure.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Santo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://www.nowvideo.sx/video/5afcab7403880</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_saint_tv-101877384-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/9cLpxHi3odM/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Un ladrón de maestría internacional, Simón Templar, también conocido como El Santo, es pedido por un hombre rico desesperado para encontrar a su hija secuestrada. Sin embargo, además de evadir a las autoridades, Simon debe enfrentarse a un peligroso adversario de su pasado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Desnudo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1jj5h3s016hn</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/naked-127358184-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://art-s.nflximg.net/18aac/af0242540284b96d8bb4654a0542002f68a18aac.jpg</fanart>
<info>Cada vez que Rob Anderson está a punto de casarse con la mujer de sus sueños, se despierta desnudo en el ascensor de un hotel reviviendo el día de su boda. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Sharknado 5: Aletamiento Global [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wfhw03dhpg3k</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sharknado_5_global_swarming_tv-820125551-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i.onionstatic.com/avclub/5371/32/16x9/960.jpg</fanart>
<info>Con gran parte de América en ruinas, el resto del mundo espera un sharknado global. Fin y su familia viajan por el mundo para evitarlo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Templo (Armed Response)[/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/iugxfgp3lsoh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/armed_response-355492768-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://sportsvid.info/wp-content/uploads/2017/07/maxresdefault-6-1024x576.jpg</fanart>
<info>Un grupo de combate formado por soldados de élite debe investigar la desaparición de otro grupo especial que se encontraba a cargo de vigilar un complejo de alta tecnología llamado el Templo. La edificación se trata de una instalación de inteligencia artificial en cuyo interior los soldados, liderados por el capitán (Wesley Snipes), se encontrarán al otro comando eliminado sin poder saber quién es el autor de la masacre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Security [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wquap8gyspiy</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/security-951235644-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://main.imgclick.net/i/00982/fxaf1fx0p24v.jpg</fanart>
<info>Un ex-soldado que trabaja como guardia de seguridad debe proteger a una niña de 11 años que corre un grave peligro. La muchacha ha sido testigo de un asesinato y por eso se ha convertido en el blanco de unos peligrosos delincuentes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Una Noche Fuera De Control [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2l3w7lku6lzh/Una.noche.fuera.de.control.BR.Line.720p.Anonymous_xxx.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/rough_night-271799957-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdist.com/wp-content/uploads/2017/04/rough-night-movie-1024x738.jpg</fanart>
<info>Historia de un grupo de amigas cuya despedida de soltera en Miami va demasiado lejos cuando muere el stripper que contratan.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] T2: Trainspotting [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/QRwpIKxyJuw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/t2_trainspotting-853336883-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ichef.bbci.co.uk/wwfeatures/wm/live/1280_640/images/live/p0/4q/j5/p04qj57y.jpg</fanart>
<info>Han pasado 20 años desde que Mark Renton abandonara Escocia, y la heroína. Ahora, Renton vuelve a su Edimburgo natal con el objetivo de rehacer su vida y reencontrarse con sus amigos de toda la vida: David "Spud" Murphy, y Simon "Sick Boy" Williamson; al mismo tiempo que Francis "Franco" Begbie sale de la prisión con sed de venganza.... Secuela de 'Trainspotting' (1996), basada en 'Porno', la siguiente novela de Irvine Welsh. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Slasher.Com [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/B8cETHda0Pc</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/slasher_com-879246213-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/EEV6wrngK7s/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Después de una cita online, Jack y Kristy se van de escapada de fin de semana a una zona de bosques del Missouri más rural. Mientras se van conociendo, pronto descubrirán los horrores que el bosque esconde en su interior. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Outcasts [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bme678bltx9e</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_outcasts-943594563-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/fC949jaxEPs/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Después de sufrir la broma de mal gusto que le gasta la chica más popular del instituto, Jodi (Victoria Justice) y su mejor amiga Mindy (Eden Sher) traman una venganza formando una unión de los marginados para derrocar el cruel reinado de las más populares. Estas dos amigas liderarán una revuelta de 'frikis' que pondrá la jerarquía social del colegio patas arriba cuando la reina del instituto no acepta la tregua que intentaron negociar</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Torre Oscura [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficcion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2urs1arkjooi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_dark_tower-790489565-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20160716143936-16071763599_9999.jpg</fanart>
<info>En un mundo extrañamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quizá maldito, anda sin descanso a través de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos están las montañas. Y mucho más allá, la Torre Oscura... Adaptación de la saga literaria de Stephen King.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los Pitufos: La Aldea Escondida [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bhcvbdj6f46e</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/smurfs_the_lost_village-621707823-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fuertecito.groarl.com/files/2017/03/Los-Pitufos-1.jpg</fanart>
<info>Pitufina y sus hermanos practican senderismo por el desconocido Bosque Encantado tratando de encontrar un legendario pueblo para los Pitufos. Deben hacerlo antes de que su némesis, el malvado mago Gargamel, lo haga. Durante el camino, algunos de los misterios de los Pitufos empiezan a salir a la luz. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Bebé Jefazo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0c1s9b7err21</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_boss_baby-993580095-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.hobbyconsolas.com/sites/hobbyconsolas.com/public/media/image/2017/04/bebe-jefazo_1.jpg</fanart>
<info>La llegada de un hermanito trastoca por completo la idílica vida del pequeño Tim, hasta entonces hijo único de 7 años y el ojito derecho de sus padres. Su nuevo hermano es un peculiar bebé, que viste traje y corbata y lleva maletín. Tim comienza a sospechar de él, hasta que descubre que puede hablar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Kiss And Cry  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/anb6o1nbna2e</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kiss_and_cry-743045108-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/zDK8pPbmVYg/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Narra la historia de Carley Allison, una prometedora joven de 18 años del patinaje</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Una Lucha Incierta [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/OIJSD9K0B10</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/in_dubious_battle-669558217-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20170821165452_640.jpg</fanart>
<info>En el país de la manzana, California, novecientos trabajadores inmigrantes se alzan contra los terratenientes tras pagarles sólo una parte del sueldo prometido. El grupo adquieres una vida propia, más fuerte que los miembros como individuos y mucho más peligrosa. Liderados por el condenado Jim Nola, la huelga se funda en su trágico idealismo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Un Monstruo Viene A Verme [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Fantástico)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ogh3k9efy9z3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/un_monstruo_viene_a_verme_a_monster_calls-108553414-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/assets/images/criticasCN/2017/01-enero/Un-monstruo-viene-a-verme-critica.jpg</fanart>
<info>Tras la separación de sus padres, Connor (Lewis MacDougall), un chico de 12 años, tendrá que ocuparse de llevar las riendas de la casa, pues su madre (Felicity Jones) está enferma de cáncer. Así las cosas, el niño intentará superar sus miedos y fobias con la ayuda de un monstruo (Liam Neeson), pero sus fantasías tendrán que enfrentarse no sólo con la realidad, sino con su fría y calculadora abuela (Sigourney Weaver). Con este nuevo trabajo J.A. Bayona cierra su trilogía sobre las relaciones maternofiliales, que inició con "El orfanato" y continuó con "Lo imposible". </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Handsome Devil [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a7owgkekcsra</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/handsome_devil-813320053-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static01.nyt.com/images/2017/06/02/arts/02HANDSOME/02HANDSOME-facebookJumbo.jpg</fanart>
<info>Los jóvenes Ned y Conor se ven obligados a compartir dormitorio en su internado. Uno es un chico solitario, el otro una estrella en la escuela de rugby. Ambos comenzarán pronto a trabar una buena amistad hasta que ésta es puesta a prueba por las autoridades.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Guardián Invisible [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tnfdpvsv5m64</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_guardian_invisible-726992780-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.zendalibros.com/wp-content/uploads/2017/03/estreno-de-la-pelicula-el-guardian-invisible.jpg</fanart>
<info>En los márgenes del río Baztán, en tierras de Navarra, aparece el cuerpo desnudo de una adolescente en circunstancias que relacionan ese crimen con un asesinato ocurrido un mes atrás. La inspectora Amaia Salazar dirige la investigación, la cual le llevará de vuelta al pueblo de Elizondo, donde ella creció y del que ha tratado de huir toda su vida. Enfrentada con las complicadas derivaciones del caso y sus propios fantasmas, la investigación de Amaia es una carrera contrarreloj para dar con un implacable asesino, en una tierra fértil en supersticiones y brujería.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] xXx: Reactivated [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6en65azdk5kg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/xxx_return_of_xander_cage-594562678-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cincodays.files.wordpress.com/2017/01/xxx-return-of-xander-cage-cincodays1.jpg</fanart>
<info>Cuando un grupo de mercenarios roban un arma de alta tecnología que supone una amenaza global, el mundo necesita al super espía Xander Cage (Diesel). Reclutado de nuevo, Xander lidera un equipo de defensores de la muerte adictos a la adrenalina, en una misión para salvar el mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Transformers: El Ultimo Caballero [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8quxq1nu78sa/Transformers_5_HDTS.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/transformers_the_last_knight-188708679-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/qmxeLtg-YEg/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Dos especies en guerra: una de carne y hueso, la otra de metal. El Último Caballero rompe con el mito original de la franquicia de Transformers y redefine lo que significa ser un héroe. Humanos y Transformers están en guerra y Optimus Prime se ha ido. La llave para salvar nuestro futuro está enterrada en los secretos del pasado, en la historia oculta de los Transformers en la Tierra. Salvar a nuestro mundo está en manos de una alianza única: Cade Yeager (Mark Wahlberg); Bumblebee; un Lord Inglés (Sir Anthony Hopkins); y una profesora de la Universidad de Oxford (Laura Haddock). Hay un momento en la vida de todo ser humano en la que recibimos el llamado para hacer la diferencia. En Transformers: El Último Caballero los perseguidos se convertirán en héroes; los héroes se convertirán en villanos y sólo un mundo sobrevivirá: el de ellos o el nuestro. Quinta película de Transformers dirigida por Michael Bay.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Como Matar A Un Esposo Muerto [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/sbx0yCaMTv4/Como.matar.a.un.esposo.muerto.HDTS720p.JVLP.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/como_matar_a_un_esposo_muerto-294587268-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/R3DpncogA9w/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Filme inspirado en hechos reales sobre la experiencia de una mujer, madre de familia, que debe enfrentarse a las adversidades que conllevan la separación de un hombre poderoso y prepotente que decide arruinarle la vida, aún, después de muerto.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Gru 3: Mi Villano Favorito [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/czmzaxf5htgl</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/despicable_me_3-647183530-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/cinemania-cdn/wp-content/uploads/2017/05/24174420/Captura-de-pantalla-2017-05-24-a-las-17.43.18.png</fanart>
<info>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Desaparecidas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/un0qhj1oql8i</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/my_daughter_is_missing_tv-523742141-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/gjO1z0jMpcA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sara, especialista en seguridad de Internet, llega a Belgrado para asistir a una conferencia sobre delito cibernético. Durante su estancia, su hija y una compañera de colegio son secuestradas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Z. La Ciudad Perdida  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Aventuras)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0yrne9gi0wkx</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_lost_city_of_z-256104451-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ksassets.timeincuk.net/wp/uploads/sites/55/2017/03/2017_LostCityofZ_Press_220317-920x584.jpg</fanart>
<info>Durante siglos, los europeos discutieron la existencia de una antigua civilización en la selva del Amazonas. A principios del siglo XX, el británico Percy Fawcett participó en una expedición tras otra, convencido de poder encontrar esta legendaria ciudad en cuya búsqueda han muerto cientos de hombres. En 1925, en su viaje más ambicioso y obsesivo, Fawcett desapareció en lo más profundo de la selva, al igual que todas las expediciones que han seguido su rastro.</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Pelea De Profes  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vlzzbuah6x2s</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/fist_fight-301570342-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w1280/4SuChF1b3quXD8MviOtNq11Pafe.jpg</fanart>
<info>Cuando un profesor despide a otro, se citan fuera de la escuela para una pelea. En el último día del año, el amable profesor de inglés de colegio secundario Andy Campbell (Charlie Day) está haciendo lo posible para que no lo afecten por un lado las bromas de los alumnos del último año, y por otro una administración disfuncional y los recortes presupuestarios que ponen sus trabajos en peligro. Pero las cosas van de mal en peor cuando se cruza de forma accidental con un colega mucho más duro y temido, Ron Strickland (Ice Cube), quien desafía a Campbell a una pelea "a la antigua usanza" al término de las clases. La noticia sobre la pelea se propaga rápidamente, y termina convirtiéndose en aquello que quizá el colegio y el propio Campbell necesitaban.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Spark: A Space Tail [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/p-dMF0CH1TI/Spark.A.Space.Tail.BRS.L.JVLP.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/spark_a_space_tail-194503544-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://files.list.co.uk/images/2017/05/22/spark-LST246985.jpg</fanart>
<info>Spark y sus amigos emprenderán un viaje para frenar el avance del general Zhong, que ha puesto su planeta en jaque con un plan maligno.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Deep, El Pulpo (Lat) [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/CtClk16Ogxw/Deep.BRS.L.JVLP.avi.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deep-922473785-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://videocine.com.mx/wp-content/uploads/2017/07/Deep-El-Pulpo-_-.png</fanart>
<info>En un futuro no muy lejano, los últimos supervivientes del planeta tierra son un grupo excéntrico de criaturas abismales cuyo hogar está en una grieta muy profunda en el océano y protegidos por el mítico Kraken. Una catástrofe hará que el pequeño pulpo Deep, junto a sus amigos Evo y Alice tengan que emprender un peligroso viaje lleno de aventuras salvajes y así poder salvar a todos los habitantes de la grieta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Trailer Park Shark [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Suspense)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/p70p9vecxgax</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/trailer_park_shark_tv-529917506-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://horrornews.net/wp-content/uploads/2017/08/Trailer-Park-Shark-2017-MOVIE-Griff-FursT-6.jpg</fanart>
<info>Una tormenta tropical inunda el parque de caravanas de Soggy Meadows y aparece un tiburón hambriento río arriba. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Noche De Venganza [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/03ldx0n4yran/Noche_De_Venganza_2017_Castellano_BDrip_720p_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/gn88vj4gglst</link>
<link>http://streamcloud.eu/jk08sy8fwbgx/Noche.de.venganza.HD.Cast.s256.avi.html</link>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Noche_de_venganza-226114331-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/pictures/17/01/18/11/26/574324.jpg</fanart>
<info>Vincent Downs (Fox) es un agente que se encuentra en medio de una red de policías corruptos implicados con el control de un casino. Cuando un atraco sale mal, un grupo de criminales secuestra al hijo adolescente de Vincent. En sólo una noche, él debe salvar a su hijo, evadir una investigación interna de la propia policía y llevar a los secuestradores ante la justicia... Remake del film francés de 2011 "Nuit blanche".</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Free Fire [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/YU82JXJQhEc/Rumbo_a_lo_desconocido_m720p_JVLP_%281%29.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/free_fire-287194859-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn.collider.com/wp-content/uploads/2016/05/free-fire-cillian-murphy-brie-larsen-armie-hammer.jpg</fanart>
<info>Boston, año 1978. El líder de una banda que trafica con armas está realizando una venta a un par de irlandeses en un almacén abandonado. Pero el intercambio comienza a complicarse hasta extremos insospechados y no tardará en iniciarse un largo tiroteo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Carrie Pilby [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/LGEVIJU1Hc0</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/carrie_pilby-809979896-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s3.amazonaws.com/media.34s.dpn/15220_untitledo.jpg</fanart>
<info>Una brillante e introvertida joven de 19 años planea salir de su burbuja y hacer amigos, tener un trabajo y, quizás, hasta tener una cita. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Unacknowledged (Subtitulado)[/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Documental)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/s1plvvpf8y0n</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/unacknowledged-137345104-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn.movieweb.com/img.news.tops/NEiizVWTs8mVmm_1_a/Unacknowledged-Movie-Trailer-Ufo-Aliens.jpg</fanart>
<info> Documental merece la pena verlo, está V.O.S.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Piratas Del Caribe: La Venganza De Salazar [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Aventuras)[/COLOR]</title>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pirates_of_the_caribbean_dead_men_tell_no_tales-750385069-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ha_mOd3iP-g/maxresdefault.jpg</fanart>
<link>http://streamcloud.eu/kafrbs53yhyc</link>
<info>El capitán Jack Sparrow se enfrentará a un grupo de piratas-fantasma comandados por una de sus viejas némesis, el terrorífico capitán Salazar, recién escapado del Triángulo de las Bermudas. La única posibilidad de Sparrow para salir con vida es encontrar el legendario Tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que le da a su poseedor el control de los mares.</info>
</item>
 

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Reality High [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xaqgsuryb5a9</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/reality_high_realityhigh-286151101-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn.watchfree.ac/upload/2017/09/movie_realityhigh-2017.jpg</fanart>
<info>Dani Barnes (Nesta Cooper) es una alumna ejemplar que persigue su gran sueño de ser aceptada en UC Davis, la mejor universidad veterinaria del mundo. Pero sus planes y su estabilidad emocional se complican cuando Dani atrae la atención de un chico cuya su novia, una estudiante muy popular y la mayor celebridad en las redes sociales del instituto, comienza a hacerle la vida imposible. </info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Descontroladas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3cgi3lnh22b6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/snatched-841804165-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.ciempiesmagazine.com/wp-content/uploads/2017/08/snatched-gallery-04-gallery-image.jpg</fanart>
<info>Incitada por su novio, Emily convence a su madre para ir a un viaje juntas a Ecuador. Pero una vez allí ambas mujeres son secuestradas, comenzando una aventura salvaje en el que su vínculo como madre e hija se fortalecerá mientras intentan escapar.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Alumno [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7d8rgw97kwkg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_student-219539115-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.watchonline.red/wp-content/uploads/5873672-backdrop.jpg</fanart>
<info>Después de superar una depresión, Abigail comienza de nuevo a da dar clases de ética en la facultad de Derecho. Un día, se enfrenta a uno de sus alumnos, un joven ambicioso con muy pocos escrúpulos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] IT (Eso) (Latino) [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/TruVfOWad1E/It.2017.HDTS720p.L.JVLP.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/it-787119144-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/DkFB0Uta-e0/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Cuando empiezan a desparecer niños en el pueblo de Derry (Maine), un pandilla de amigos lidia con sus mayores miedos al enfrentarse a un malvado payaso llamado Pennywise, cuya historia de asesinatos y violencia data de siglos. Adaptación cinematográfica de la conocida novela de Stephen King "It".</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Twin [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/ITTEG1gopLs/Identidades_opuestas._HDR_Horse33.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_twin-368245303-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.streampelis.com/b/v2/w2/AUo7by3psWFoNg6PS9BO.jpg</fanart>
<info>Jocelyn ha encontrado al novio perfecto, Tyler. Es encantador, un caballero y un gran apoyo para Jocelyn desde que ha comenzado sus estudios en la Universidad. Pero de repente, Tyler empieza a comportarse de una forma totalmente distinta...</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Attraction [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficcion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/6MoPqMKrNjE</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/prityazhenie-149415405-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.rbth.com/rbthmedia/images/web/br-rbth/images/2017-01/big/kinopoiskru-prityazhenie-2817274.jpg</fanart>
<info>Sobre Moscú es derribado un objeto no identificado, posiblemente de origen extraterrestre. Esto hace que la mayor parte de la capital quede acordonada, para evacuación a los residentes locales y para que un equipo del Ministerio de Defensa, trate de ponerse en contacto con los llamados “invitados”.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Capitán Calzoncillos: Su Primer Peliculon [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7tcw1nwghbd9/Las.Aventuras.del.Capit__n.Calzoncillos.2017.WEB-DL.1080p.Latino__1_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/captain_underpants_the_first_epic_movie-413756520-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn-static.denofgeek.com/sites/denofgeek/files/2017/07/captain_underpants_0.jpg</fanart>
<info>Dos escolares traviesos hipnotizan al director del colegio para convertirlo en su héroe de cómic: Capitán Calzoncillos. Jorge y Berto son super buenos amigos y pasan sus días creando cómics y soñando con bromas. Un día, hipnotizan accidentalmente al 'dire' de su escuela, el Sr. Krupp, que a partir de entonces se cree que es el Capitán Calzoncillos, un súperhéroe malhumorado cuyo traje consiste en ropa interior y una capa. Por si esto no fuera suficientemente malo, su nuevo maestro es un malvado científico maldito dispuesto a exigir su venganza en la escuela. Jorge, Berto y el Capitán Calzoncillos deberán entonces unirse para frustrar su malvado plan. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] 3 Idiotas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/HZNFkdIBts4/3.idiotas.m1080p.JVLP.mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/3_idiotas-394677796-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cinescopia.com/wp-content/uploads/2017/04/17842074_612048332333552_830604493_n.jpg</fanart>
<info>Un grupo de amigos se embarcan en una aventura para encontrar a un compañero de la Universidad, quien desapareció el día de la graduación sin dejar rastro.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] A Golpe De Monedas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tnqr69o0b2m6/Golp3Mon3dasDVDR.DECiNE.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/coin_heist-565254312-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-Rg73mtYTefc/WIKSYvbgSVI/AAAAAAAACQk/Do9wrv_xeJkOeVs2TCzoVFG_DXEXkwj-gCLcB/s1600/unnamed2-e1482170858804.jpg</fanart>
<info>Cuando la crisis amenaza con cerrar su instituto, cuatro estudiantes se unen para intentar conseguir 10 millones de dólares... atracando la fábrica de monedas de los Estados Unidos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Altitude [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4lax1c1a1k4u/Altitude.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/altitude-374177208-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/83w7BUySs_c/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>La agente del FBI Gretchen Blair vuela rumbo a Washington D.C cuando su compañero de asiento le hace una propuesta inusual. Le explica que el avión en el que se encuentran está a punto de ser secuestrado, y promete pagarle 75 millones de dólares si consigue ponerle a salvo. Cuando una banda de profesionales se hace con el avión, Gretchen se da cuenta de que el hombre está en lo cierto. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Amar [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Romance)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/gk0obt8cx3d8</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/amar-610272901-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s2-ssl.dmcdn.net/hnL5u.jpg</fanart>
<info>Laura y Carlos se aman como si cada día fuera el último, y quizá esa intensidad del primer amor es la que les separará un año después... Ópera prima de Esteban Crespo, director de siete cortometrajes y con más de 200 premios a sus espaldas, entre los que destacan el Goya a Mejor Cortometraje y la nominación al Oscar en 2014 por "Aquél no era yo".</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Amor Destructivo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/dj1mpiqqbe2e</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/boyfriend_killer_tv-965548940-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-destructivo-503223_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.nZycmwlVtw.jpg</fanart>
<info>Sandra está destrozada por la pérdida de su hijo Preston en un accidente de coche. Con la intención de conservar algún recuerdo suyo, Sandra accede a sus cuentas en las redes sociales y descubre, asombrada, que Preston tenía novia. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Amor Sin Condición [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Romance)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/08mgru8jz027/4m0r.s1n.c0n.hdtv.luces30.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/an_uncommon_grace_tv-282627403-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-hdKujsGp99Q/WSIgs_74OrI/AAAAAAAAHu4/ToZPdeBJP7kXRKqryWi7HbDlpdsSGvoFQCLcB/s1600/1.jpg</fanart>
<info>Cuando Levy, un joven Amish regresa a su casa, descubre a su padrastro asesinado y a su madre herida de un disparo. Desesperado acude a pedir ayuda en la granja más cercana, donde está viviendo temporalmente Grace, una médico militar que traslada a la víctima al hospital. A partir de entonces, se forja una gran amistad entre ambos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Barbie: Superheroína Del Videojuego [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/fdlnf8fusal2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/barbie_video_game_hero-176052826-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/sdouXwkKPY8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Barbie entra de forma mágica en su videojuego favorito transformada en una divertida patinadora. En el juego conoce a Cutie, una amable nube que se convierte en su amiga, y Bella, la princesa patinadora. Juntas, descubren a un travieso emoji que está tratando de hacerse con el control del juego. A medida que pasa los niveles, Barbie deberá confiar en sus increíbles habilidades para salvar a su equipo y vencer al emoji.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman Y Harley Quinn [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nfvl0ioc32x4/Batman.y.Harley.Quinn.HDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/batman_and_harley_quinn-866478128-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://blogdesuperheroes.es/wp-content/plugins/BdSGallery/BdSGaleria/54189.jpg</fanart>
<info>Batman y Nighwing deberán unir fuerzas con Harley Quinn para frenar la amenaza global de Hiedra Venenosa.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman: La LEGO Película [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0qiapcmbr93j/B4tmanL3goHDR.luces30.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_lego_batman_movie-974934141-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/videothumbnails/16/03/28/10/06/510683.jpg</fanart>
<info>Spin-off de "La LEGO Película", protagonizado por Batman. En esta ocasión, el irreverente Batman, que también tiene algo de artista frustrado, intentará salvar la ciudad de Gotham de un peligroso villano, el Joker. Pero no podrá hacerlo solo, y tendrá que aprender a trabajar con sus demás aliados.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Blame! [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/LsrHbyxNh1M/Bl4m3DVDR.luces30.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/blame-820004698-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/tG2eR-TNnGU/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>En un futuro lejano en el que impera el caos, Killy emprende una misión, rescatar del olvido a una civilización en vías de extinción. La historia de la obra original, publicada entre 1998 y 2003, nos transporta a un futuro distópico en el que el ser humano ha quedado alienado a causa de una realidad dominada por la tecnología. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Clinical [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bf2csp1figll/CL1N1C4L.m720p.ESP.RAiDON.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/clinical-579363568-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://bloghorror.com/wp-content/uploads/2017/01/7ab97f6c1496a3f21d7ec4ee933846318ab0375d.jpg</fanart>
<info>Un psiquiatra trata de retomar su vida tras sufrir el ataque violento de una paciente. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Código De Silencio [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/77yekk45k09r/CodS1lencioHDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/C_digo_de_silencio-877107310-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/C_digo_de_silencio-644839387-large.jpg</fanart>
<info>Muestra el mundo de los aspirantes a entrar en las fraternidades, a través de los ojos de un candidato privilegiado. El protagonista se debate entre obedecer el código de silencio y rebelarse contra la violencia de las novatadas clandestinas. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] DC Super Hero Girls: Juegos Intergalácticos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/-xEMAlic2n0/DC.Super.Juegos.HDR.JVLP.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dc_super_hero_girls_intergalactic_games-592775851-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i.smashmexico.com.mx/wp-content/uploads/sites/5/2017/03/22140115/se-aproxima-dc-super-hero-girls-intergalactic1.jpg</fanart>
<info>Wonder Woman, Supergirl, Batgirl, Poison Ivy, Harley Quinn, Bumblebee y Katana se enfrentan contra la Korugar Academy en los juegos intergalácticos, pero los problemas llegan cuando Lena Luthor se aprovecha de que los supers están distraidos para ejecutar su malvado plan. Ahora está en manos de las DC Super Hero Girls pelear contra las fuerzas del mal y proteger su escuela. Con la fuerza de Wonder Woman, la velocidad de Supergirl, la estrategia y el conocimiento de Batgirl, la habilidad de Poison Ivy de hacer que las cosas crezcan, la energía de Harley Quinn, la habilidad de Bumblebee de encogerse y la personalidad sin miedo de Katana... cualquier cosa es posible. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Death Race 2050 [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3rk98k56sja9/R4CE2050.HDR.RAiDON.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/death_race_2050-621308470-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ZMkeGPbBS18/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Para el año 2050 el planeta se ha convertido en uno demasiado poblado, para ayudar al control de población, el gobierno desarrolla una carrera. La carrera de la muerte. Anualmente compiten a través del país acumulando puntos y matando gente con sus vehículos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Deidra Y Laney Asaltan Un Tren [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hxd49z9xf0h9/DE1DR4yL4NEY.DVDRip.RAiDON.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deidra_laney_rob_a_train-808575669-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Deidra_y_Laney_asaltan_un_tren-810171618-large.jpg</fanart>
<info>Como su madre está en la cárcel y se acumulan las facturas sin pagar, las hermanas Deidra y Laney deciden asaltar trenes para sobrevivir.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Dirty Dancing  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Romance)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/rdrjmazey2kz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dirty_dancing_tv-810818469-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/fTgWsv_zvPY/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Remake televisivo del exitoso film romántico de 1987 protagonizado por Patrick Swayze y Jennifer Grey. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Dragonheart 4: Corazón De Fuego [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Fantástico)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/Fu-pzuCV2fI/Dragonheart.4.Corazon.de.fuego.MicroHD1080p.Anonymous_xxx.mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dragonheart_battle_for_the_heartfire-427159738-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.descargatelotodo.com/wp-content/uploads/2017/07/dragon-heart-4-2017-4k-hd-latino.jpg</fanart>
<info>Drago, un dragón que comparte su corazón con el rey de Brittania, debe encontrar un heredero al trono cuando el rey fallece. Pero los herederos potenciales, Edric y Meghan, usan su fuerza del dragón y el poder del fuego para competir por el trono. Cuando los vikingos roben el fuego del corazón y desafíen los derechos de los heranos, las rivalidades acabarán abriendo paso a la aventura más épica. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Casi Leyendas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/LS7bhb9TwsY/Casi.leyendas.m1080p.JVLP.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/casi_leyendas-429861083-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://static.primiciasya.com/adjuntos/208/imagenes/018/424/0018424501.jpg</fanart>
<info>Axel, un español muy particular, decide emprender la búsqueda de sus ex compañeros en Buenos Aires. Hace 25 años formaron un grupo musical que estuvo a punto de ser famoso pero, por misteriosas razones, nunca lo logró. Ahora Axel va a tener que reencontrarse con Javier, un profesor que no logra comunicarse con su hijo adolescente, y Lucas, un presumido y mujeriego abogado que pierde su trabajo de un día para el otro. Los espera un doble desafío: ser la banda que siempre soñaron y, de paso, intentar solucionar sus calamitosas vidas.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Castillo De Arena [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Belico)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kc7rkxuaq423/C4sti1l04r3n4.HDR.RY.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sand_castle-743342489-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/pictures/17/03/03/14/43/466920.jpg</fanart>
<info>Tras la invasión de Irak en 2003, un destacamento de soldados debe acometer una peligrosa misión: reparar el sistema de agua de una aldea en la que no son bien recibidos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Cantábrico [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Documental)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/0OEc9vnLZ6g/Cantabrico_HDR_JVLP.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/cantabrico_los_dominios_del_oso_pardo-810091410-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://img.rtve.es/v/3930139?w=1180&preview=1488367384581.jpg</fanart>
<info>En el norte de la Península Ibérica se levanta una gran cordillera de más de 400 Km. como si se tratara de una gran muralla paralela a la costa del Mar Cantábrico. En su otra cara, la cordillera Cantábrica está repleta de cañones y bosques. Gracias a la influencia del mar y las elevadas precipitaciones, se ha originado una amplia vegetación en los bosques, y es el lugar perfecto para esconder un gran número de animales y otras formas de vida que conviven desde tiempos remotos. Pero sobre todo, es el territorio de una de las criaturas más impresionantes del hemisferio norte: el oso pardo cantábrico. Es el reino de los bosques, de los caballos salvajes, la tierra donde los lobos ibéricos se esconden tras la niebla, y el lugar donde la fantasía y la realidad caminan juntas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Ataque Del Tiburón De Cinco Cabezas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/pi1d0twpim7h</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/5_headed_shark_attack_tv-137619127-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/hsHPt2yJKiQ/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Un gigantesco tiburón blanco de cinco cabezas comienza a causar estragos en el océano antes de invadir las playas de Puerto Rico, sembrando el terror en lo que antes era un pacífico paraíso.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Día De La Novia [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hbhhg93xxm1k/DiaNoviaHDR.DECiNE.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/girlfriend_s_day-530800144-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cinetux.com/wp-content/uploads/2017/02/el-dia-de-la-novia-2524-backdrop.jpg</fanart>
<info>En una ciudad donde los escritores de tarjetas de felicitación son considerados como estrellas de cine, el escritor Ray solía ser el rey. Pero intentando volver a tener la inspiración que una vez le hizo ser el más grande, Ray se enreda en una red de asesinatos y engaños cuando los escritores comienzan a competir por crear la tarjeta perfecta para una nueva festividad: el día de la novia. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Otro Hermano [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/s_vnbJhKk88/El.Otro.Hermano.720p.JVLP.mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_otro_hermano-775180219-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cinefreaks.net/site/wp-content/uploads/2017/03/Conferencia-de-prensaEl-Otro-Hermano-de-Israel-Adri%C3%A1n-Caetano-01-696x368.jpg</fanart>
<info>Cetarti, un empleado público que acaba de ser despedido, viaja desde Buenos Aires a Lapachito, un solitario pueblo en la provincia del Chaco. Debe hacerse cargo de los cadáveres de su madre y su hermano que han sido brutalmente asesinados, y con quienes no lo une ningún lazo afectivo. Lo único que moviliza a Cetarti a emprender el viaje es la posibilidad de cobrar un modesto seguro de vida para poder radicarse en Brasil. Allí conoce a Duarte, una suerte de capo del pueblo y amigo del asesino de su madre, con quien establece una extraña sociedad para gestionar y cobrar ese dinero. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Que Busca Encuentra [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Romance)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/7AaISVhWEX0/El.Que.Busca.Encuentra.HDR.JVLP.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_que_busca_encuentra-842847029-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://closeupmexico.com/wp-content/uploads/2017/02/El-que-busca-encuentra.jpg</fanart>
<info>Marcos y Esperanza son dos niños que se enamoran al perderse en el Estadio Azteca durante un partido de fútbol. Más de 20 años después, en los que no se han vuelto a ver porque la vida los ha llevado por caminos distintos, el recuerdo de ese amor infantil es tan fuerte que ambos buscarán la manera de volver a estar juntos. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Empeliculados [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/iGdOpSZLb04/Empeliculados.HDR.JVLP.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/empeliculados-253288632-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-2Q8wDsFg0aQ/WQf2-GPCXuI/AAAAAAAACB4/PWnFM-e61MkX_cCvREd6BSj03VxIerb1ACLcB/w1200-h630-p-k-no-nu/empeliculados-cartelera-cine-bogota-twitter.jpg</fanart>
<info>Jorge, un director de cine soñador con pocos pesos en el bolsillo y Andrés, un actor venido a menos al que no lo reconoce ni su mamá, llevan años intentando hacer su primera película. Cuando su sueño se desmorona, Jorge y Andrés deciden ocultarle la verdad a sus compañeros de proyecto, quienes son también sus mejores amigos. Ambos, terminarán embarcándose en una serie de ocurrencias disparatadas para conseguir el dinero y sostener su mentira. </info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Fabricated City [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://kingvid.tv/a8gsyv47ezc0.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/jojakdwen_doshi-458317680-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://daebakphilippines.files.wordpress.com/2017/04/fabricated-city-tayang-indonesia.jpg</fanart>
<info>En la vida real Kwon Yoo está sin empleo, pero en el mundo virtual es un gamer de éxito. Un día se convierte en el principal sospechoso de un asesinato, y sus amigos gamers se ponen en contacto con él para ayudarle a intentar destapar la verdad del caso.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Fast & Furious 8 [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/53cw5akfng1m/A.todo.gas.8.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_fate_of_the_furious-720946563-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Fast_Furious_8-170030011-large.jpg</fanart>
<info>Con Dom y Letty de luna de miel, Brian y Mia fuera del juego y el resto de la pandilla exonerada de todo cargo, el equipo está instalado en una vida aparentemente normal. Pero cuando una misteriosa mujer (Theron) seduce a Dom (Diesel) para regresar nuevamente al mundo del crimen, se ve incapaz de rechazar la oportunidad, traicionando así a todo el mundo cercano a él. A partir de ese momento todos se enfrentarán a pruebas como nunca antes habían tenido. Desde las costas de Cuba y las calles de Nueva York hasta las llanuras del mar de Barents en el océano Ártico, nuestra fuerza de élite recorrerá el globo para impedir que un anarquista desencadene el caos en el mundo... y por supuesto para traer de vuelta a casa al hombre que les hizo una familia. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Gemelos Sin Cura [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/u7ZUqY9J5oI/Gemelos.sin.cura.HDR.JVLP.avi.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/gemelos_sin_cura-255958548-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdne.diariocorreo.pe/thumbs/uploads/img/2017/06/06/melcochita-mira-el-trailer-_7cA2fQT-jpg_604x0.jpg</fanart>
<info>Pedro y Pablo son dos hermanos gemelos. Pedro es un músico de cantina que se dedica a estafar y conseguir dinero fácil. Pablo es un cura de barrio, un hombre honesto y algo tímido. Cuando a Pedro lo comienzan a perseguir por una gran deuda, él irá a la iglesia de su hermano para pedirle ayuda. Es así que ambos, por distintas situaciones, se verán obligados a suplantar la identidad del otro hasta encontrar solucionar sus problemas.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Guardians [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/7898rksboksi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Guardians-252623652-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Guardians-290543221-large.jpg</fanart>
<info>Una organización de nombre Patriot crea un escuadrón de seres superpoderosos durante la guerra fría. Estos héroes, procedentes de diversas partes de la república soviética, se ven obligados a esconderse durante años, hasta que un buen día se ven obligados a volver a la acción.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Hasta Los Huesos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/04n1ys7ula1t</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Hasta_los_huesos-480222453-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Hasta_los_huesos-974582946-large.jpg</fanart>
<info>Una joven anoréxica (Lily Collins) empieza un tratamiento poco convencional en un centro donde crea lazos con otros internos que también sufren trastornos alimentarios.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] iBoy [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/l7hjryphvt93/iB0Y.2017.HDRip.DD5.1.RAiDON.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/iboy-255391323-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/iBoy-283900397-large.jpg</fanart>
<info>Tom (Bill Milner) es un adolescente de 16 años como tantos otros, pero un día su vida cambia completamente cuando, tras un violento encuentro con una banda de jóvenes matones, le dejan en coma con pequeños fragmentos de su smartphone incrustados en su cerebro. Tom se despertará en el hospital, descubriendo que ha desarrollado un extraño conjunto de superpoderes. Con estas nuevas habilidades se dispondrá a buscar venganza a la banda que le atacó, y que también asaltó a su mejor amiga Lucy. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Incierta Gloria [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/fcbndeolcfsdmcmp/Incierta_gloria_HDRip_Anonymous_xxx_avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/incerta_gloria-821939864-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Incierta_gloria-794570748-large.jpg</fanart>
<info>Año 1937, en el Frente de Aragón, en plena Guerra Civil Española. Lluís, un joven oficial republicano, destinado a un puesto temporalmente inactivo en un páramo desierto, conoce a una enigmática viuda de la que se enamora. </info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Cura Del Bienestar [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/6s7xpvwu915w</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_cura_del_bienestar-507514672-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_cura_del_bienestar-243357355-large.jpg</fanart>
<info>Un joven y ambicioso ejecutivo de empresa (Dane DeHaan) es enviado para traer de vuelta al CEO de su compañía, que se encuentra en un idílico pero misterioso "centro de bienestar", situado en un lugar remoto de los Alpes suizos. El joven pronto sospecha que los tratamientos milagrosos del centro no son lo que parecen. Cuando empieza a desentrañar sus terribles secretos, su cordura será puesta a prueba, pues de repente se encontrará diagnosticado con la misma y curiosa enfermedad que mantiene allí a todos los huéspedes, deseosos de encontrar una cura.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Generación De Marte [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Documental)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eq862xzhtsva/GeneracionMarte.m720p.NF.WEBRip.DD5.1.RAiDON.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_generaci_n_de_Marte-418668164-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_generaci_n_de_Marte-440264223-large.jpg</fanart>
<info>Documental que analiza el impacto de la posible llegada al planeta rojo a través de entrevistas a expertos y adolescentes que desean viajar a Marte.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Hora De La Venganza [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/ecpqlcabtfddlfdq/La_hora_de_la_venganza_m720p_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/vengeance_a_love_story-370832019-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1000/bMXbtVjW8rfFrCxc9SjPbZUzebx.jpg</fanart>
<info>Teena, una joven viuda es violada por cuatro asaltantes y la brutal agresión es presenciada por su hija pequeña de 12 años. Un detective, veterano de la guerra del Golfo, les ayudará a enfrentarse al juicio.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Huida [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://powvideo.net/g1nyk477jds3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/running_away-538409261-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w396/1r1Eb12mGWckpmeVHtajt5gp7o6.jpg</fanart>
<info>Maggie y Lizzie son dos hermanas que se mudan a vivir con el nuevo marido de su madre. Pero, Maggie que es una joven problemática, huye de casa por culpa de su abusivo padrastro. Sin embargo, su madre hará todo lo posible por recuperarla. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Luz De Mis Ojos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v1js0cn8fk7b/LuzOjosDVDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/apple_of_my_eye-889025815-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img2.acsta.net/videothumbnails/17/02/16/13/45/534487.jpg</fanart>
<info>Una chica pierde la vista en un accidente montando a caballo. Un entrenador le presenta a Apple, un pony que puede servirle de ayuda. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Madre Perfecta [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/x8u8wyzhhq02</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_other_mother_tv-259433682-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/the_other_mother_tv-259433682-large.jpg</fanart>
<info>Jackie acepta a la nueva y joven esposa de su exmarido e incluso ve bien la estrecha relación que tiene con Brooke, su hija adolescente. Pero pronto descubre que la está alejando de Brooke y que oculta un oscuro pasado.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Momia [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/xhmeh92brwlk/La.Momia.2017.BR.Line.720p.Anonymous_xxx.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/bbu1k22nk8bd/La_Momia_HDTV-Screener_HC_720p_2017_Castellano_BDrip_720p_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/rcznar655gcq/th3.mummy.2017.hc.hdrip.720p.castellano.mp4.html</link>
<genre>Acción. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_momia-387983691-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_momia-944828981-large.jpg</fanart>
<info>A pesar de estar enterrada en una tumba en lo más profundo del desierto, una antigua princesa (Sofia Boutella) cuyo destino le fue arrebatado injustamente, se despierta en la época actual, trayendo consigo una maldición que ha crecido hasta límites insospechados con el paso de miles de años.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Mujer Más Odiada De Estados Unidos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qni3lwnt447m/La.mujer.mas.odiada.de.america.HDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_most_hated_woman_in_america-801981675-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_mujer_m_s_odiada_de_Estados_Unidos-167310472-large.jpg</fanart>
<info>Biopic sobre la vida y misteriosa desaparición de Madalyn Murray O'Hair (1919-1995), fundadora de "Ateos Americanos", organización dedicada a defender las libertades civiles de las personas ateas.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Princesa Cisne: Aventura Encubierta [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://www.nowvideo.sx/video/1f5ed31fa8041</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_swan_princess_royally_undercover_tv-670777364-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculas.nu/wp-content/uploads/2017/04/THE-SWAN-PRINCESS.jpg</fanart>
<info>Cuando unos visitantes misteriosos llegan al Reino, la princesa Alise, Lucas y sus amigos inician una gran aventura de espías, y usando todo tipo de aparatos geniales (además de sus habilidades de detective) deberán averiguar el secreto real para salvar al Reino.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Princesa Paca [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ffmtoicuw8j2/L4PR1NC.P4.LUCES30.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_princesa_paca_tv-997812787-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/series-television/la-princesa-paca-tv-movie-tve/131594834-1-esl-ES/TVE-estrena-La-Princesa-Paca-una-tv-movie-sobre-el-romance-de-Ruben-Dario_landscape.jpg</fanart>
<info>El escritor nicaragüense Rubén Darío paseaba una mañana de 1898 con Valle-Inclán por los jardines de la Casa de Campo cuando se quedó prendado de una joven que ayudaba a su padre, jardinero real. La joven resultó ser Francisca Sánchez del Pozo, “Paca”. Darío estaba en la cima de su carrera como poeta, diplomático y periodista, además de legalmente casado con Rosario Murillo. Ello no fue impedimento para que, enfrentándose a los convencionalismos de la época, vivieran una intensa historia de amor en la que Paca descubrió junto a Darío un mundo en principio totalmente ajeno a ella: el de la intelectualidad del Madrid y el París de la época. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Ultima Oportunidad [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Romance)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ufuk7sg2mg75/La_ultima_oportunidad.HDRip.bibiamorant.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/love_s_last_resort-947566201-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/love_s_last_resort-947566201-large.jpg</fanart>
<info>Eric, el novio de Chloe, todavía no ha madurado en su relación y ella decide dejarle con la intención de recuperarle totalmente cambiado. Pero para sorpresa de Chloe, seis meses después, Eric le da la noticia una sorprendente noticia: se ha prometido con otra chica y va a casarse en breve.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lago Shimmer [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Intriga)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2vzuvy8htjdo/Lag0Sh1mmerHDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Lago_Shimmer-989995686-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s2.dmcdn.net/kx2VD.jpg</fanart>
<info>Un robo fallido a un banco, secretos de pueblo y algunos asesinatos. La impactante verdad sólo puede contarse al revés.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Legionario [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8rv7q14bwmoa/L3gi0nar1oHDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/legionario-444757365-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://legionariofilm.com/lanzamiento/img/gallery/2.png</fanart>
<info>Después de su última misión en Afganistán y tras su fiesta de bienvenida, un soldado español despierta junto al cadáver de una joven que no es su prometida. Queriendo encontrar a su chica, se desboca a ello ya sea pidiendo ayuda a riesgo de ser culpado o a solucionarlo él mismo. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego Scooby-Doo! Fiesta En La Playa De Blowout [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/bwzpuw6gbmbx</link>
<link>http://streamcloud.eu/bwzpuw6gbmbx/Lego.Scooby.Doo.Fiesta.DVDR..avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/lego_scooby_doo_blowout_beach_bash-858450038-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/P4TomLSVr0I/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Scooby-Doo y sus amigos van camino de la fiesta en la Playa de Blowout cuando los piratas fantasma amenazan con arruinar las buenas vibraciones de la banda. Scooby y la pandilla tienen la tarea de hacer que vuelva la diversión a la fiesta, sin perder el ritmo. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Locos Por El Surf 2: Olamania [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ptx4sfhgtjxi/5urf.2.Lok0.HD.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Locos_por_el_surf_2_Olamania-657611696-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Locos_por_el_surf_2_Olamania-651561170-large.jpg</fanart>
<info>Cody, Chicken Joe y Lani han vuelto con su aventura más épica. El Dream Team de los surferos, los Hang 5 pone a prueba a Cody y a sus amigos y les enseñan el significado de trabajar en equipo mientras se dirigen al lugar más legendario del mundo para surfear.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Logan [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/tzgbsviwgs9v/Logan_HDTV-Screener_Hc.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/tea7d7tr5wyy/L0G4N.BRSC.vixto.net.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/6bxbwzo0c0kc/L0G4N2017.DVDSCR.www.VIXTO.net.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Logan-990914206-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://rocknoize.com.br/wp-content/uploads/2017/06/logan-film-dafne-keen.jpg</fanart>
<info>Sin sus poderes, por primera vez, Wolverine es verdaderamente vulnerable. Después de una vida de dolor y angustia, sin rumbo y perdido en el mundo donde los X-Men son leyenda, su mentor Charles Xavier lo convence de asumir una última misión: proteger a una joven que será la única esperanza para la raza mutante... Tercera y última película protagonizada por Hugh Jackman en el papel de Lobezno. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los Del Túnel [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9w2kv585dw5z/LsDelTunel.DVDRip.XviD.DD5.1.RAiDON.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/los_del_tunel-194839119-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/2/2/1484767405022.jpg</fanart>
<info>Un grupo de personas sobrevive a una catástrofe, pero… ¿y ahora qué? Tras haber estado quince días atrapados en un túnel, por fin son rescatados y la tragedia parece quedar en el pasado. Así, llenos de buenos propósitos, celebrarán el estar vivos reuniéndose todos los viernes. Pero estos variopintos personajes tendrán que seguir adelante con sus vidas, tarea que no será tan fácil como pensaban. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los Supersónicos Y WWE: Robo-Wrestlemania [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bj0485tld3yd/SuperWW3HDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_jetsons_wwe_robo_wrestlemania-607266123-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/AsqsM7sxKNs/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Los Supersonicos viajan al pasado y se encuentran con los luchadores de WWE.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Máquina De Guerra [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/xm4453pv1egr</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/M_quina_de_guerra-236033463-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/M_quina_de_guerra-113863594-large.jpg</fanart>
<info>Tras el 11S, un condecorado general recibe el encargo de comandar las tropas estadounidenses en Afganistán. Intereses políticos, alianzas y trampas de todo tipo acompañarán su recorrido hasta el campo de batalla. Adaptación de la novela ''The Operators", una sátira sobre las operaciones militares que sucedieron a los atentados del 11 de septiembre en Nueva York y Washington.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Mi Ultima Palabra [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mymln7gxujem/UltPal4braHDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_last_word-386112009-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/I7zI1pu8ZdE/hqdefault.jpg</fanart>
<info>Harriett fue en su día una exitosa empresaria. Siempre ha controlado su vida. Por eso decide que su obituario también quiere controlarlo. Para ello contrata a una escritora para que narre la historia de su vida. Pero el resultado no será el esperado... </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Mientras El Lobo No Está [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3cqw0fvixxpn/Mientras.El.Lobo.No.Esta.TS.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mientras_el_lobo_no_esta-138413368-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Mientras_el_lobo_no_est-412177235-large.jpg</fanart>
<info>Un muchacho y su grupo de inadaptados amigos tratan de escapar de un estricto internado que oculta secretos peligrosos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Monster High: Electrificadas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m7jps656kbz1/Monster.High.Electrificadas.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/monster_high_electrified_tv-718390283-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/MRzIotKHBeo/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>En esta nueva entrega, Mónica intentará arruinar la inauguración del salón de belleza de Clawdeen. ¿Podrán evitarlo? </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Monster Trucks [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Fantástico)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6ep59hol8p1x/M0stTr4ckDVDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Monster_Trucks-522921169-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Monster_Trucks-306763308-large.jpg</fanart>
<info>Buscando una forma de evadirse de la vida y la ciudad en la que vive, el joven Tripp (Lucas Till), un estudiante de instituto, construye un 'camión monstruo' con piezas de desguace. Pero entonces Creech, un monstruo procedente de un pantano y adicto a la velocidad, viene a visitarle... Basada en la línea de juguetes de Hasbro, esta adaptación ha sido descrita como un cruce entre "Los Goonies" y "Transformers". </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Nieve Negra [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jccab5yg65r2/Nieve.Negra.DVDR.JJ.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/nieve_negra-228454480-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Nieve_negra-527613618-large.jpg</fanart>
<info>Acusado de haber matado a su hermano durante la adolescencia, Salvador (Ricardo Darín) vive aislado en el medio de la Patagonia. Tras varias décadas sin verse, su hermano Marcos (Leo Sbaraglia) y su cuñada Laura, llegan para convencerle de vender las tierras que comparten por herencia. El reencuentro, en medio de un paraje solitario e inaccesible, reaviva el duelo familiar dormido. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Nuestro Sitio [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jjomujsrwp45/Nuestr0Sit1oDVDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Nuestro_sitio-243660156-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/emOJvhq4UQ0/hqdefault.jpg</fanart>
<info>Todas las familias tienen secretos, pero en la familia Green están enterrados muy profundamente. Cuando Max (Anton Yelchin) desaparece, su madre (Catherine Keener) y sus tres hermanas (Riley Keough, Kaitlyn Dever y Annie Starke) descubren que un oscuro pasado persigue a más de uno de los hermanos Green. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Okja [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Fantástico)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/z1k8y1dz9kyf</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Okja-902722161-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Okja-120978400-large.jpg</fanart>
<info>Durante diez idílicos años, la pequeña Mija (An Seo Hyun) ha sido la cuidadora y compañera de Okja, un gigantesco cerdo, en su granja de la montaña, en Corea del Sur. Pero todo cambiará cuando la gran multinacional familiar Mirando Corporation se intente llevar a Okja a Nueva York, donde la narcisista y egocéntrica Lucy Mirando (Tilda Swinton) tiene otros planes para la mejor amiga de Mija. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Pequeño Demonio [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rs0pofmrfqdy/PequeD3moDVDR.YK.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/little_evil-207043407-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.hobbyconsolas.com/sites/hobbyconsolas.com/public/media/image/2017/09/pequeno-demonio_0.jpg</fanart>
<info>Gary, que acaba de casarse con Samantha, la mujer de sus sueños, descubre que su hijastro de 6 años podría ser el Anticristo.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Pieles [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/beasdpfnmqdnlans/Pieles_HDRip_Anonymous_xxx_avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pieles-965874515-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Pieles-531824648-large.jpg</fanart>
<info>Sigue la historia de personas físicamente diferentes que, por este motivo, se han visto obligadas a esconderse, recluirse o unirse entre ellas. Nadie elige cómo nace, pero la apariencia física nos condiciona para con la sociedad, aunque no la hayamos elegido nosotros. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Power Rangers [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/8xu0iq9ews2l</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Power_Rangers-297859835-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Power_Rangers-712529030-large.jpg</fanart>
<info>La película sigue a cinco jóvenes predestinados a convertirse en algo extraordinario cuando descubren que tanto su modesto poblado, Angel Grove, como el resto del mundo, están al borde de la aniquilación por una amenaza alienígena. Nuestros héroes descubren rápidamente que son los únicos que pueden salvar al planeta, pero para lograrlo tendrán que superar problemas de la vida real y unirse bajo el nombre de Power Rangers antes de que sea demasiado tarde.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Rezando Por La Lluvia [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kvqxbulv9hqk/Pr4yR4inHDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pray_for_rain-498914887-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://art-s.nflximg.net/57cc6/24e98506e0e010af98a205eb5027d0bcb8c57cc6.jpg</fanart>
<info>Una joven periodista neoyorquina vuelve a la idílica comunidad granjera de California donde creció para descubrir que es un lugar castigado por la sequía y que se ha vuelto violento y peligroso. Se verá obligada a investigar las misteriosas circunstancias que rodean a la muerte de su padre, aunque esto sea algo arriesgado. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Resident Evil: Capítulo Final [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/967junzcf3bl/Resident3vi.HD.rd.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Resident_Evil_Cap_tulo_final-202047019-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://sm.ign.com/ign_es/screenshot/default/df-04693-04716-rv2-large-1000x667p-thumbnail_ajbc.jpg</fanart>
<info>La humanidad está agonizando tras la traición sufrida por Alice a manos de Wesker. Alice deberá regresar a donde la comenzó la pesadilla -Raccoon City-, ya que allí la Corporación Umbrella está reuniendo fuerzas antes de un último ataque a los últimos supervivientes del apocalipsis. En una carrera contra el tiempo, Alice tendrá que unir fuerzas con viejos amigos y con un inesperado aliado en una batalla contra hordas de zombis y nuevos monstruos mutantes. Será la aventura más difícil de Alice para salvar a la humanidad, que está al borde de la extinción.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Rings [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sl46rqhb8ms5/R1ng.m720p.luces30.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Rings-663704405-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Rings-217840289-large.jpg</fanart>
<info>Una joven mujer se preocupa por su novio cuando él decide explorar una oscura subcultura cuyo centro de atención es una misteriosa cinta de video que, aparentemente, mata al observador siete días después de que éste la ha visto. La joven se sacrifica para salvar a su novio y al mismo tiempo hace un terrible descubrimiento: hay una "película dentro de la película" que nadie ha visto antes. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Rufus 2 [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamix.cloud/mabmelwxmw5g.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/rufus_2_tv-793840816-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-Cuhq2Jpj1uc/WQPBuVXSIvI/AAAAAAAAu4o/F-WHHT2UVw87a2kOY6ghSKIqe_u9dH3bgCLcB/s1600/rufus-2-stars-cast-characters-gallery-photo-nickelodeon-original-tv-movie-nick-australia-and-new-zealand.jpg</fanart>
<info>El amuleto vuelve a funcionar, tanto que la mayoría del tiempo Rufus es un chico de verdad. Eso sí, este travieso 'chico' no dudará en convertirse en perro en los momentos incómodos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Sandy Wexler [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vt83u32578yu/S4NDY.WEXL3R.DVD.Cast.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Sandy_Wexler-805933357-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Sandy_Wexler-820229644-large.jpg</fanart>
<info>Sandy Wexler (Adam Sandler) es un representante de clientes excéntricos del mundo del espectáculo en Los Ángeles durante la década de los noventa. Su inquebrantable devoción se verá puesta a prueba cuando se enamora perdidamente de su nuevo cliente, Courtney Clarke (Jennifer Hudson), una cantante de gran talento a la que descubre en un parque de atracciones. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Perro Salvaje [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hwhr6kxn8j8x/Savage.dog.HDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/savage_dog-805555479-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculas.nu/wp-content/uploads/2017/04/savage-dog-6002-backdrop.jpg</fanart>
<info>Año 1954, Indochina. Ex-nazis viven escondidos después de la Segunda Guerra Mundial, mientras que un ex-miembro de IRA se esconde en el mismo lugar mientras es perseguido por agentes británicos. Ahora, el fugitivo deberá enfrentarse a los ex-nazis mientras es cazado por los agentes que no descansarán hasta atraparlo.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Pequeños Delitos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zj5774915d61/P3queniosDel1tosDVDR.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Peque_os_delitos-526289559-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://art-s.nflximg.net/e2919/9ae7930d92c101c3a765bd27e9275510db8e2919.jpg</fanart>
<info>Cuenta la historia de un expolicía caído en desgracia, recién salido de prisión tras seis años por una sentencia de intento de asesinato, vuelve a casa en busca de redención pero se encuentra de frente con el lío que dejó atrás en el pasado. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Speech & Debate [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5b6ftlwgty9t/Speech.and.Debate.HDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/speech_debate-422263534-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn2.thr.com/sites/default/files/imagecache/landscape_928x523/2017/03/01314_liam_james_sarah_steele_austin_p._mckenzie_in_speech__debate_2017_photo_by_haley_rynn_ringo-h_2017.jpg</fanart>
<info>Hartos de la hipocresía de los adultos que les rodean, tres estudiantes de instituto con problemas de adaptación retoman un antiguo club de debate en un acto de rebeldía.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Stasis [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/sdskplnoqelkcsds/Stasis_HDRip_TeamSpain_avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Estasis-769639819-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://art-s.nflximg.net/b8ebc/c5b7eb89a7c29205f21f10e015e035ee09fb8ebc.jpg</fanart>
<info>En el año 2067, después de que 7 mil millones de personas fallecieran a causa de la guerra, dos agentes viajan en el tiempo hasta el año 2017 para evitar el apocalipsis</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Take Me [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/lrfadstrdfpccqnm/Take_Me_DvDRip_Anonymous_xxx_avi_mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Take_Me-350392591-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Take_Me-562916545-large.jpg</fanart>
<info>Ray es un emprendedor novato que se especializa en la simulación de secuestros. Se lanza a ello después de que un misterioso cliente le contrate para un fin de semana de secuestro a cambio de una buena suma. Pero el trabajo no es lo que parece.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Case For Christ (V.O.S.E)[/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://powvideo.net/pfg4b76nytyf</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_Case_for_Christ-914910688-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculas.nu/wp-content/uploads/2017/08/the-case-for-christ-8887-backdrop.jpg</fanart>
<info>Basada en la historia real de un galardonado periodista, investigador -y ateo declarado- (Lee Strobel) que aplica sus habilidades periodísticas y legales para desacreditar la nueva fe cristiana de su esposa para salvar su matrimonio que se desmorona. Lee se encuentra cara a cara con resultados inesperados que podrían cambiar todo lo que cree que es verdad.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Discovery [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Ciencia Ficción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ht6f6njc04os/The.Discovery.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_Discovery-202566591-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/The_Discovery-484210869-large.jpg</fanart>
<info>En un futuro, tras demostrarse científicamente que hay vida después de la muerte, millones de personas de todo el mundo se suicidan para pasar a la otra vida. Un hombre y una mujer se enamoran mientras tratan de asimilar sus trágicos pasados y la verdadera naturaleza del más allá.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Wizard Of Lies [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/kwvrloi4yxv3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_Wizard_of_Lies_TV-638307721-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i.lv3.hbo.com/assets/images/movies/wizard-of-lies/video-stills/tease-1-spell-41047701_PRO35_10-1920.jpg</fanart>
<info>Narra la historia del inversor Bernie Madoff y su estafa Ponzi piramidal.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Todo O Nada [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gma5x8acj1xz/Todo_o_nada_HDRip_RD.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Todo_o_nada-897790921-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Todo_o_nada-887954773-large.jpg</fanart>
<info>El endeudado jugador Eddie Garrett (Jake Johnson) acepta vigilar una bolsa de un conocido que va a entrar en prisión. Cuando descubre que dentro de la bolsa hay una gran cantidad de dinero, Eddie no resiste la tentación y paga con ella sus deudas. Pero un día el dueño de la bolsa sale de la cárcel.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Todos Queremos A Alguien [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/2Lqkoe-pvTc/Todos.Queremos.A.Alguien.HDTSf.s256.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/todos_queremos_a_alguien-648082628-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.elblogdeyes.com/wp-content/uploads/2017/02/todos-queremos-a-alguien.jpg</fanart>
<info>Parecería que la joven y hermosa Clara Barrón (Karla Souza) lo tiene todo, un gran trabajo; una gran casa en Los Angeles y una amorosa familia que ama la diversión. Lo que no tiene claro en su vida es el amor.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Tom Y Jerry & Charlie Y La Fábrica De Chocolate [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/q7uuh3tpxp3l/Tom.y.Jerry.and.Charlie.y.la.Fabrica.de.Chocolate.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tom_jerry_willy_wonka_and_the_chocolate_factory-819692798-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/peliculas-para-ninos-cine-infantil/trailer-del-crossover-de-tom-y-jerry-y-charlie-y-la-fabrica-de-chocolate/132528012-1-esl-ES/Trailer-del-crossover-de-Tom-y-Jerry-y-Charlie-y-la-fabrica-de-chocolate_landscape.png</fanart>
<info>Una nueva versión de Charlie y la fábrica de chocolate llega en esta ocasión con dos protagonistas invitados muy especiales, Tom y Jerry, los enemigos más queridos de la televisión. Entra en una de las más misteriosas fábricas de chocolates llenas de risas, golpes y muchas golosinas. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Un Golpe Con Estilo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5o4y1ca3epfz/Un.golpe.con.estilo.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Un_golpe_con_estilo-336082912-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Un_golpe_con_estilo-265507993-large.jpg</fanart>
<info>Tres jubilados a los que el sistema les ha quitado el plan de pensiones planean atracar un banco para recuperar su dinero.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Una Historia De Venganza [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/xgglm9hldvjq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Una_historia_de_venganza-334982727-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Una_historia_de_venganza-209593657-large.jpg</fanart>
<info>Un padre de familia (Arnold Schwarzenegger) buscará venganza contra el controlador del aeropuerto (Scoot McNairy) responsable del fallecimiento de su mujer e hija. Film basado en hechos reales, en los que en julio de 2002 un avión se estrelló dejando numerosas víctimas mortales. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Una Vida En El Engaño [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vvte3eb8pqtk/1.v1d4.3ng4.dvb.luces.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/washed_away_tv-849150328-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculas.nu/wp-content/uploads/2017/06/Washed-Away-back.jpg</fanart>
<info>Gabrielle está felizmente casada con Parker con quien tiene una hija adolescente. Durante una excursión de rafting, tienen un accidente y Parker desaparece arrastrado por la corriente del río. Gabrielle pierde la esperanza de encontrarlo con vida y acaba asumiendo su pérdida.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ya No Me Siento A Gusto En Este Mundo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lk9r6cnbxwik/IA.NO.6UST.IVIUND.720.s256.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ya_no_me_siento_a_gusto_en_este_mundo-847971512-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Ya_no_me_siento_a_gusto_en_este_mundo-581971193-large.jpg</fanart>
<info>Cuando una mujer deprimida sufre un robo en su casa, encuentra un nuevo sentido a su vida persiguiendo a los ladrones junto a su peculiar vecino.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Zona Hostil [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Belico)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/azhdlsrg7fyr/Z0naDVDR5.1.yamil.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Zona_hostil-925160082-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Zona_hostil-716805558-large.jpg</fanart>
<info>A un convoy americano escoltado por la Legión española le estalla una mina al norte de Afganistán, y el inexperto Teniente Conte (Raúl Mérida) queda al mando de una dotación para proteger a los heridos hasta que los evacuen. La capitán Varela (Ariadna Gil), médico militar, acude al rescate en un helicóptero del Ejército Español, pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicóptero vuelca, dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. El impulsivo Comandante Ledesma (Antonio Garrido) propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y, además, llevarse el aparato siniestrado.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Arsenal [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/arsenal-755378615-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/vTabX1ONwRY/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Un mafioso sureño trata de rescatar a su hermano, que ha sido secuestrado.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Cincuenta Sombras Más Oscuras [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Romance)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/gvlfi07sg9dt</link>
<link>http://streamplay.to/uboiebs2im5m</link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/fifty_shades_darker-674425946-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/hW0d7AAQ3TU/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Cuando Christian Grey, que se siente herido, intenta convencer a Anastasia Steele de que vuelva a formar parte de su vida, ella le exige un nuevo acuerdo antes de aceptar. Pero cuando la pareja empieza a ser más confiada y a tener una cierta estabilidad, aparecen mujeres del pasado de Christian decididas a frenar en seco sus esperanzas de un futuro juntos... Secuela de "50 sombras de Grey", en la que Grey sigue explorando sus demonios interiores y la joven Anastasia confronta sus sentimientos y confusión sobre su relación con el atractivo millonario, un tipo misterioso lleno de secretos. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Eat Locals [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/eat_locals-917055655-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Eat_Locals-338132490-large.jpg</fanart>
<info>En una tranquila casa de campo los vampiros de Gran Bretaña celebran una reunión que tiene lugar cada 50 años. Allí discuten sobre asuntos como sus territorios, las amenzas a las que se enfrentan o sus aprovisonamiento de comida. Sin embargo, este año no cuentan con que van a tener unos cuantos invitados no deseados.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Galope Salvaje [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamplay.to/9vz5atp3e59n</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_galope_salvaje-824785022-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.razas-caballos.com/Imagenes/caballos-salvajes-al-galope.jpg</fanart>
<info>Stella Davis, es una viuda que salva su rancho trabajando con convictos para rehabilitar una manada de caballos salvajes que vagaban por su propiedad. Stella debe luchar contra los prejuicios, la avaricia, la burocracia y la vanidad (incluida la suya) para comprender finalmente que no hay mejor remedio para la desgracia que ayudar a a los demás.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Gato Con Botas: Atrapado En Un Cuento Epico [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/puss_in_book_trapped_in_an_epic_tale_s-766386875-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculasmegahd.net/wp-content/uploads/2017/09/elgatobots.jpg</fanart>
<info>Un show interactivo para niños. Atrapado en un libro de cuentos mágico, el Gato con Botas tiene que luchar, bailar y seducir en todo tipo de aventuras si quiere salir de allí. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Enredados Otra Vez [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/17931xoklk6x/Enredados_Otra_Vez_Hdrip.cast.ok.mp4.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tangled_before_ever_after_tv-181964752-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/zwEPwH42Eso/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>¡Mientras Rapunzel se prepara para su coronación como Princesa de Corona, una noche inolvidable cambiará su pelo otra vez!</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Es Por Tu Bien [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/8noem4ci7kxs</link>
<link>http://streamplay.to/kozcptoqqlw6</link>
<link>http://streamplay.to/rglrw80fikql</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/es_por_tu_bien-373033275-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Es_por_tu_bien-830711726-large.jpg</fanart>
<info>La peor pesadilla que un padre puede tener con una hija es que ésta crezca y llegue el día en que le presente a su novio, y que éste sea un tipo despreciable que busca una sola cosa de su preciada y amada niñita. Y ese día es precisamente el que les llega a tres padres: a Arturo, a Poli y a Chus. Sus dulces hijas han decidido tirar su futuro a la basura echándose tres novios a su juicio abominables. Así que la única solución es aunar fuerzas para librarse de ellos como sea. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Liga De La Justicia Oscura [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/justice_league_dark-923121798-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_Liga_de_la_Justicia_Oscura-684693999-large.jpg</fanart>
<info>Cuando un grupo de demonios crean una serie de alucinaciones entre la población que les lleva a cometer crímenes violentos, Batman y el resto de la Liga de la Justicia se ve en la necesidad de formar un nuevo grupo de superhéroes con capacidades mágicas, liderado por Constantine, para salvar a la humanidad. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Bella Y La Bestia [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Romance)[/COLOR]</title>
<link>http://streamplay.to/w8twi5zw9i3b</link>
<link>http://streamplay.to/gp7mdf859aig</link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_bella_y_la_bestia-879389516-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_bella_y_la_bestia-520424548-large.jpg</fanart>
<info>Adaptación en imagen real del clásico de Disney "La bella y la bestia", que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y enérgica, que sueña con aventuras y un mundo que se extiende más allá de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreído Gastón, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un día cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rápidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldición lanzada por una hechicera. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los Oriyinales [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/los_oriyinales-693038141-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/x7l4dlm9aLE/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Un antropólogo argentino hace un divertido análisis de la sociedad colombiana llevando al espectador por graciosas situaciones en las que se ven personajes de nuestro país siendo muy “OriYinales”. Protagonizada por Julián Arango, Paola Turbay, Diego Trujillo entre otros, esta película es una sola risa. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Jóvenes Titanes: El Contrato De Judas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Animación)[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/J_venes_Titanes_El_Contrato_de_Judas-615742708-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/J_venes_Titanes_El_Contrato_de_Judas-907819968-large.jpg</fanart>
<info>Tara Markov es una joven que tiene poderes sobre la tierra y la piedra. ¿Es la nueva Teen Titan un aliado o una amenaza? ¿Y cuáles son los planes del mercenario Deathstroke para los Titanes? (</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Youth In Oregon [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR][COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/youth_in_oregon-143798797-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Youth_in_Oregon-181774884-large.jpg</fanart>
<info>Un yerno (Billy Crudup) se ve obligado a viajar con su suegro (Frank Langella) hasta Oregón, para que el hombre, de 80 años, pueda morir allí, pues en dicho estado se permite la eutanasia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Alien Convergence [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Ciencia Ficcion)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/FMJG4Vv9iuk/Alien_Convergence.dvdrip.castellano.avi.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/alien_convergence-444320929-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.dreadcentral.com/wp-content/uploads/2017/05/Alien-Convergence_s.jpg</fanart>
<info>Cuando una serie de alienígenas reptilianos toma control del mundo, los supervivientes que quedan deben hacer piña para enfrentarse a ellos. Mockbuster de Asylum lanzado a rebufo de "Alien: Covenant" de Ridley Scott.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Baywatch: Los Vigilantes De La Playa [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Acción)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamango.com/f/dabplmbqcdcdsfbt</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Baywatch_Los_vigilantes_de_la_playa-140246721-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Baywatch_Los_vigilantes_de_la_playa-279077865-large.jpg</fanart>
<info>Adaptación al cine de la serie "Los vigilantes de la playa". Narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de carácter con un bravucón socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahía.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Clowntergeist [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Terror)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/l3mmWgV5HSI/cl0wnt3rg31st.2017.hdrip.720p.castellano.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/clowntergeist-780319908-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/N7kXimwTUtE/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Emma es una joven estudiante universitaria que tiene un miedo atroz a los payasos y que tiene la mala suerte de tener que enfrentarse a su mayor temor cuando un espíritu demoníaco con forma de payaso comienza a sembrar el pánico en su pueblo.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Despertando A Zodiac [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/awakening_the_zodiac-316478788-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-vkMnzO_btyY/WQp0q5dd6nI/AAAAAAAABr4/-ofYu6mHjLk7eX1O49jbAF98GThS8qcwACLcB/s1600/awaking%2Bthe%2Bzodiac.jpg</fanart>
<info>La historia sigue a una pareja desafortunada que descubre unas grabaciones de un asesino en serie. Deciden hacer justicia por su cuenta, arriesgando sus vidas para obtener la recompensa de 100.000 dólares. No tardarán mucho en estar en el punto de mira del asesino.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Ultimo Disparo [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/first_kill-920827646-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Gi6gGv5YKgQ/hqdefault.jpg</fanart>
<info>El joven padre Will (Hayden Christensen) lleva a su familia en de viaje a una cabaña en el bosque. Por el camino, el Jefe de Policía (Bruce Willis) les aconseja tener cuidado, pues ha habido un robo en el banco local. Mientras están de caza, Will y su hijo Danny son testigos del intento de asesinato de un hombre tras otro intento de atraco a un banco, que esta vez ha salido mal.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Ultimo Virrey De La India [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/xVQ8OCo2ASg/3LULT1M0VIRR3YD3L41ND14720.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_ltimo_virrey_de_la_India-675221312-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculas.nu/wp-content/uploads/2017/08/el-ultimo-virrey-de-la-india-9569-backdrop.jpg</fanart>
<info>En 1947, Lord Mountbatten asume el puesto de último virrey de la India, con el mandato de transferir la soberanía a su pueblo. En su residencia viven arriba los gobernantes británicos, mientras 500 criados hindúes, musulmanes y sijs viven abajo.</info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Eternamente Hermanos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<link>http://streamango.com/f/kfpefdmdqplddsnq</link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/feed-205082091-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/17/08/28/11/56/166801.jpg</fanart>
<info>La historia gira en torno a Olivia y Matthew Grey, gemelos de 18 años de edad, nacidos en un mundo de privilegios y altas expectativas. Casi no hay límites entre ellos, incluso sus sueños están conectados. Los gemelos se preparan para su último año de instituto juntos, pero una tragedia inesperada los separa.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Se Lo Llevaron: Recuerdos De Una Niña De Camboya [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<link>http://streamplay.to/o0sqm549gmr7</link>
<link>https://streamplay.to/sw1lu0yuijaz</link>
<link>http://streamplay.to/o0sqm549gmr7</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Se_lo_llevaron_Recuerdos_de_una_ni_a_de_Camboya-813627684-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Se_lo_llevaron_Recuerdos_de_una_ni_a_de_Camboya-500788830-large.jpg</fanart>
<info>Adaptación de las memorias de Loung Ung, activista por los Derechos Humanos nacida en Camboya, de donde huyó en 1975, tras la Guerra Civil que llevó al poder a los Jemeres rojos comunistas. La historia se relata a través de los propios ojos de Ung durante el mortal régimen de Pol Pot, desde que tenía 5 años cuando los Jemeres Rojos tomaron el poder, hasta los 9 años. Durante todo ese tiempo su familia luchó por mantenerse unida.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Handsome: Una Película De Misterio De Netflix [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/kbrquxqm4lv2/H4ndosmeHDR.Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/432z96be2c64/h4nd.s0m3.2017.hdrip.latino.gnula.mp4.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/handsome_a_netflix_mystery_movie-153106303-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://art-s.nflximg.net/5be3c/abd33ea8b760496b21c226f5c3e30b549815be3c.jpg</fanart>
<info>Gene Handsome es un detective de Los Angeles que trata de darle sentido a su vida mientras intentar resolver crímenes. La habilidad de Handsome para desentrañar misterios sólo es equiparable a su incapacidad para resolver sus propios problemas.</info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Niñera Perfecta [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/embed/6zlQzbZ3Jr8/</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/nanny_s_nightmare_tv-307349237-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/icaEwOLyMS0ERmTkRtSKRvmOGD7.jpg</fanart>
<info>Summer es diseñadora de interiores, pero no duda en aceptar la oferta de una pareja para trabajar como niñera de su hija Sophie. La niña muestra un comportamiento que llama su atención.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Sueño Lucido [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/mvvl901f8qi5/LucidHDRx264.Castellano.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/2ycdv5urqn0p/SueNo_Lucido_Loosideu_Deurim_2017_Castellano_BDrip_720p_X264.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Sue_o_l_cido-679918091-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.doctortipster.com/wp-content/uploads/2014/09/Lucid-Dreaming-Made-Easy.jpg</fanart>
<info>Dae Ho (Ko Soo) es un periodista de investigación que trata de buscar el paradero de su hijo, que fue secuestrado hace tres años. Con la ayuda del detective Bang Sub (Sul Kyung-Gu) y de una amiga psiquiatra llamada So Hyun (Kang Hye-Jung), Dae Ho tratará de rastrear a su hijo con el uso de técnicas lúcidas del sueño e intentar encontrar pistas sobre el secuestro.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Máquina De Guerra [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<link>http://streamplay.to/83vayu71yjuv</link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/M_quina_de_guerra-236033463-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/M_quina_de_guerra-113863594-large.jpg</fanart>
<info>Tras el 11S, un condecorado general recibe el encargo de comandar las tropas estadounidenses en Afganistán. Intereses políticos, alianzas y trampas de todo tipo acompañarán su recorrido hasta el campo de batalla. Adaptación de la novela ''The Operators", una sátira sobre las operaciones militares que sucedieron a los atentados del 11 de septiembre en Nueva York y Washington.</info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Más Allá Del Olvido [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Thriller)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/off_the_rails-398390080-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i64.tinypic.com/166zy3m.jpg</fanart>
<info>Nicole sufre amnesia parcial por un accidente de tren. Sólo recuerda que es profesora de geografía y que tiene un marido que ejerce como abogado. Pero ante extraños sucesos, Nicole cree que su identidad ha sido robada.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Objetivo: Hasselhoff [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Accion)[/COLOR]</title>
<link>https://streamango.com/f/fsqbcaqtlmrnocqm/Objetivo_Hasselhoff_hd_mkv_ES_mp4</link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/killing_hasselhoff-704136530-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.hobbyconsolas.com/sites/hobbyconsolas.com/public/media/image/2017/08/objetivo-hasselhoff.jpg</fanart>
<info>El propietario de un nightclub trata de pagar un préstamo que debe a un implacable prestamista.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Scooby-Doo! El Conflicto De Shaggy [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/19tmsnh3s9ws</link>
<link>http://streamcloud.eu/jzv51qnf90lv</link>
<link>http://streamcloud.eu/1p2arh5ut5i9</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Scooby_Doo_El_conflicto_de_Shaggy-684763973-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://c1.staticflickr.com/5/4173/34533082152_403dde7788.jpg</fanart>
<info>Cuando Scooby y sus amigos visitan un rancho para turistas, descubren que éste y el pueblo cercano han sido embrujados por un vaquero fantasma llamado Dapper Dan.</info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Si No Despierto [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Drama)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-qpH_3dG99-I/WP_tbYT0tzI/AAAAAAAAphg/XKB6RVz6tEI9hhl8cgRnDIXxr-xDNYiUgCLcB/s1600/movie169_head.png</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-bl3owaw4ztQ/WP_zENXaqdI/AAAAAAAAphw/LJ-upq3bBN8oIL0tLEFzAsr62o2TbV8lQCLcB/s1600/las_peliculas_mas_esperadas_de_2017_247061418_1000x667.jpg</fanart>
<info>En principio el 12 de febrero es sólo otro día en la acomodada vida de la joven Sam, pero resulta que va a ser el último. Intentando revivir su último día durante un tiempo, Sam intentará desentrañar el misterio alrededor de su muerte... y descubrir todo lo que está en peligro de perder.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Starship Troopers: Traitor Of Mars [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Animacion)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/jiifsxgh4gr4</link>
<link>http://streamcloud.eu/clwr47tvlmba</link>
<link>http://streamcloud.eu/k0n29dolrcty</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Starship_Troopers_Traitor_of_Mars-269953213-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.traileraddict.com/content/screencap/119876.jpg</fanart>
<info>Johnny Rico acaba de ser degradado y enviado a una pequeña estación satélite en Marte mientras la Federación ataca el planeta de los monstruos. Cuando está entrenando a nuevos reclutas en la pequeña estación, los monstruos atacan por sorpresa, pero la flota de la Federación está demasiado lejos para ayudarles. Rico y su tropa tendrán que salvar el planeta y descubrir cómo los monstruos pudieron llegar hasta ahí.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Wilson [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green](Comedia)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Wilson-934025489-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cine365static.com/assets/img/peliculas/2475/4/extra/4966b-wilson6.png</fanart>
<info>Tras la muerte de su padre, Wilson, más solo que nunca, se propone encontrar a su ex mujer y recuperar su relación; de ese modo descubre que tiene una hija adolescente que nació tras la ruptura de su matrimonio y que fue dada en adopción. Wilson fuerza el reencuentro con su ex mujer y su desconocida hija, pero el soñado encuentro se alejará bastante de un final feliz.</info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR] [COLOR green]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>





