<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Superman Returns: El Regreso [/COLOR][COLOR red](2006)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/dn256caoloyu</link>
<link>http://streamcloud.eu/23hsxx02mqip/Suprman..5.Returns.2006.DVDRip.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/y5gxayw2jhzs/Sup3rm4n.R3turns.2006DVDRc4st.avi.html</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción. Romance</genre>
<year>2006</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Superman_Returns_El_regreso-351101421-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.locoxelcine.com/wp-content/uploads/2013/06/Superman-Returns-locoxelcine-932x543.jpg</fanart>
<info>Tras varios años de misteriosa ausencia, Supermán regresa a la Tierra, pero un viejo enemigo intenta arrebatarle sus poderes. Tratando de proteger al mundo de una destrucción masiva, Supermán emprende una aventura épica de redención que lo lleva desde las profundidades del océano a las regiones más remotas del espacio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Hombre De Acero [/COLOR][COLOR red](2013)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/4s0y5l8ya5ru</link>
<link>http://streamcloud.eu/qtrnzk90xxxt/El_Hombre_de_Acero.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/shmskl2w7q8f</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción </genre>
<year>2013</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_hombre_de_acero-844329006-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/El_hombre_de_acero-386344480-large.jpg</fanart>
<info>Desde Krypton, un lejano planeta muy avanzado tecnológicamente, un bebé es enviado en una cápsula a través del espacio a la Tierra para que viva entre los humanos. Educado en una granja en Kansas en los valores de sus padres adoptivos, Martha (Diane Lane) y Jonathan Kent (Kevin Costner), el joven Clark Kent (Henry Cavill) comienza desde niño a desarrollar poderes sobrehumanos, y al llegar a la edad adulta llega a la conclusión de que esos poderes le exigen grandes responsabilidades, para proteger no sólo a los que quiere, sino también para representar una esperanza para el mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman V. Superman: El Amanecer De La Justicia [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/826hj00rhkav/Batman_vs_Superman-_El_amanecer_de_la_justicia__V._Extendida___HDRip_.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/5agrb34op3ep</link>
<link>http://streamcloud.eu/5xqx89a5jp5k</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción </genre>
<year>2016</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Batman_v_Superman_El_amanecer_de_la_Justicia-728293826-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Batman_v_Superman_El_amanecer_de_la_Justicia-839500039-large.jpg</fanart>
<info>Ante el temor de las acciones que pueda llevar a cabo Superman, el vigilante de Gotham City aparece para poner a raya al superhéroe de Metrópolis, mientras que la opinión pública debate cuál es realmente el héroe que necesitan. El hombre de acero y Batman se sumergen en una contienda territorial, pero las cosas se complican cuando una nueva y peligrosa amenaza surge rápidamente, poniendo en jaque la existencia de la humanidad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman Begins [/COLOR][COLOR red](2005)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/05nw2io8lspk</link>
<link>http://streamcloud.eu/sz908g7gx1np/Batman.Begins_BRRip_Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/mdorh0q2hk0o</link>
<genre>Thriller. Acción. Drama. Fantástico</genre>
<year>2005</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Batman_Begins-413277928-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Batman_Begins-831303077-large.jpg</fanart>
<info>Nueva adaptación del famoso cómic. Narra los orígenes de la leyenda de Batman y los motivos que lo convirtieron en el representante del Bien en la ciudad de Gotham. Bruce Wayne vive obsesionado con el recuerdo de sus padres, muertos a tiros en su presencia. Atormentado por el dolor, se va de Gotham y recorre el mundo hasta que encuentra a un extraño personaje que lo adiestra en todas las disciplinas físicas y mentales que le servirán para combatir el Mal. Por esta razón, la Liga de las Sombras, una poderosa y subversiva sociedad secreta, dirigida por el enigmático Ra's Al Ghul, intenta reclutarlo. Cuando Bruce vuelve a Gotham, la ciudad está dominada por el crimen y la corrupción. Con la ayuda de su leal mayordomo Alfred, del detective de la policía Jim Gordon y de Lucius Fox, su colega en una Sociedad de Ciencias Aplicadas, Wayne libera a su alter ego: Batman, un justiciero enmascarado que utiliza la fuerza, la inteligencia y la más alta tecnología para luchar contra las siniestras fuerzas que amenazan con destruir la ciudad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Caballero Oscuro [/COLOR][COLOR red](2008)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/x7a2et2ac13w/Batman.2.El.Caballero.Oscuro.DVD.XviD.AC3.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/2toa38h7fz3j</link>
<link>http://streamcloud.eu/5by4c26n7r31/El_caballero_oscuro__Batman_.mp4.html</link>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2008</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_caballero_oscuro-657809990-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/El_caballero_oscuro-845295664-large.jpg</fanart>
<info>Batman/Bruce Wayne (Christian Bale) regresa para continuar su guerra contra el crimen. Con la ayuda del teniente Jim Gordon (Gary Oldman) y del Fiscal del Distrito Harvey Dent (Aaron Eckhart), Batman se propone destruir el crimen organizado en la ciudad de Gotham. El triunvirato demuestra su eficacia, pero, de repente, aparece Joker (Heath Ledger), un nuevo criminal que desencadena el caos y tiene aterrados a los ciudadanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Caballero Oscuro: La Leyenda Renace [/COLOR][COLOR red](2012)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/f1a1ms4kiq47</link>
<link>http://streamcloud.eu/7xog84mfxnfl</link>
<link>http://streamcloud.eu/r03vhxeg29j3</link>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2012</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_caballero_oscuro_La_leyenda_renace-651370079-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/El_caballero_oscuro_La_leyenda_renace-200559590-large.jpg</fanart>
<info>Hace ocho años que Batman desapareció, dejando de ser un héroe para convertirse en un fugitivo. Al asumir la culpa por la muerte del fiscal del distrito Harvey Dent, el Caballero Oscuro decidió sacrificarlo todo por lo que consideraba, al igual que el Comisario Gordon, un bien mayor. La mentira funciona durante un tiempo, ya que la actividad criminal de la ciudad de Gotham se ve aplacada gracias a la dura Ley Dent. Pero todo cambia con la llegada de una astuta gata ladrona que pretende llevar a cabo un misterioso plan. Sin embargo, mucho más peligrosa es la aparición en escena de Bane, un terrorista enmascarado cuyos despiadados planes obligan a Bruce a regresar de su voluntario exilio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Wonder Woman [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/yjrrr0qayf8a/WoND3R.WoM4N.HDTVScrCast.PELISBLANCOHD.COM.avi.html</link>
<link>https://userscloud.com/ld86ndqh0nde</link>
<link>http://streamcloud.eu/ehitdk2trvs1/MUJ35.IVI4R4V1LL4..HDTV.HC.Scr.720p.L4T.PELISBLANCOHD.COM.mkv.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Bélico. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Wonder_Woman-211728188-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Wonder_Woman-259908595-large.jpg</fanart>
<info>Antes de ser Wonder Woman (Gal Gadot) era Diana, princesa de las Amazonas, entrenada para ser una guerrera invencible. Diana fue criada en una isla paradisíaca protegida. Hasta que un día un piloto norteamericano (Chris Pine), que tiene un accidente y acaba en sus costas, le habla de un gran conflicto existente en el mundo [Primera Guerra Mundial]. Diana decide salir de la isla convencida de que puede detener la terrible amenaza. Mientras lucha junto a los hombres en la guerra que acabará con todas las guerras, Diana descubre todos sus poderes y su verdadero destino.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ant-Man [/COLOR][COLOR red](2015)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ygwftu7vggyl</link>
<link>http://streamcloud.eu/0hf2pkl8k0uk/Ant-man_El_Hombre_Hormiga__2015_.720.bdrip.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/7v3iwpojd2wv/Antman.720.bdrip.cast.mp4.html</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción. Comedia </genre>
<year>2015</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ant_Man-627211491-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn.movieweb.com/img.news.tops/NEO86zqogiMPRV_1_b/Ant-Man-And-Wasp-Movie-Details-David-Dastmalchian.jpg</fanart>
<info>Tras abandonar la cárcel, el ladrón y estafador Scott Lang (Paul Rudd) recibe la llamada del misterioso Dr. Hank Pym (Michael Douglas) para realizar un trabajo especial. El científico suministra al joven un traje especial, que le otorgar la capacidad de reducir su tamaño al de un insecto, al tiempo que aumenta considerablemente su fuerza. Con esta nueva arma en su poder, capaz de comunicarse con los insectos, Lang deberá abrazar su héroe interior, olvidar su pasado de delincuente y tratar de salvar al mundo de una terrible amenaza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Daredevil [/COLOR][COLOR red](2003)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/1rul98cvyomn</link>
<link>http://streamcloud.eu/bz01gzcglqh1/Daredevil.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/2itloxtv2viz</link>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Daredevil-664424661-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.sideshowtoy.com/wp-content/uploads/2016/09/marvel-daredevil-sixth-scale-figure-hot-toys-feature-902811.jpg</fanart>
<info>Adaptación del legendario héroe de cómic de Marvel -conocido como el Hombre sin Miedo-. El abogado Matt Murdock es ciego a causa de un residuo radioactivo, pero sus otros cuatro sentidos están especialmente agudizados. De día, Murdock representa a los oprimidos. Por la noche, es Daredevil, un héroe enmascarado que vigila las oscuras calles de la ciudad y lucha contra toda clase de injusticias.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Deadpool [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/821au36ke5ct</link>
<link>http://streamcloud.eu/ukjtptpnwgc1</link>
<link>http://streamcloud.eu/z8fy55mynk1f</link>
<genre>Acción. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Deadpool-710194528-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Deadpool-526236160-large.jpg</fanart>
<info>Basado en el anti-héroe menos convencional de la Marvel, Deadpool narra el origen de un ex-operativo de la fuerzas especiales llamado Wade Wilson, reconvertido a mercenario, y que tras ser sometido a un cruel experimento adquiere poderes de curación rápida, adoptando Wade entonces el alter ego de Deadpool. Armado con sus nuevas habilidades y un oscuro y retorcido sentido del humor, Deadpool intentará dar caza al hombre que casi destruye su vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Dr. Strange (Doctor Extraño) [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/n2a97rp0eesz/D0CTSR4NG3.TSHQ.yamil.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/0vsg7bd7ircg/D0CTSR4NG3.TS.SCR33N3R.Dmsec.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Dr_Strange_Doctor_Extra_o-736878722-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/hipertextual.com/files/2017/06/doctor_strange_scott_derrickson.jpg?fit=1000%2C667&ssl=1</fanart>
<info>La vida del Dr. Stephen Strange cambia para siempre tras un accidente automovilístico que le deja muy malheridas sus manos. Cuando la medicina tradicional falla, se ve obligado a buscar esperanza y una cura en un lugar impensable: una comunidad aislada en Nepal llamada Kamar-Taj. Rápidamente descubre que éste no es sólo un centro de recuperación, sino también la primera línea de una batalla en contra de fuerzas oscuras y ocultas empeñadas en destruir nuestra realidad. En poco tiempo, Strange, armado con sus poderes mágicos recientemente adquiridos, se ve obligado a elegir entre volver a su antigua vida de riqueza y prestigio o dejarlo todo, para defender el mundo como el mago más poderoso del planeta. Adaptación del cómic creado por Stan Lee y Steve Ditko.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Hulk [/COLOR][COLOR red](2003)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/4tn7ik6o29zb</link>
<link>http://streamcloud.eu/nz32oacqe5wf/xixo1985_Hulk_2003___BDRIP__Spa.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/2r9knth1m110</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción. Drama</genre>
<year>2003</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Hulk-283958535-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Hulk-237418230-large.jpg</fanart>
<info>Bruce Banner (Eric Bana), un brillante investigador en el campo de la tecnología genética, oculta un pasado doloroso que lo ha dejado estigmatizado. Su antigua novia, la investigadora Betty Ross (Jennifer Connelly), que perdió la paciencia esperando que recuperara la estabilidad emocional, fue testigo de un grave accidente sufrido por Banner en el laboratorio: debido a una explosión el cuerpo del científico absorbió una dosis letal de rayos gamma; desde entonces, Banner empezó a sentir en su interior la presencia de un ente peligroso y, a la vez, oscuramente atractivo. Mientras tanto, Hulk, una criatura salvaje y prodigiosamente fuerte aparece esporádicamente, dejando tras de sí una estela de destrucción. Se trata de una situación de emergencia que exige la intervención del ejército, encabezado por el padre de Betty, el general "Thunderbolt" Ross (Sam Elliott). Betty es la única que sospecha que Bruce tiene algo que ver con Hulk, pero su intento de impedir la caza del monstruo puede resultar inútil.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Increíble Hulk [/COLOR][COLOR red](2008)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/2xyzbfzvh49a</link>
<link>http://streamcloud.eu/l72mp9fe3rtw/IncrHvlk.m720p.es.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/jo9c395ix26g/el_increible_hulk_dvdrip.night76.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción</genre>
<year>2008</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_incre_ble_Hulk-904831944-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/El_incre_ble_Hulk-480281212-large.jpg</fanart>
<info>El científico Bruce Banner (Edward Norton) recorre el mundo en busca de un antídoto que le permita librarse de su Alter Ego. Perseguido por el ejército y dominado por su propia rabia, es incapaz de sacarse de la cabeza a Betty Ross (Liv Tyler), por lo que decide volver a la civilización. Mientras se enfrenta a una extraña criatura, el agente de la KGB Emil Blonsky (Tim Roth) se expone a una dosis de radiación más intensa que la que convirtió a Bruce en Hulk. Emil hace responsable a Hulk de su terrible situación, y la ciudad de Nueva York se convierte en el escenario de la última batalla entre las dos criaturas más poderosas que jamás pisaron la Tierra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ghost Rider. El Motorista Fantasma [/COLOR][COLOR red](2007)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/wbhdb1cy1r4m/El_Motorista_Fantasma__Version_Extendida__DVDRIP_.cast.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/0rp715tb75kl</link>
<link>http://streamcloud.eu/td8uj94vlgz6</link>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2007</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ghost_Rider_El_motorista_fantasma-857214601-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img2.acsta.net/r_1280_720/pictures/14/04/29/13/12/500507.jpg</fanart>
<info>Adaptación del famoso cómic de la Marvel. Hace mucho tiempo, la superestrella de las acrobacias en moto, Johnny Blaze (Nicolas Cage) hizo un trato con el diablo para proteger a los que más quería: su padre y su novia de la juventud, Roxanne (Eva Mendes). Ahora, el diablo ha venido a cobrar su deuda. De día, Johnny es un motero acróbata temerario... pero de noche, en presencia del diablo, se convierte en Ghost Rider, un cazarrecompensas de demonios deshonestos. Obligado a hacer la voluntad del diablo, Johnny está decidido a enfrentarse a su destino y utilizar su maldición y sus poderes para defender al inocente...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ghost Rider 2: Espíritu De Venganza [/COLOR][COLOR red](2012)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/uv334xtfcxlp</link>
<link>http://streamcloud.eu/ny317dy9rk4w/Ghost_Rider_2_Espiritu_de_Venganza__DVDRIP_.cast.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/jqm3zdpkrvvj</link>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2012</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ghost_Rider_Esp_ritu_de_venganza-125934585-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Ghost_Rider_Esp_ritu_de_venganza-761805877-large.jpg</fanart>
<info>Con el fin de controlar sus deseos de venganza, Johnny Blaze (Nicolas Cage), que ve sus poderes como una maldición, vive apartado del mundo y sin relacionarse con nadie. Sin embargo, acaba siendo localizado por el monje Moreau, que necesita su ayuda para buscar a Nadya y a su hijo Danny antes de que los encuentre Roarke, un viejo conocido de Blaze.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Guardianes De La Galaxia [/COLOR][COLOR red](2014)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/4xey5vhsqi72/Guardianes_de_la_galaxia.HDRip.avi.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/r7i9muv71uxf</link>
<link>http://streamcloud.eu/un6hyeh8zj2v</link>
<genre>Ciencia Ficción. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Guardianes_de_la_galaxia-373881030-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Guardianes_de_la_galaxia-238756284-large.jpg</fanart>
<info>El temerario aventurero Peter Quill es objeto de un implacable cazarrecompensas después de robar una misteriosa esfera codiciada por Ronan, un poderoso villano cuya ambición amenaza todo el universo. Para poder escapar del incansable Ronan, Quill se ve obligado a pactar una complicada tregua con un cuarteto de disparatados inadaptados: Rocket, un mapache armado con un rifle, Groot, un humanoide con forma de árbol, la letal y enigmática Gamora y el vengativo Drax the Destroyer. Pero cuando Quill descubre el verdadero poder de la esfera, deberá hacer todo lo posible para derrotar a sus extravagantes rivales en un intento desesperado de salvar el destino de la galaxia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Guardianes De La Galaxia Vol. 2 [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/dhf31zh4i1p3</link>
<link>http://streamcloud.eu/nfq7vst30uef</link>
<genre>Ciencia Ficción. Aventuras. Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Guardianes_de_la_galaxia_Vol_2-499012518-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Guardianes_de_la_galaxia_Vol_2-970203649-large.jpg</fanart>
<info>Continúan las aventuras del equipo en su travesía por los confines del cosmos. Los Guardianes deberán luchar para mantener unida a su nueva familia mientras intentan resolver el misterio de los verdaderos orígenes de Peter Quill. Viejos rivales se convertirán en nuevos aliados, y queridos personajes de los cómics clásicos acudirán en ayuda de nuestros héroes a medida que el universo cinematográfico de Marvel continúa expandiéndose.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los Vengadores [/COLOR][COLOR red](2012)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/xraxjirdr23a/Los.Vengad0res.2012.DVDRip.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/g6xbdjfrmd5c/Th3.4v3ng3rs.2012DVDRc4st.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/cys5s1knrd0k/Los_Vengadores__2012___HDRip___Castellano_.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción</genre>
<year>2012</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Los_vengadores-250366232-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Los_vengadores-423898794-large.jpg</fanart>
<info>Cuando un enemigo inesperado surge como una gran amenaza para la seguridad mundial, Nick Fury, director de la Agencia SHIELD, decide reclutar a un equipo para salvar al mundo de un desastre casi seguro. Adaptación del cómic de Marvel "Los Vengadores", el legendario grupo de superhéroes formado por Ironman, Hulk, Thor y el Capitán América entre otros.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Vengadores: La Era De Ultrón [/COLOR][COLOR red](2015)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/36cqqn8lh6pb</link>
<link>http://streamcloud.eu/jeiseo1wci0k</link>
<link>http://streamcloud.eu/ypgjcm7ta1g4</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Vengadores_La_era_de_Ultr_n-174388087-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Vengadores_La_era_de_Ultr_n-318772846-large.jpg</fanart>
<info>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultrón emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Spider-Man [/COLOR][COLOR red](2002)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/5kjm18f6z4w5</link>
<link>http://streamcloud.eu/kdettyxs4qqt/Sp1d3r_M4n_1_HDRip_Anonymous_xxx.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/qe5gu4k0yomr/Sp1d3r1.m4n.1.2002DVDRc4st.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2002</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_Spiderman-818927492-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_Spiderman-135800517-large.jpg</fanart>
<info>Tras la muerte de sus padres, Peter Parker, un tímido estudiante, vive con su tía May y su tío Ben. Precisamente debido a su retraimiento no es un chico muy popular en el instituto. Un día le muerde una araña que ha sido modificada genéticamente; a la mañana siguiente, descubre estupefacto que posee la fuerza y la agilidad de ese insecto. Las aventuras del hombre araña se basan en el famoso cómic de Stan Lee y Steve Ditko.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Spider-Man 2 [/COLOR][COLOR red](2004)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/izftf9e8rc4w</link>
<link>http://streamcloud.eu/0y4popgg1wba/Sp1d3r1.m4n.2.2004DVDRc4st.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/hzq4k6qja3mk/Sp1d3r_M4n_2_HDRip_Anonymous_xxx.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2004</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_2_Spiderman_2-876729560-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_2_Spiderman_2-331240970-large.jpg</fanart>
<info>Han pasado dos años desde que el tranquilo Peter Parker dejó a Mary Jane Watson, su gran amor, y decidió seguir asumir sus responsabilidades como Spider-Man. Peter debe afrontar nuevos desafíos mientras lucha contra el don y la maldición de sus poderes equilibrando sus dos identidades: el escurridizo superhéroe Spider-Man y el estudiante universitario. Las relaciones con las personas que más aprecia están ahora en peligro de ser descubiertas con la aparición del poderoso villano de múltiples tentáculos Doctor Octopus, "Doc Ock"</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Spider-Man 3 [/COLOR][COLOR red](2007)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/p1g6wrzewn2w</link>
<link>http://streamcloud.eu/en7ln6hfkhd5/Spider.Man.III.DVDrip.._2007_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/qwgv8vka9f1e/Sp1d3r_M4n_3_HDRip_Anonymous_xxx.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2007</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_3_Spiderman_3-696352957-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_3_Spiderman_3-955577982-large.jpg</fanart>
<info>Tercera entrega de las aventuras del joven Peter Parker (Maguire). Parece que Parker ha conseguido por fin el equilibrio entre su devoción por Mary Jane y sus deberes como superhéroe. Pero, de repente, su traje se vuelve negro y adquiere nuevos poderes; también él se transforma, mostrando el lado más oscuro y vengativo de su personalidad. Bajo la influencia del nuevo traje, Peter se convierte en un ser egoísta que sólo se preocupa por sí mismo. Tiene, pues, que afrontar un dilema: disfrutar de sus nuevos poderes o seguir siendo un héroe compasivo. Mientras tanto, sobre él se cierne la amenaza de dos temibles enemigos: Venom y el Hombre de Arena.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Amazing Spider-Man [/COLOR][COLOR red](2012)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/79zz4lplwbxy</link>
<link>http://streamcloud.eu/sdvq39705vo3</link>
<link>http://streamcloud.eu/mrh3z7jn19bg</link>
<genre>Fantástico. Acción. Romance</genre>
<year>2012</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_Amazing_Spider_Man-672391099-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/The_Amazing_Spider_Man-109791961-large.jpg</fanart>
<info>Como la mayoría de los adolescentes de su edad, Peter está intentando descubrir quién es y cómo ha llegado a ser lo que es. En su viaje para atar los cabos de su pasado descubre un secreto que guardaba su padre, un secreto que finalmente dará forma a su destino como Spiderman.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] The Amazing Spider-Man 2: El Poder De Electro [/COLOR][COLOR red](2014)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/42rbuqdl68mx</link>
<link>http://streamcloud.eu/pd58wzbvp48i</link>
<link>http://streamcloud.eu/635wmb9cyaln</link>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_Amazing_Spider_Man_2_El_poder_de_Electro-789355317-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.bolsamania.com/cine/wp-content/uploads/2014/09/22.jpg</fanart>
<info>Peter Parker lleva una vida muy ocupada, compaginando su tiempo entre su papel como Spider-Man, acabando con los malos, y en el instituto con la persona a la que quiere, Gwen. Peter no ve el momento de graduarse. No ha olvidado la promesa que le hizo al padre de Gwen de protegerla, manteniéndose lejos de ella, pero es una promesa que simplemente no puede cumplir. Las cosas cambiarán para Peter cuando aparece un nuevo villano, Electro, y un viejo amigo, Harry Osborn, regresa, al tiempo que descubre nuevas pistas sobre su pasado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] X-Men [/COLOR][COLOR red](2000)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/vp7k3cavgju6</link>
<link>http://streamcloud.eu/lrz0vmbetbsr/X-Men.2000.DVDRip.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/lrz0vmbetbsr</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/X_Men-819432108-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/X_Men-891962202-large.jpg</fanart>
<info>En un futuro cercano, la humanidad comienza a ver aparecer una nueva raza; los mutantes. Dotados de extraños y variados poderes, están agrupados en dos bandos: los que abogan por la integración y el entendimiento con la humanidad, encabezados por el doctor Charles Xavier, y los que buscan el enfrentamiento con una raza que consideran inferior y que les odia, dirigidos por Magnus, alias Magneto, un peligroso mutante con extraordinarios poderes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] X-Men 2 [/COLOR][COLOR red](2003)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/k2lzcbxpq3yx</link>
<link>http://streamcloud.eu/z37q6sy3h44q/X-Men_2__2003__DVDRIP.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/dckcppe963mz/X-Men.2.2003.DVDRip.avi.html</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_2-944021341-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn-static.denofgeek.com/sites/denofgeek/files/styles/main_wide/public/2/54//x2_1.jpg?itok=y09IEqeY</fanart>
<info>Los mutantes son seres humanos con alguna variación genética que les dota de características especiales, lo que los convierte en la minoría más perseguida del mundo. Dadas las circunstancia, el profesor Xavier crea una institución que sirva de refugio a estos seres. En ella son preparados para aceptar y dominar sus poderes con el fin de luchar contra la intolerancia y la creciente histeria colectiva que amenaza su existencia. Pero el rechazo hacia los mutantes aumenta todavía más cuando uno de ellos lanza un devastador ataque, lo que da lugar a una pública repulsa contra ellos y al reforzamiento de la Mutant Registration Act, cuyo líder, William Stryker, se propone eliminarlos atacando la escuela de X-Men.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] X-Men: La Decisión Final [/COLOR][COLOR red](2006)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/e4t3p6pppmac</link>
<link>http://streamcloud.eu/gftddnzyjgxa</link>
<link>http://streamcloud.eu/prrvscldx6bl/XMen.3.HDRip.avi.html</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2006</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_La_decisi_n_final-576864886-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fotografias.antena3.com/clipping/cmsimages01/2015/09/09/ACEB480D-71CB-4E81-9995-E10F7E94F2CB/58.jpg</fanart>
<info>Último capítulo de la trilogía cinematográfica "X-Men". Un hecho amenaza con alterar el curso de la historia. Por primera vez, los mutantes pueden elegir: o conservar su singularidad, condenándose al aislamiento, o renunciar a sus poderes y convertirse en seres humanos normales. Los líderes de los mutantes sostienen puntos de vista antagónicos: mientras Charles Xavier aboga por la tolerancia, Magneto defiende la tesis de la supervivencia de los más aptos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] X-Men Orígenes: Lobezno [/COLOR][COLOR red](2009)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/8dgqjvkji2cg</link>
<link>http://streamcloud.eu/7qygz2ahnhvl</link>
<link>http://streamcloud.eu/hzxjdn7hgi5d/XM3n.0rigenesL0bezno.2009.DVDRip.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción. Thriller</genre>
<year>2009</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_Or_genes_Lobezno-247370885-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_Or_genes_Lobezno-504217026-large.jpg</fanart>
<info>Precuela de la película X-Men. Situada 17 años antes, narra los inicios del arma X y la forma en la que Lobezno se convirtió en mutante. Logan (Hugh Jackman), convertido en un mutante que se hace llamar Lobezno, y que es capaz de sacar unas afiladas garras y de una fuerza y agilidad sobrehumana, ultima su venganza contra Victor Creed (Liev Schreiber), culpable de la muerte de su novia. Mientras tanto, otros mutantes se acogen al programa X para unir sus fuerzas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] X-Men: Primera Generación [/COLOR][COLOR red](2011)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/3yiptgx8t487/X-men.first.class.2011.720.bdrip.cast.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/pwc8kkvxxohi/xmenprimerageneracion-dvdrip-fumi04.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/1wwry0ezly3o</link>
<genre>Ciencia Ficción. Aventuras. Acción. Fantástico</genre>
<year>2011</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_Primera_generaci_n-298082745-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_Primera_generaci_n-126411494-large.jpg</fanart>
<info>Antes de que los mutantes se dieran a conocer y adoptaran los nombres de Profesor X y Magneto, los jóvenes Charles Xavier (James McAvoy) y Erik Lehnsherr (Michael Fassbender) empezaban a descubrir sus poderes. No había animadversión alguna entre ellos, sino que los unía una sincera amistad y el deseo de trabajar juntos y entrenar a un grupo de jóvenes mutantes para evitar el Armagedón nuclear. Su enemigo común: el malvado Sebastian Shaw (Kevin Bacon), un mutante con el que Erik tiene una cuenta pendiente.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lobezno Inmortal [/COLOR][COLOR red](2013)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/3xuxbx8ajmfx</link>
<link>http://streamcloud.eu/vfq631klsrvf</link>
<link>http://streamcloud.eu/hszh4wvq2gah</link>
<genre>Fantástico. Ciencia Ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Lobezno_inmortal-599750650-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://creativekatarsis.com/wp-content/uploads/2013/08/The-Wolverine.jpg</fanart>
<info>Un Logan amnésico investiga su pasado en el mundo del crimen organizado japonés. Vulnerable por primera vez y desafiando sus límites físicos y emocionales, no sólo se enfrentará al letal acero samurái, sino que además mantendrá una lucha interna contra su inmortalidad, que lo hará más fuerte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] X-Men: Días Del Futuro Pasado [/COLOR][COLOR red](2014)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/x5dsholtnzve</link>
<link>http://streamcloud.eu/vqtn5300c7ii</link>
<link>http://streamcloud.eu/wj2tlbktdswu</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2014</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_D_as_del_futuro_pasado-656043605-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_D_as_del_futuro_pasado-808711247-large.jpg</fanart>
<info>Los X-Men luchan por la supervivencia de la especie en una guerra que se desarrolla en épocas diferentes. Los personajes de la trilogía cinematográfica original de “X-Men” unen sus fuerzas a las que ellos mismos poseían en el pasado, cuando eran más jóvenes (tal y como aparecen en “X-Men: Primera generación”), para cambiar un importante acontecimiento histórico y librar una épica batalla que podría salvar nuestro futuro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] X-Men: Apocalipsis [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/on2x9lzqmewr</link>
<link>http://streamcloud.eu/wdbah48a1g4c</link>
<link>http://streamcloud.eu/udyeqg1z0ltn/X-Men_Apocalipsis_m1080p_Anonymous_xxx.avi.html</link>
<genre>Ciencia Ficción. Acción</genre>
<year>2016</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_Apocalipsis-859496917-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/X_Men_Apocalipsis-267596128-large.jpg</fanart>
<info>Desde el inicio de los tiempos Apocalipsis, el mutante más poderoso que ha existido nunca, era adorado como un dios mientras acumulaba los poderes del resto de mutantes convirtiéndose en un ser inmortal. Tras miles de años dormido, despierta en un mundo que no le gusta y por ello recluta un equipo, encabezado por Magneto, para acabar con toda la humanidad y crear un nuevo orden mundial. Pero el Profesor X, con la ayuda de Mística, se unirá a un grupo de jóvenes mutantes para tratar de detener al mayor enemigo contra el que se hayan enfrentado jamás.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Logan [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/3xhj9aemco58/L0g4nDVDR.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/6bxbwzo0c0kc/L0G4N2017.DVDSCR.www.VIXTO.net.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/6vl3qptqy3v1/L0g4nHDR.avi.html</link>
<genre>Thriller. Acción. Drama. Ciencia Ficción</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Logan-990914206-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://static.dnaindia.com/sites/default/files/styles/half/public/2017/05/28/579199-logan-poster.jpg?itok=D3le7KKX</fanart>
<info>Sin sus poderes, por primera vez, Wolverine es verdaderamente vulnerable. Después de una vida de dolor y angustia, sin rumbo y perdido en el mundo donde los X-Men son leyenda, su mentor Charles Xavier lo convence de asumir una última misión: proteger a una joven que será la única esperanza para la raza mutante... Tercera y última película protagonizada por Hugh Jackman en el papel de Lobezno</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Solomon Kane [/COLOR][COLOR red](2009)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/aoq6f2474cgu</link>
<link>http://streamcloud.eu/7rdu2ivez2s2</link>
<link>http://streamcloud.eu/wuvk7dxndqi3/Solomon_Kane.HDRip.Esp.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2009</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Solomon_Kane-644494490-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://gabtor.files.wordpress.com/2010/03/solomon_kane_3.jpg</fanart>
<info>Finales del XVI-ppios del XVII. Cuento épico (basado en un personaje del creador de Conan) cuyo protagonista es un soldado que vive atormentado por sus actos del pasado y que busca la redención luchando contra un siniestro poder que amenaza su reino. Solomon Kane es un guerrero puritano cuya única meta en la vida es terminar con la maldad en todas sus formas. Sus aventuras lo llevan desde los oscuros submundos de las principales capitales europeas, hasta las frondosas y peligrosas junglas africanas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Castigador (The Punisher) [/COLOR][COLOR red](2004)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/z1ge17j738co</link>
<link>http://streamcloud.eu/l6wacz3t590d/El_Castigador_The_Punisher_DVDrip_Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/ex1zlp8fsxmb/El.castigador.avi.html</link>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2004</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_castigador_The_Punisher-293101962-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecartelera.com/images/noticias/fotos/42200/42217/1.jpg</fanart>
<info>Frank Castle (Thomas Jane), un agente secreto del FBI con un historial intachable, decide un día abandonar una profesión tan peligrosa para poder tener una vida familiar normal. Pero, precisamente entonces, su vida se hace añicos al cumplirse el peor de sus temores: su familia es asesinada como venganza por su último trabajo. Buscando castigar a los asesinos, al final encuentra lo que menos esperaba: la redención.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Thor [/COLOR][COLOR red](2011)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/83sk415vexne/Thor.DVDRip.Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/cuopz9yn8bq9/Thor.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/pmn4v9hb5dt6/Th_or_DVDRip.vuda77.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2011</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Thor-223512549-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Thor-476086021-large.jpg</fanart>
<info>Thor es un arrogante y codicioso guerrero cuya imprudencia desata una antigua guerra. Por ese motivo, su padre Odín lo castiga desterrándolo a la Tierra para que viva entre los hombres y descubra así el verdadero sentido de la humildad. Cuando el villano más peligroso de su mundo envía a la Tierra a las fuerzas más oscuras de Asgard, Thor se dará cuenta de lo que realmente hace falta para ser un verdadero héroe.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Thor: El Mundo Oscuro [/COLOR][COLOR red](2013)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/034qttaae2nk</link>
<link>http://streamcloud.eu/5tdqafrpd39a</link>
<link>http://streamcloud.eu/cyro0p0u0prw/Thor_el_mundo_oscuro__HDRip_.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Thor_El_mundo_oscuro-256027768-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/h632/3FweBee0xZoY77uO1bhUOlQorNH.jpg</fanart>
<info>Thor lucha por restablecer el orden en el cosmos, pero una antigua raza liderada por el vengativo Malekith regresa con el propósito de volver a sumir el universo en la oscuridad. Se trata de un villano con el que ni siquiera Odín y Asgard se atreven a enfrentarse; por esa razón, Thor tendrá que emprender un viaje muy peligroso, durante el cual se reunirá con Jane Foster y la obligará a sacrificarlo todo para salvar el mundo</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Blade [/COLOR][COLOR red](1998)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/4o4w91n9pxr7/Blade_HDrip__castellano_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/1s1ylssxtfn0/Blade.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/615196ao7pfc/bl4de1dvd.es.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Terror. Acción</genre>
<year>1998</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Blade-357516446-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://miuh.cl/wp-content/uploads/2017/07/Wesley-Snipes-Blade-FilmFad.com_-1.jpg</fanart>
<info>En un mundo en guerra, en el que cohabitan hombres y vampiros, el caso de Blade es extraordinario: es un vampiro que no se alimenta de sangre humana y que, además, pretende acabar con la raza de "seres superiores" que mordieron a su madre cuando estaba embarazada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Blade II [/COLOR][COLOR red](2002)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/a6fhqukbnlwp/Blade.II._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/crcwtfj6p1x5/bl4de2dvd.es.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Terror</genre>
<year>2002</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Blade_II-832857919-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://filmfilicos.com/wp-content/uploads/2016/10/blade2-2.jpg</fanart>
<info>Una nueva raza de vampiros, los Reapers, surge para atacar tanto a los humanos como a los de su propia raza, causando el terror. El Consejo de la Sombra, un grupo de vampiros que teme por su supervivencia y que tiene su sede en Praga, contacta con Blade para que acabe con ellos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Blade Trinity (Blade 3) [/COLOR][COLOR red](2004)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/49ztwo0r5s0z</link>
<link>http://streamcloud.eu/wcwqlc7rzizu/Blade.Trinity.._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/hmcrwe5e6cux/Blade.Trinity.._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<genre>Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>2004</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Blade_Trinity_Blade_3-956890691-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://resizing.flixster.com/5Ykf9mnApHZoYNxxVxqeYyRjjVQ=/3000x1500/v1.bjsyOTQ3MDA7ajsxNzQ2MzsxMjAwOzMwMDA7MTUwMA</fanart>
<info>Durante años, Blade ha luchado contra los vampiros sin que el mundo supiera lo que sucedía en los bajos fondos. Pero ahora, tras caer en las redes del FBI, se ve forzado a salir a la luz del día para unir sus fuerzas con un clan de humanos cazadores de vampiros que nunca supo que existían, los Nightstalkers. Junto a Abigail y Hannibal, Blade sigue la pista de una Antigua criatura que lo está acechando el vampiro original: Drácula.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Capitán América: El Primer Vengador [/COLOR][COLOR red](2011)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/i1r43ncyuo9d</link>
<link>http://streamcloud.eu/jz6jmmlq5l6c/capitanamericaelprimervengador-dvdrip-fumi04.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/sfuhhx65hdol/Capitan.America.El.Primer.Vengador.DVD.XviD._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2011</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Capit_n_Am_rica_El_primer_vengador-629580809-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Capit_n_Am_rica_El_primer_vengador-400684744-large.jpg</fanart>
<info>Nacido durante la Gran Depresión (años 30), Steve Rogers creció como un chico enclenque en una familia pobre. Horrorizado por las noticias que llegaban de Europa sobre los nazis, decidió enrolarse en el ejército; sin embargo, debido a su precaria salud, fue rechazado una y otra vez. Enternecido por sus súplicas, el General Chester Phillips le ofreció la oportunidad de participar en un experimento especial: la "Operación Renacimiento". Tras administrarle el “Suero Super-Soldado” y bombardearlo con “vitarrayos”, el cuerpo de Steve se hace perfecto. A continuación, se sometió a un intensivo programa de entrenamiento físico y táctico. Tres meses después, le encomendaron su primera misión como Capitán América. Armado con un escudo indestructible, emprenderá la guerra contra el Mal como centinela de la libertad y líder de los Vengadores.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Capitán América: El Soldado De Invierno [/COLOR][COLOR red](2014)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/x4s1lfs8ypnr</link>
<link>http://streamcloud.eu/0156kw5yxrfn/Capitan_America2.730.bdrip.cast.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/dhse3sf5s3py/CapitanSoldadoInvierno.DVDR.dj.avi.html</link>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Capit_n_Am_rica_El_soldado_de_invierno-363825047-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Capit_n_Am_rica_El_soldado_de_invierno-491007523-large.jpg</fanart>
<info>Tras los devastadores acontecimientos acaecidos en Nueva York con Los Vengadores, Steve Rogers, alias el Capitán América, vive tranquilamente en Washington D.C. intentando adaptarse al mundo moderno. Pero cuando atacan a un colega de S.H.I.E.L.D., Steve se ve envuelto en una trama de intrigas que representa una amenaza para el mundo. Se unirá entonces a la Viuda Negra para desenmascarar a los conspiradores. Cuando por fin descubren la magnitud de la trama, se unirá a ellos el Halcón. Los tres tendrán que enfrentarse a un enemigo inesperado y extraordinario: el Soldado de Invierno.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Capitán América: Civil War [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/a4ui7si1lc0t</link>
<link>http://streamcloud.eu/bvo6j2cmschi/Cpt.A.CwrTS.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/9htl9oooxo81/C4pAMC1vilW4rTS.avi.html</link>
<genre>Acción. Thriller. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Capit_n_Am_rica_Civil_War-298011137-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.hobbyconsolas.com/sites/hobbyconsolas.com/public/media/image/2016/05/591332-capitan-america-civil-war-quinto-mejor-estreno-historia-eeuu.jpg</fanart>
<info>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Iron Man [/COLOR][COLOR red](2008)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/7kzlet82ci5h</link>
<link>http://streamcloud.eu/pb1vjx84wa56/Iron-Man--2008--DVDRIP.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/ph4t5ow2gb39/Iron_Man_I.720.bdrip.cast.mp4.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia Ficción</genre>
<year>2008</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Iron_Man-985012333-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.hobbyconsolas.com/sites/hobbyconsolas.com/public/media/image/2016/12/iron-man-armadura.jpg</fanart>
<info>El multimillonario fabricante de armas Tony Stark (Robert Downey Jr.) debe enfrentarse a su turbio pasado después de sufrir un accidente con una de sus armas. Equipado con una armadura de última generación tecnológica, se convierte en "El hombre de hierro", un héroe que se dedica a combatir el mal en todo el mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Iron Man 2 [/COLOR][COLOR red](2010)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/zp5egv9lkyno</link>
<link>http://streamcloud.eu/x12sm6e26b19/Iron_Man_Ii.720.bdrip.cast.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/9ykp029ppysw/1r0n.M4n.2.2010DVDRc4st.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Ciencia Ficción. Acción </genre>
<year>2010</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Iron_Man_2-488864456-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Iron_Man_2-583664258-large.jpg</fanart>
<info>El mundo ya sabe que el multimillonario Tony Stark (Robert Downey Jr.) es Iron Man, el superhéroe enmascarado. A pesar de las presiones del gobierno, la prensa y la opinión pública para que comparta su tecnología con el ejército, Tony es reacio a desvelar los secretos de la armadura de Iron Man, porque teme que esa información caiga en en manos de irresponsables. Con Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) y James “Rhodey” Rhodes (Don Cheadle) a su lado, Tony forja alianzas nuevas y se enfrenta a nuevas y poderosas fuerzas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Iron Man 3 [/COLOR][COLOR red](2013)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/txde6rn8ey6g/Ironman3.720.bdrip.cast.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/tpi7nb9zyhay/Iron_Man_3_DVDRip_XviD_AC3_Castellano.ilar.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/092m3re7mx8v</link>
<genre>Fantástico. Ciencia Ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Iron_Man_3-972235216-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Iron_Man_3-322462937-large.jpg</fanart>
<info>El descarado y brillante empresario Tony Stark/Iron Man se enfrentará a un enemigo cuyo poder no conoce límites. Cuando Stark comprende que su enemigo ha destruido su universo personal, se embarca en una angustiosa búsqueda para encontrar a los responsables. Este viaje pondrá a prueba su entereza una y otra vez. Acorralado, Stark tendrá que sobrevivir por sus propios medios, confiando en su ingenio y su instinto para proteger a las personas que quiere.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los 4 Fantásticos [/COLOR][COLOR red](2005)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/0qg17m6rzfeo</link>
<link>http://streamcloud.eu/iiowrbyc7msw/Los.4.Fantasticos.2005.DVDRip.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/y8gbmreo65m5/Cuatro.Fant__sticos.m720p..cas.mkv.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción</genre>
<year>2005</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Los_4_fant_sticos-251705280-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-xvT5n8dftaw/VLZvxPN9mLI/AAAAAAABEj4/7Q21lw5L5eU/s1600/fantastic-four-2005.jpg</fanart>
<info>Cuatro astronautas se convierten en superhéroes tras ser contaminados en el espacio exterior. Todo comienza cuando el sueño largamente acariciado del inventor, astronauta y científico Dr. Reed Richards (Ioan Gruffudd) está muy próximo a hacerse realidad. Reed quiere ir en un viaje al espacio exterior, al centro de una tormenta cósmica. Allí, espera conseguir desvelar los secretos de los códigos genéticos de los seres humanos en beneficio de la humanidad. La tripulación de Reed para la misión está formada por su mejor amigo, el astronauta Ben Grimm (Michael Chiklis); por Sue Storm (Jessica Alba), directora de investigación genética y antigua novia de Reed; y por el impulsivo hermano menor de Sue, el piloto Johnny Storm (Chris Evans). En compañía del benefactor del proyecto, el ambicioso Von Doom (Julian McMahon), los cuatro parten para la exploración de sus vidas. La misión discurre sin incidentes hasta que Reed descubre que hay un error de cálculo en la velocidad con la que se acerca la tormenta. En unos minutos, el umbral de este fenómeno atmosférico está sobre ellos. La estación espacial se ve engullida por turbulentas nubes de radiación cósmica que cambian el genoma de la tripulación. Su ADN se ve irrevocablemente alterado.... y ése va a ser su futuro. De regreso a la Tierra, los efectos de la exposición muestran rápidamente sus primeros síntomas brindando a cada uno de ellos poderes sobrenaturales, convirtiéndose en Los Cuatro Fantásticos: Míster Fantástico, La Chica Invisible, La Antorcha Humana y La Cosa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los 4 Fantásticos Y Silver Surfer [/COLOR][COLOR red](2007)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/8qp4o0p1kyn4/Los.4.Fantasticos.Y.Silver.Surfer.2007.DVDRip.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/5bycnd0l6wla/Los_4_Fantasticos_Y_Silver_Surfer.720.bdrip.cast.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/113j2x4h8w74/L0s_4_F4nt4st1c0s_y_S1lv3r_Surf3r_ES_DVDRIP_RIP.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción</genre>
<year>2007</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Los_4_fant_sticos_y_Silver_Surfer-723536583-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Los_4_fant_sticos_y_Silver_Surfer-750080864-large.jpg</fanart>
<info>La primera familia de superhéroes de Marvel, los Cuatro Fantásticos, se enfrentan a su mayor reto hasta la fecha cuando un enigmático heraldo intergaláctico, Estela Plateada, llega a la Tierra para prepararla para su destrucción. Mientras Estela Plateada recorre el mundo sembrando la destrucción, Reed, Sue, Johnny y Ben deben desentrañar el misterio de dicho personaje, y hacer frente al sorprendente regreso de su mortal enemigo el Doctor Muerte, antes de perder toda esperanza...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Cuatro Fantásticos [/COLOR][COLOR red](2015)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ln1w29n0e9u3/Cuatro_Fantasticos_2015_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/nbpf1tea9qog/Fantastic.fourr.2015.720.hdrip.lat.mp4.html</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2015</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Cuatro_Fant_sticos-220520546-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Cuatro_Fant_sticos-953073379-large.jpg</fanart>
<info>Cuatro jóvenes inadaptados se teletransportan a un peligroso universo alternativo, lo que les confiere extraños poderes. Cuando sus vidas cambian de forma drástica e irremediable, deben aprender a controlar sus nuevas habilidades y trabajar en equipo para salvar al mundo de un viejo conocido que ahora se ha convertido en un temible enemigo. Adaptación contemporánea del equipo de superhéroes de Marvel.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Yamakasi [/COLOR][COLOR red](2001)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/2gid7pb9mzzf</link>
<link>http://streamcloud.eu/ohbcn6957qn5</link>
<link>http://streamcloud.eu/0u9rqeknek08/Yamakasi.avi.html</link>
<genre>Acción</genre>
<year>2001</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/yamakasi-273601048-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/K-jxxwghqws/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Los Yamakasi han inventado un nuevo deporte callejero e intentan conquistar la ciudad: sus muros, tejados y puentes. Ligeros, rápidos y ágiles, saltan de un edificio a otro y desafían todos los peligros</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Asesinos De Elite [/COLOR][COLOR red](2011)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ux9uj7i8411f</link>
<link>http://streamcloud.eu/eyc1p1eo3t3n/Asesinos_de_elite.HDrip.cast.avi.html</link>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2011</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Asesinos_de_lite-788897371-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.deaplaneta.com/uploads/20120515/ASESINOS3.jpg</fanart>
<info>Tres antiguos miembros de las fuerzas especiales son contratados por un jeque árabe para matar a tres miembros del SAS (Servicio Especial Aéreo británico), culpables de la muerte de tres de sus hijos durante unos disturbios en Omán diez años antes. Dos de ellos aceptan el trabajo por dinero, pero el tercero (Jason Statham) lo hace para salvar la vida de un amigo. La misión es muy peligrosa y no será nada fácil llevarla a cabo, pues los tres están bajo el control de una organización formada por antiguos miembros del SAS, denominada The Feather Men.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Bandidas [/COLOR][COLOR red](2006)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/5erxwtexewq3</link>
<link>http://streamcloud.eu/o0vd3aqln7o7/Bandidas__dvdrip_.cast.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/zzbk1jm657p0</link>
<genre>Western. Acción. Comedia</genre>
<year>2006</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Bandidas-537744512-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.bekia.es/images/articulos/45000/45975/6.jpg</fanart>
<info>Sara Sandoval (Salma Hayek) es una bella y altiva aristócrata mexicana que se ha educado en Europa y disfruta de los privilegios de una plácida existencia, sin privaciones de ninguna clase. Al otro extremo del espectro social está María Álvarez, (Penélope Cruz). Volcánica y rebelde, ella es la deslumbrante hija de un peón de campo. Ellas provienen de lados opuestos de la escala social y, en circunstancias normales, sus caminos probablemente no se hubiesen cruzado nunca. Pero el destino une a estas dos mujeres cuando una banda de pistoleros a sueldo, que trabajan para unos avariciosos barones del ferrocarril, roba las tierras de sus respectivas familias, atacando y asesinando a sus seres más queridos. Los despiadados forajidos están capitaneados por el alocado y guapo Tyler Jackson, interpretado por el cantante de música country Dwight Yoakam. Empujadas por la necesidad, María y Sara forman de mala gana una alianza con la intención de hallar cumplida venganza. Al decidir tomar cartas en el asunto, se convierten a su vez en prófugas de la ley y en ladronas de bancos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Baywatch: Los Vigilantes De La Playa [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/rh5oym1zz0tq/b4yw4tch.2017.hdrip.720p.latino.gnula.mp4.html</link>
<link></link>
<link></link>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Baywatch_Los_vigilantes_de_la_playa-140246721-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Baywatch_Los_vigilantes_de_la_playa-279077865-large.jpg</fanart>
<info>Adaptación al cine de la serie "Los vigilantes de la playa". Narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de carácter con un bravucón socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahía.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Bobby Z [/COLOR][COLOR red](2007)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/4y1j6jonha18</link>
<link>http://streamcloud.eu/6izi06glykmr</link>
<link>http://streamcloud.eu/0x0f8gbl83mt</link>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2007</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/bobby_z-702146262-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.mubi.com/images/film/73621/image-w1280.jpg?1445945480</fanart>
<info>A Tim Kearney (Paul Walker), un antiguo marine que está en la cárcel, un agente (Fishburne) de la DEA (Agencia antidroga norteamericana) le hace una oferta: podrá obtener la libertad si se hace pasar por Bobby Z, un capo de la droga que ha muerto recientemente. Sin embargo, el plan no sale tal y como estaba previsto, y Kearney se verá obligado a huir con el hijo de Bobby Z, un niño de doce años.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Brick Mansions (La Fortaleza) [/COLOR][COLOR red](2014)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/q9imv0n3j1ye</link>
<link>http://streamcloud.eu/m9dox1ce4l52/Brick_Mansions__La_fortaleza_.HDRip.5.1.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/xvv8qqqatdbz/Brick.Mansions._La.Fortaleza_.DVD.XviD._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Brick_Mansions_La_fortaleza-694799889-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Brick_Mansions_La_fortaleza-480808512-large.jpg</fanart>
<info>En un Detroit distópico, las antiguas mansiones de ladrillo dan ahora cobijo a los delincuentes más peligrosos de la ciudad. En un intento desesperado por proteger a la población, la policía construye, en torno a esos edificios, un muro de contención. Mientras el agente secreto Damian Coller (Paul Walker) libra una dura batalla contra la corrupción, Lino (David Belle), un expresidiario, intenta llevar una vida honrada. Cuando Tremain (RZA), el capo de la droga, secuestra a la novia de Lino, Damian acepta su ayuda para desmantelar la siniestra trama que pretende acabar con ciudad... Remake de "Distrito 13" (2004).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Corazones De Acero [/COLOR][COLOR red](2014)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/up8rx7302ru0</link>
<link>http://streamcloud.eu/urf90dgrkwem/Corazones_de_acero.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/vvekrhvryi67/C0RAZ0NES.AC3R0._2014_.HDRip.XviD.AC3.5.1.Castellano._PRE-ESTRENO_.bibiamorant.avi.html</link>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Corazones_de_acero-657159513-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Corazones_de_acero-288390540-large.jpg</fanart>
<info>Abril de 1945, la guerra está a punto de acabar. Al mando del veterano sargento Wardaddy (Brad Pitt), una brigada de cinco soldados americanos a bordo de un tanque -el Fury- ha de luchar contra un ejército nazi al borde de la desesperación, pues los alemanes saben que su derrota estaba ya cantada por aquel entonces.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Crank: Veneno En La Sangre [/COLOR][COLOR red](2006)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/sqafgo8dqava/Crank.Veneno.en.la.Sangre.DvDrip.Xvid.Mp3.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/iirofrm9fedi/Crank__Veneno_en_la_Sangre.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/qvzh9s9fj3ux/Crank.Veneno.en.la.Sangre.DvDrip.Xvid.Mp3.by.Jairotoya._WwW.DivxTotal.com_.avi.html</link>
<genre>Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>2006</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/crank-666429986-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cincodays.files.wordpress.com/2014/01/crank-statham-cincodays.jpg</fanart>
<info>Chev Chelios (Jason Statham), un asesino a sueldo de Los Ángeles, ha sido envenenado mientras dormía y que sólo le queda una hora de vida. La única oportunidad que tiene Chev de sobrevivir es mantenerse en movimiento para impedir que el veneno le llegue al corazón. El tiempo pasa y corre enloquecido por las calles de Los Ángeles para salvar a su novia y encontrar un antídoto que le salve la vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Crank: Alto Voltaje [/COLOR][COLOR red](2009)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/rp6ake22xbdh</link>
<link>http://streamcloud.eu/yt9mlnzllb6j/Crank-2-Alto-Voltaje-HDRip-Spanish-Ac3-2009.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/zdeayjlat92t/Crank_2_Alto_Voltaje_HDRip_Spanish_Ac3_2009.avi.html</link>
<genre>Acción</genre>
<year>2009</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Crank_Alto_voltaje-688095821-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.quevemos.com/img/cover/Crank_Alto_voltaje_.jpg</fanart>
<info>Un mafioso chino se hará con el indestructible corazón de Chev Chelios (protagonista de la primera entrega), y lo sustituirá por una batería, la cual requiere de descargas de electricidad para seguir funcionando.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Death Race: La Carrera De La Muerte [/COLOR][COLOR red](2008)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/vdid42rd4swz</link>
<link>http://streamcloud.eu/dr8e2ki0yqpe/Death_Race_La_Carrera_De_La_Muerte_2008_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/qi0ejfr1te61/Death_Race_La_Carrera_De_La_Muerte__5BDVDRIP_5D_5BSpanish_5D_5B2008_5D.avi.html</link>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia Ficción. Thriller</genre>
<year>2008</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Death_Race_La_carrera_de_la_muerte-510781879-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/medias/nmedia/18/65/69/22/18960993.jpg</fanart>
<info>En un futuro próximo. Una penitenciaría atestada de presos inspiró a los carceleros para crear un pasatiempo tan cruel como lucrativo. Presos capaces de todo, un público global hambriento de violencia televisada y un ruedo espectacular se unen en DEATH RACE. El tricampeón de velocidad Jensen Ames (Jason Statham) es todo un experto a la hora de sobrevivir en el desértico paisaje en el que se ha convertido el país. Cree haber cambiado de vida, pero el ex convicto es acusado de un terrible crimen que no ha cometido. La directora de Terminal Island (Joan Allen) le obliga a ponerse la máscara de Frankenstein, un favorito del público al que parece imposible matar, y le da dos opciones: competir o pudrirse en una celda. Con el rostro escondido detrás de la máscara metálica, el preso deberá sobrevivir a los tres días más terribles de su vida, enfrentándose a los peores criminales procedentes de las cárceles más duras del país si quiere salir libre. Al volante de un monstruoso coche armado con ametralladoras, lanzallamas y lanzagranadas, este hombre desesperado será capaz de destruir todo lo que se interponga en su camino para ganar el juego de masas más retorcido de la Tierra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Distrito 13 [/COLOR][COLOR red](2004)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/yqvcdtmdf1dd</link>
<link>http://streamcloud.eu/w1mb94efoys4</link>
<genre>Acción</genre>
<year>2004</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/banlieue_13-669876967-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jBXFaflksx1S5IYXgXc1sRBYj3V.jpg</fanart>
<info>París 2013. Un muro de aislamiento rodea los ghettos de las ciudades. No hay reglas, ni derechos, ni leyes, pues las bandas lo dominan todo. Damien, un oficial de una unidad de élite de la Policía, es un experto en artes marciales y domina, además, las tecnicas de la infiltración. En un momento dado, le encomiendan la misión más arriesgada de su carrera: una potente arma de destrucción masiva ha sido robada por la banda más poderosa del Distrito 13, y Damien tendrá que infiltrarse en esa zona, la más peligrosa de París, para destruirla.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Distrito 13 Ultimatum [/COLOR][COLOR red](2009)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/0sy4dsgp2sq6</link>
<link>http://streamcloud.eu/1ir7lt264ppe</link>
<link>http://streamcloud.eu/tqambybuyaod/Distrito.13.Ultimatum.DVD.XviD._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<genre>Acción</genre>
<year>2009</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Distrito_13_Ultimatum-179314127-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/GQcrC1lb9ac/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>En el año 2010 los suburbios de París son pasto de las bandas y el caos. Un agente de policía especial tendrá que infiltrarse en la más peligrosa y dura de las bandas para tratar de resolver una complicada e importante misión.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Dos Policías Rebeldes [/COLOR][COLOR red](1995)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/4qb6qqc48duo/Dos-policias-rebeldes.-DVDRip-.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/70b9bb9pvjxa</link>
<link>http://streamcloud.eu/jc0zqr748inh</link>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>1995</year>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/dos-policias-rebeldes-poster_24670.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i2.esmas.com/2017/02/01/911772/dos-policias-rebeldes-1009x504.jpg</fanart>
<info>Un alijo de heroína valorado en unos 100 millones de dólares es robado del mismísimo depósito de la policía. El caso le será asignado a los agentes Burnett y Lowery, una pareja muy peculiar por los métodos que utilizan. La única pista que tienen para comenzar es la de una testigo que les ayudará a identificar a los atracadores, y a la que tendrán que proteger.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Dos Policías Rebeldes 2 [/COLOR][COLOR red](2003)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/gvdvxyk22xgt/Dos.policias.rebeldes.II.DVDrip.cast.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/vugxq149xrid/Dospoliciasrebeldes2.720.bdrip.cast.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/d1vng29amv2g</link>
<genre>Acción</genre>
<year>2003</year>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/89/99/59/20076307.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images4.alphacoders.com/797/797999.jpg</fanart>
<info>Los detectives de narcóticos Mike Lowrey -Smith- y Marcus Burnett -Lawrence- han sido asignados a un nuevo caso en Miami, donde un astuto narcotraficante -Jordi Mollà- ha iniciado una sangrienta guerra. Además la amistad de los dos agentes se complica cuando Mike empieza a sentir algo por la hermana de Marcus...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Asesino (War) [/COLOR][COLOR red](2007)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/lsj50vtofmun</link>
<link></link>
<link></link>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2007</year>
<thumbnail>http://www.cineycine.com/archivos/2014/02/el-asesino-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/93/80/68/20520355.jpeg</fanart>
<info>Después de que su socio haya sido violentamente asesinado por el temido asesino profesional Rogue (Jet Li), el agente del FBI Jack Crawford (Jason Statham) jura dar caza al esquivo criminal y encargarse personalmente de la venganza de su compañero. Sin embargo, Rogue demuestra ser muy bueno en el arte de desaparecer sin rastro, y no es hasta que han transcurrido tres años que se le vuelve a ver, encendiendo la mecha de una sangrienta guerra entre el líder de las mafias chinas, Chang (John Lone), y el jefe de los yakuza, Shiro (Ryo Ishibashi). Ansioso por capturar a Rogue de una vez por todas, Crawford mete a su equipo especial en el meollo del conflicto. No obstante, la sed de sangre de Crawford nubla su juicio profesional, y según se acentúa la violencia, Crawford por fin se encuentra cara a cara con su enemigo para descubrir que nada es lo que parece en lo que respecta a Rogue o a su propio plan.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Focus [/COLOR][COLOR red](2015)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/8lo8z4znpek1</link>
<link>http://streamcloud.eu/ykk22r0ngpcd/Focus_2015_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/ezk26orxupin</link>
<genre>Thriller</genre>
<year>2015</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Focus-613921145-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Focus-844385745-large.jpg</fanart>
<info>Un veterano estafador acoge a una atractiva joven bajo su protectorado, pero las cosas se complican cuando ambos comienzan un romance. Todo comienza cuando Nicky (Will Smith), un consumado maestro de la estafa, comienza un romance con Jess (Margot Robbie), una novata en el oficio. Mientras le enseña los trucos del oficio, ella desea estrechar demasiado los lazos con Nicky, y éste rompe de repente la relación. Tres años más tarde, la mujer que había encendido una llama en él, convertida en una mujer fatal, reaparece en Buenos Aires en un circuito de carreras en el que hay apuestas muy elevadas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Red 2 [/COLOR][COLOR red](2013)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/36nxftzj63oy</link>
<link>http://streamcloud.eu/rnkxurdu0t6c/Red.2.HDrip.avi.html</link>
<link></link>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Red_2-617900466-large.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Frank Moses (Bruce Willis), agente retirado de la CIA, vuelve a reunir a su peculiar equipo de élite para emprender la búsqueda de un dispositivo nuclear portátil desaparecido. Durante la operación tendrán que enfrentarse a un ejército de implacables asesinos, despiadados terroristas y oficiales del Gobierno enloquecidos por el poder. Todos ellos están ansiosos por hacerse con el arma letal, pero no son conscientes de lo que significa enfrentarse al equipo de Retirados Extremadamente Peligrosos y sus tácticas de la vieja escuela.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Linterna Verde [/COLOR][COLOR red](2011)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/307f9q4dw7dr</link>
<link>http://streamcloud.eu/xdkx41e961qw/Linterna.verde.2011.DVDRip.es.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/pkq9cflx3mrz/Linterna.Verde.DVD..avi.html</link>
<genre>Ciencia Ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2011</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Linterna_Verde-636972094-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Linterna_Verde-291623709-large.jpg</fanart>
<info>A Hal Jordan (Ryan Reynolds), un piloto de prueba, un extraterrestre moribundo le ofrece un anillo que le concede poderes extraordinarios. Gracias a ello es reclutado para una misión de paz intergaláctica. Adaptación en imagen real del popular personaje de DC Comics, Linterna Verde.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Liga De Los Hombres Extraordinarios [/COLOR][COLOR red](2003)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/pc5h8h1i9fum</link>
<link>http://streamcloud.eu/q64w2o87elax/La_Liga_de_los_Hombres_Extraordinarios.2003.DVDRip.es.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/lauaxuda08hh/La_liga_de_los_hombres_extraordinarios__2003___DVDRip___Castellano_.avi.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción</genre>
<year>2003</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_liga_de_los_hombres_extraordinarios-732768427-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cultture.com/pics/2015/08/rebo01.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, siglo XIX. En plena Era Victoriana, el gobierno inglés vive dominado por el pánico porque no sabe cómo frenar un diabólico plan, cuyo objetivo es conseguir el dominio del mundo. La única solución para desmantelar el maquiavélico proyecto es contratar a los más grandes aventureros: Allan Quatermain, el doctor Henry Jekyll, el Capitán Nemo y Dorian Gray. Basada en una serie de cómics fantásticos de Alan Moore.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Escuadrón Suicida [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/v7b4aueprage</link>
<link>http://streamcloud.eu/d7zu15nle3dz</link>
<link>http://streamcloud.eu/qpl7alnsdsld</link>
<genre>Thriller. Fantástico. Acción</genre>
<year>2016</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Escuadr_n_suicida-854624507-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Escuadr_n_suicida-671254976-large.jpg</fanart>
<info>Mientras el gobierno de EE.UU no tiene claro cómo responder a una visita alienígena a la Tierra con intenciones malignas, Amanda 'El Muro' Waller (Viola Davis), la líder de la agencia secreta A.R.G.U.S., ofrece una curiosa solución: reclutar a los villanos más crueles, con habilidades letales e incluso mágicas, para que trabajen para ellos. Sin demasiadas opciones a dar una negativa, los ocho supervillanos más peligrosos del mundo acceden a colaborar con el Ejecutivo en peligrosas misiones secretas, casi suicidas, para así lograr limpiar su expediente</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Constantine [/COLOR][COLOR red](2005)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/5bb0gcni3zui</link>
<link>http://streamcloud.eu/hgo4ffhz4yoz/Constantine.HDRip.5.1.Esp.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/63qrpr57drz9/Constantine.MicroHD.1080p.Esp.mkv.html</link>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia Ficción. Thriller</genre>
<year>2005</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Constantine-696456521-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/lKnv2eA-I9k/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>John Constantine (Keanu Reeves) ha estado en el infierno y ha vuelto. Nacido con un don que no deseaba, la capacidad de reconocer claramente a los ángeles y a los demonios híbridos que andan por la Tierra bajo un aspecto humano, Constantine se vio empujado a quitarse la vida para escapar de sus visiones atormentadoras. Sin embargo, en contra de su voluntad resucitó y se vio de nuevo en el mundo de los vivos; aunque debido a su intento de suicidio se convirtió en un ser mortal. A partir de entonces, patrulla la frontera terrenal entre el cielo y el infierno, esperando en vano ganarse la salvación enviando a los esbirros del diablo de vuelta a las profundidades. Pero Constantine no es ningún santo: desilusionado por el mundo que le rodea y enfrentado con el más allá, es un héroe amargado que fuma en exceso, lleva una vida dura y desprecia la sola idea de heroísmo. Cuando una desesperada pero escéptica detective de policía (Rachel Weisz) consigue su ayuda para resolver la misteriosa muerte de su querida hermana gemela, su investigación les lleva a través del mundo de demonios y ángeles que está bajo Los Angeles. Atrapados en una serie de eventos sobrenaturales catastróficos, los dos se encuentran involucrados y tratan de encontrar su propia paz a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Transformers: El Ultimo Caballero [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/35f0dlxywmf1</link>
<link>http://streamcloud.eu/p3d338jviah7/Transformers_5_El_Ultimo_caballero_BRScreener.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/8quxq1nu78sa/Transformers_5_HDTS.avi.html</link>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia Ficción. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Transformers_El_ltimo_caballero-235312742-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Transformers_El_ltimo_caballero-781043423-large.jpg</fanart>
<info>Dos especies en guerra: una de carne y hueso, la otra de metal. El Último Caballero rompe con el mito original de la franquicia de Transformers y redefine lo que significa ser un héroe. Humanos y Transformers están en guerra y Optimus Prime se ha ido. La llave para salvar nuestro futuro está enterrada en los secretos del pasado, en la historia oculta de los Transformers en la Tierra. Salvar a nuestro mundo está en manos de una alianza única: Cade Yeager (Mark Wahlberg); Bumblebee; un Lord Inglés (Sir Anthony Hopkins); y una profesora de la Universidad de Oxford (Laura Haddock). Hay un momento en la vida de todo ser humano en la que recibimos el llamado para hacer la diferencia. En Transformers: El Último Caballero los perseguidos se convertirán en héroes; los héroes se convertirán en villanos y sólo un mundo sobrevivirá: el de ellos o el nuestro. Quinta película de Transformers dirigida por Michael Bay.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Spider-Man: Homecoming [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>https://openload.co/f/OTVHMU4JAtE/SP1D3RM4N.H0MC0M1NG.BRSCR.1080p.RAiDON.mkv</link>
<link></link>
<link></link>
<genre>Fantástico. Acción. Comedia. Ciencia Ficción</genre>
<year>2017</year>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_Homecoming-257381604-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Spider_Man_Homecoming-992427596-large.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Tom Holland) comienza a experimentar su recién descubierta identidad como el superhéroe Spider-Man. Después de la experiencia vivida con los Vengadores, Peter regresa a casa, donde vive con su tía (Marisa Tomei). Bajo la atenta mirada de su mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.), Peter intenta mantener una vida normal como cualquier joven de su edad, pero interrumpe en su rutina diaria el nuevo villano Vulture (Michael Keaton) y, con él, lo más importante de la vida de Peter comenzará a verse amenazado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white]  [/COLOR][COLOR red]()[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<link></link>
<genre></genre>
<year></year>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
