<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los Pitufos: La Aldea Escondida[/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/bhcvbdj6f46e/p1tufos.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/42yelvsiln3z/p1tufos.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/70a6pbdku1bi/p1tufos.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Los_pitufos_La_aldea_escondida-593951434-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Los_pitufos_La_aldea_escondida-759162718-large.jpg</fanart>
<info>Pitufina y sus hermanos practican senderismo por el desconocido Bosque Encantado tratando de encontrar un legendario pueblo para los Pitufos. Deben hacerlo antes de que su némesis, el malvado mago Gargamel, lo haga. Durante el camino, algunos de los misterios de los Pitufos empiezan a salir a la luz. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] El Bebe Jefazo[/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/q7zjtmny7kax/b3b3j3fedvdr._hankror.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/r2rbtfsk6ebn/el_bebe_jefazo__bluray_rip_-_ac3_5.1_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/0c1s9b7err21/b3b3j3fe.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_beb_jefazo-934245365-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cartoonbrew.com/wp-content/uploads/2016/10/bossbaby_main.jpg</fanart>
<info>La llegada de un hermanito trastoca por completo la idílica vida del pequeño Tim, hasta entonces hijo único de 7 años y el ojito derecho de sus padres. Su nuevo hermano es un peculiar bebé, que viste traje y corbata y lleva maletín. Tim comienza a sospechar de él, hasta que descubre que puede hablar.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Gru 3: Mi Villano Favorito [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/czmzaxf5htgl</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/despicable_me_3-647183530-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/cinemania-cdn/wp-content/uploads/2017/05/24174420/Captura-de-pantalla-2017-05-24-a-las-17.43.18.png</fanart>
<info>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Spark: A Space Tail [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/p-dMF0CH1TI/Spark.A.Space.Tail.BRS.L.JVLP.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/spark_a_space_tail-194503544-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://files.list.co.uk/images/2017/05/22/spark-LST246985.jpg</fanart>
<info>Spark y sus amigos emprenderán un viaje para frenar el avance del general Zhong, que ha puesto su planeta en jaque con un plan maligno.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Deep, El Pulpo (Lat) [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/CtClk16Ogxw/Deep.BRS.L.JVLP.avi.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deep-922473785-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://videocine.com.mx/wp-content/uploads/2017/07/Deep-El-Pulpo-_-.png</fanart>
<info>En un futuro no muy lejano, los últimos supervivientes del planeta tierra son un grupo excéntrico de criaturas abismales cuyo hogar está en una grieta muy profunda en el océano y protegidos por el mítico Kraken. Una catástrofe hará que el pequeño pulpo Deep, junto a sus amigos Evo y Alice tengan que emprender un peligroso viaje lleno de aventuras salvajes y así poder salvar a todos los habitantes de la grieta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Capitán Calzoncillos: Su Primer Peliculon [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/7tcw1nwghbd9/Las.Aventuras.del.Capit__n.Calzoncillos.2017.WEB-DL.1080p.Latino__1_.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/captain_underpants_the_first_epic_movie-413756520-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn-static.denofgeek.com/sites/denofgeek/files/2017/07/captain_underpants_0.jpg</fanart>
<info>Dos escolares traviesos hipnotizan al director del colegio para convertirlo en su héroe de cómic: Capitán Calzoncillos. Jorge y Berto son super buenos amigos y pasan sus días creando cómics y soñando con bromas. Un día, hipnotizan accidentalmente al 'dire' de su escuela, el Sr. Krupp, que a partir de entonces se cree que es el Capitán Calzoncillos, un súperhéroe malhumorado cuyo traje consiste en ropa interior y una capa. Por si esto no fuera suficientemente malo, su nuevo maestro es un malvado científico maldito dispuesto a exigir su venganza en la escuela. Jorge, Berto y el Capitán Calzoncillos deberán entonces unirse para frustrar su malvado plan. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Barbie: Superheroína Del Videojuego [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/fdlnf8fusal2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/barbie_video_game_hero-176052826-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/sdouXwkKPY8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Barbie entra de forma mágica en su videojuego favorito transformada en una divertida patinadora. En el juego conoce a Cutie, una amable nube que se convierte en su amiga, y Bella, la princesa patinadora. Juntas, descubren a un travieso emoji que está tratando de hacerse con el control del juego. A medida que pasa los niveles, Barbie deberá confiar en sus increíbles habilidades para salvar a su equipo y vencer al emoji.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman Y Harley Quinn [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/nfvl0ioc32x4/Batman.y.Harley.Quinn.HDRip.Anonymous_xxx.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/batman_and_harley_quinn-866478128-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://blogdesuperheroes.es/wp-content/plugins/BdSGallery/BdSGaleria/54189.jpg</fanart>
<info>Batman y Nighwing deberán unir fuerzas con Harley Quinn para frenar la amenaza global de Hiedra Venenosa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman: La Lego Pelicula[/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/sg3ytrg91zn6/B4TM4N.3G0.HDCast.s256.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/0qiapcmbr93j/B4tmanL3goHDR.luces30.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/aihfr635ztcn/B4TM4N.3G0.HDCast.s256.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/bjco8labxwf9/B4TM4N.3G0.HDCast.s256.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Batman_La_LEGO_pel_cula-534500928-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/baaKgTXlYgo/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Spin-off de "La LEGO Película", protagonizado por Batman. En esta ocasión, el irreverente Batman, que también tiene algo de artista frustrado, intentará salvar la ciudad de Gotham de un peligroso villano, el Joker. Pero no podrá hacerlo solo, y tendrá que aprender a trabajar con sus demás aliados.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Blame! [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/LsrHbyxNh1M/Bl4m3DVDR.luces30.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/blame-820004698-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/tG2eR-TNnGU/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>En un futuro lejano en el que impera el caos, Killy emprende una misión, rescatar del olvido a una civilización en vías de extinción. La historia de la obra original, publicada entre 1998 y 2003, nos transporta a un futuro distópico en el que el ser humano ha quedado alienado a causa de una realidad dominada por la tecnología. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Canta![/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]*</title>
<link>http://streamcloud.eu/0vgnj9p8fkhm/Canta__BluRay_Rip_-_AC3_5.1_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/7x988hb8i7jn</link>
<link>http://streamcloud.eu/m19iw0epdlwc</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/A_Canta-423232963-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/A_Canta-421603448-large.jpg</fanart>
<info>Buster Moon es un elegante koala que regenta un teatro que conoció tiempos mejores. Es un optimista nato, lo que está muy bien si no fuera un poco caradura, pero ama a su teatro con pasión y es capaz de cualquier cosa para salvarlo. Sabe que el sueño de su vida está a punto de desaparecer, y sólo tiene una oportunidad para mantenerlo a flote: organizar un concurso de canto y conseguir que sea un gran éxito. Entre los muchos candidatos aparecerán una cerdita ama de casa y otro cerdo muy animoso, una puercoespín rockera, un gorila bondadoso, un ratón presumido y una elefante muy tímida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] DC Super Hero Girls: Juegos Intergalácticos [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/-xEMAlic2n0/DC.Super.Juegos.HDR.JVLP.avi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dc_super_hero_girls_intergalactic_games-592775851-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i.smashmexico.com.mx/wp-content/uploads/sites/5/2017/03/22140115/se-aproxima-dc-super-hero-girls-intergalactic1.jpg</fanart>
<info>Wonder Woman, Supergirl, Batgirl, Poison Ivy, Harley Quinn, Bumblebee y Katana se enfrentan contra la Korugar Academy en los juegos intergalácticos, pero los problemas llegan cuando Lena Luthor se aprovecha de que los supers están distraidos para ejecutar su malvado plan. Ahora está en manos de las DC Super Hero Girls pelear contra las fuerzas del mal y proteger su escuela. Con la fuerza de Wonder Woman, la velocidad de Supergirl, la estrategia y el conocimiento de Batgirl, la habilidad de Poison Ivy de hacer que las cosas crezcan, la energía de Harley Quinn, la habilidad de Bumblebee de encogerse y la personalidad sin miedo de Katana... cualquier cosa es posible. </info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Princesa Cisne: Aventura Encubierta [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://www.nowvideo.sx/video/1f5ed31fa8041</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_swan_princess_royally_undercover_tv-670777364-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculas.nu/wp-content/uploads/2017/04/THE-SWAN-PRINCESS.jpg</fanart>
<info>Cuando unos visitantes misteriosos llegan al Reino, la princesa Alise, Lucas y sus amigos inician una gran aventura de espías, y usando todo tipo de aparatos geniales (además de sus habilidades de detective) deberán averiguar el secreto real para salvar al Reino.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego Scooby-Doo! Fiesta En La Playa De Blowout [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]*</title>
<urlsolve>http://powvideo.net/w6a9j4m653a9</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/lego_scooby_doo_blowout_beach_bash-858450038-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/P4TomLSVr0I/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Scooby-Doo y sus amigos van camino de la fiesta en la Playa de Blowout cuando los piratas fantasma amenazan con arruinar las buenas vibraciones de la banda. Scooby y la pandilla tienen la tarea de hacer que vuelva la diversión a la fiesta, sin perder el ritmo. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Locos Por El Surf 2: Olamania [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ptx4sfhgtjxi/5urf.2.Lok0.HD.s256.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Locos_por_el_surf_2_Olamania-657611696-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Locos_por_el_surf_2_Olamania-651561170-large.jpg</fanart>
<info>Cody, Chicken Joe y Lani han vuelto con su aventura más épica. El Dream Team de los surferos, los Hang 5 pone a prueba a Cody y a sus amigos y les enseñan el significado de trabajar en equipo mientras se dirigen al lugar más legendario del mundo para surfear.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Los Supersónicos Y WWE: Robo-Wrestlemania [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/bj0485tld3yd/SuperWW3HDR.yamil.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_jetsons_wwe_robo_wrestlemania-607266123-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/AsqsM7sxKNs/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Los Supersonicos viajan al pasado y se encuentran con los luchadores de WWE.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Monster High: Electrificadas [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/m7jps656kbz1/Monster.High.Electrificadas.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/monster_high_electrified_tv-718390283-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/MRzIotKHBeo/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>En esta nueva entrega, Mónica intentará arruinar la inauguración del salón de belleza de Clawdeen. ¿Podrán evitarlo? </info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Tom Y Jerry & Charlie Y La Fábrica De Chocolate [/COLOR][COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/q7uuh3tpxp3l/Tom.y.Jerry.and.Charlie.y.la.Fabrica.de.Chocolate.DvDRip.Anonymous_xxx.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tom_jerry_willy_wonka_and_the_chocolate_factory-819692798-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/peliculas-para-ninos-cine-infantil/trailer-del-crossover-de-tom-y-jerry-y-charlie-y-la-fabrica-de-chocolate/132528012-1-esl-ES/Trailer-del-crossover-de-Tom-y-Jerry-y-Charlie-y-la-fabrica-de-chocolate_landscape.png</fanart>
<info>Una nueva versión de Charlie y la fábrica de chocolate llega en esta ocasión con dos protagonistas invitados muy especiales, Tom y Jerry, los enemigos más queridos de la televisión. Entra en una de las más misteriosas fábricas de chocolates llenas de risas, golpes y muchas golosinas. </info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ice Age: El Gran Cataclismo [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/uHibzxgxdiQ</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ice_Age_El_gran_cataclismo-401731845-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Ice_Age_El_gran_cataclismo-477801529-large.jpg</fanart>
<info>La obsesiva búsqueda de bellotas por parte de Scrat acaba provocando un accidente: que un asteroide se dirija a a la Tierra, amenazando con acabar con la Edad de Hielo. Sid, Manny, Diego y los demás miembros de la manada intentarán impedirlo por todos los medios.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Las Aventuras De Tintín: El Secreto Del Unicornio [/COLOR][COLOR red](2011)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/x00xdxiv0s3a</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Las_aventuras_de_Tint_n_El_secreto_del_unicornio-729879846-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Las_aventuras_de_Tint_n_El_secreto_del_unicornio-287041718-large.jpg</fanart>
<info>Tintín, un joven periodista dotado de una curiosidad insaciable, y su leal perro Milú descubren que la maqueta de un barco contiene un enigmático y secular secreto que deben investigar. A partir de ese momento, Tintín se verá acosado por Ivan Ivanovitch Sakharine, un diabólico villano que cree que el joven ha robado un valioso tesoro vinculado a un cruel pirata llamado Rackham el Rojo. Pero, con la ayuda de Milú, del cascarrabias capitán Haddock y de los torpes detectives Hernández y Fernández, viajará por medio mundo, sirviéndose de su proverbial astucia para burlar a sus perseguidores y encontrar antes que ellos El Unicornio, un navío hundido que puede proporcionar la clave de una fabulosa fortuna y de una antigua maldición.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Robinson. Una Aventura Tropical [/COLOR][COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/rqpikxecjg1g</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Robinson_Una_aventura_tropical-133938972-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Año 1659. Mak, un guacamayo alirrojo, vive en armonía junto a sus variopintos amigos en una isla tropical, un lugar que bien podría ser "el paraíso". Sin embargo, él echa en falta algo de acción: sueña con descubrir un nuevo mundo. Sus deseos parecen ser escuchados cuando tras una fuerte tormenta aparece en la costa Robinson Crusoe, único sobreviviente de un naufragio. Este ser es para Mak, a quien Robinson apoda Tuesday, la ventana al ‘nuevo mundo’. El humano irá ganándose la confianza del grupo hasta integrarse por completo. Lo que no sabían los animales es que tras el naufragio desembarcan con él varios intrusos felinos que pretenderán dominar la isla.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ballerina[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/hlns12i5j6p1/Vlerin4HDR.Castellano334.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/2bm830x0ly2r/Vlerin4HDR.Castellano334.mp4.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ballerina-422616450-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn-4.abudhabi2.com/wp-content/uploads/2017/01/Ballerina1.jpg</fanart>
<info>Felicia es una niña que, tras perder a sus padres, vive en un orfanato en su Bretaña natal. Su pasión es la danza y sueña con convertirse en una bailarina profesional. Para conseguirlo se escapa con la ayuda de su amigo Víctor y viaja hasta el París de 1879. Allí se hará pasar por otra persona para conseguir entrar como alumna de la Grand Opera House y así luchar por tener la vida que desea.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Vaiana[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]*</title>
<link>http://streamcloud.eu/cslhohl8v7vp/Vaiana_AKA_Moana.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/z5ui7m3iwels/Vaiana_AKA_Moana.mp4.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Vaiana-890482402-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Vaiana-735852899-large.jpg</fanart>
<info>La historia se desarrolla hace dos milenios en unas islas del sur del Pacífico. La protagonista es Vaiana Waialiki, una joven que desea explorar el mundo navegando por el océano. Ella es la única hija de un importante capitán que pertenece a una familia con varias generaciones de marinos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ozzy[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]*</title>
<link>http://streamin.to/jdtjdm2nkajm</link>
<link>http://streamin.to/pl3w8qmxpro0</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ozzy-843151684-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.asset1.net/tv/pictures/movie/ozzy-the-great-furscape-2016/Ozzy-DI-1.jpg</fanart>
<info>La idílica vida de Ozzy, un simpático y pacífico beagle que se ha criado entre algodones junto a la familia Martin, va a dar un vuelco. Cuando su familia no puede llevarle a un largo viaje lejos de su hogar, le depositan en lo que creen que es el mejor balneario canino, Blue Creek. Pero la perfecta estampa del lugar resulta ser una fachada urdida por su villano propietario, y otro destino bien distinto aguarda a Ozzy: éste irá pronto a parar al verdadero Blue Creek, una cárcel para perros, habitada en su mayoría por duros chuchos callejeros y donde prevalece la ley del más fuerte. Allí dentro Ozzy tendrá que esquivar el peligro, encontrar fuerzas donde no creía tenerlas y aprender a apoyarse en Chester, Fronky y Doc, los nuevos amigos que le acompañarán en esta aventura para intentar regresar sano y salvo. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Fiesta De Las Salchichas[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/0y4sact0sc92</link>
<link>http://streamcloud.eu/1oz21pstbuwr</link>
<link>http://streamin.to/0j0h3llhvsuj</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_fiesta_de_las_salchichas-906944209-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_fiesta_de_las_salchichas-193408355-large.jpg</fanart>
<info>En un supermercado, los alimentos que viven allí adoran a los compradores humanos considerándolos como dioses que los llevan al "Gran Más Allá" cuando se compran. Entre los productos comestibles del supermercado está una salchicha llamada Frank, que sueña con vivir con su novia, un bollo para perritos calientes, Brenda, en el "Gran Más Allá", donde finalmente puedan consumar su relación. Los paquetes de Frank y Brenda son elegidos pero sus celebraciones son interrumpidas cuando un frasco de Miel Mostaza devuelta, que también ha sido elegido, afirma a los otros productos comestibles en la cesta de la compra que el "Gran Más Allá" no es lo que creen.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Cigueñas[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/7ghgbvmbel2a</link>
<link>http://streamcloud.eu/64fantdajaop</link>
<link>http://streamcloud.eu/27e3xesogrhb</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Cig_e_as-194512277-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Cig_e_as-201626941-large.jpg</fanart>
<info>En Montaña Cigüeña, viven las cigüeñas que hace tiempo enviaban bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalemete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto" (2008).</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Kubo Y Las Dos Cuerdas Magicas[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]*</title>
<link>http://streamcloud.eu/h4xig4fxr70x/Kubo.MicroHD1080p.Anonymous_xxx.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/cl3osqx1oyel/Kubo.MicroHD1080p.Anonymous_xxx.avi.html</link>
<link>http://streamin.to/2ncc2ytzjk50</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Kubo_y_las_dos_cuerdas_m_gicas-650247986-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Kubo_y_las_dos_cuerdas_m_gicas-689039485-large.jpg</fanart>
<info>Kubo vive tranquilamente en un pequeño y normal pueblo hasta que un espíritu del pasado vuelve su vida patas arriba, al reavivar una venganza. Esto causa en Kubo multitud de malos tragos al verse perseguido por dioses y monstruos. Si de verdad Kubo quiere sobrevivir, antes debe localizar una armadura mágica que una vez fue vestida por su padre, un legendario guerrero samurái.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Mascotas[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]*</title>
<link>http://streamcloud.eu/89vqdjsofbqg/M4scothd.Down.avi.html</link>
<link>http://streamin.to/9xj8yg7qn2ox</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Mascotas-650197167-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Mascotas-128117232-large.jpg</fanart>
<info>En un edificio de apartamentos de Manhattan, la vida de Max como mascota favorita corre peligro cuando su dueña trae a casa a un otro perro llamado Duke, con quien Max pronto tiene sus diferencias. Pero ambas mascotas tienen que dejar atrás su rivalidad cuando se enteran de que un adorable conejito blanco llamado Snowball está reclutando a un ejército de animales domésticos que han sido abandonados, decididos a vengarse de todos los animales domésticos felices y de sus dueños.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Buscando A Dory[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ddnjhzhvfwgb/D0ryHDR.RD.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/amzd97ii4c4a/BAk-D0ryHDR.Down.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/zjpdiwg7v7y5</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Buscando_a_Dory-454435531-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Buscando_a_Dory-207978259-large.jpg</fanart>
<info>Un año después de los acontecimientos narrados en "Buscando a Nemo", Dory vive apaciblemente con Marlin y su hijo Nemo. Pero durante un viaje para ver cómo las mantarrayas migran de vuelta a casa, los problemas de memoria de Dory parecen desaparecer durante un segundo: recuerda que tiene una familia e inmediatamente decide emprender viaje para reencontrarse con sus padres, a los que perdió hace años.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Angry Birds[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ux1ze1b58ubv/AngyBird_BR-Line.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/fl5uhawapl57</link>
<link>http://streamin.to/embed-utcmzeo97izz.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Angry_Birds_la_pel_cula-593249429-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Angry_Birds_la_pel_cula-641997658-large.jpg</fanart>
<info>Basada en la colección de videojuegos "Angry Birds", la historia se desarrolla en una isla poblada por aves felices que no vuelan. En este paraíso, Red, un pájaro con muy mal genio, el veloz Chuck y el volátil Bomb nunca han terminado de encajar. Pero cuando llegan a la isla unos misteriosos cerdos verdes, serán estos tres marginados los que averigüen qué traman los extraños visitantes.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Enredados Otra Vez [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/17931xoklk6x/Enredados_Otra_Vez_Hdrip.cast.ok.mp4.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tangled_before_ever_after_tv-181964752-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/zwEPwH42Eso/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>¡Mientras Rapunzel se prepara para su coronación como Princesa de Corona, una noche inolvidable cambiará su pelo otra vez!</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Liga De La Justicia Oscura [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/746nwahbwdcc/Justice.League.Dark.DVD.XviD._www.kit-series.net_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/9a4pe205yzeb</link>
<link>http://streamcloud.eu/n5jhm14xydhx</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_Liga_de_la_Justicia_Oscura-923121798-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_Liga_de_la_Justicia_Oscura-684693999-large.jpg</fanart>
<info>Cuando un grupo de demonios crean una serie de alucinaciones entre la población que les lleva a cometer crímenes violentos, Batman y el resto de la Liga de la Justicia se ve en la necesidad de formar un nuevo grupo de superhéroes con capacidades mágicas, liderado por Constantine, para salvar a la humanidad.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Jóvenes Titanes: El Contrato De Judas [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/qaxc3g1ua65j/TTitanJudas.HDR.Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/uqf8xtttgb1c</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/J_venes_Titanes_El_Contrato_de_Judas-615742708-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/J_venes_Titanes_El_Contrato_de_Judas-662554548-large.jpg</fanart>
<info>Tara Markov es una joven que tiene poderes sobre la tierra y la piedra. ¿Es la nueva Teen Titan un aliado o una amenaza? ¿Y cuáles son los planes del mercenario Deathstroke para los Titanes?</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Barbie Equipo De Espias [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ss8yrjvu44a6/Barbie_Equipo_De_Espias_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/8io4d973t5o5/Barbie.Equipo.De.Espias.2016.DVDRip.es.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/op3rye2744zm/Barbie.Equipo.De.Espias.DVD.XviD._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Barbie_equipo_de_esp_as-382552075-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ROlXl7g8yUo/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Barbie y sus mejores amigas Teresa y Renee pasan de ser aplicadas gimnastas a convertirse en agentes secretos infiltrados en esta aventura repleta de acción. Cuando su increíble talento para las acrobacias llama la atención de una importante agencia secreta de espías, las chicas pronto comienzan a seguir las pistas de un ladrón de joyas que siempre logra escapar. Con sus artilugios de alta tecnología, sus elegantes disfraces y sus encantadoras robo-mascotas, ¿podrán demostrar que la inteligencia y el trabajo en equipo logran llevar a buen puerto una misión? ¡Las chicas al poder!</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Barbie Y Hermanas En Busca De Los Perritos [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/9yzx260vrqkj/Barbie_Y_Hermanas_En_Busca_De_Los_Perritos_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/ejrx36y535lf</link>
<link>http://streamcloud.eu/ua16px6gy21y/Barbie.y.hermanas.en.busca.de.los.perritos.HDRip.cast.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Barbie_y_hermanas_en_busca_de_los_perritos-715111694-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/q56OLYSsy3s/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Barbie y sus hermanas descubren que todos sale mejor cuando están juntas. Las chicas y sus mascotas llegan a una isla paradisiaca para el concurso de baile de Chelsea™ y deciden hacer un rápido viaje para ver el Festival de Baile de Caballos. Pero cuando los perritos deciden tener una aventura por sí solos, las chicas deberán utilizar su imaginación y trabajar en equipo para encontrar a sus peludos amigos.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Barbie Aventura En El Espacio [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/164sb4rbn2h7/Barbie_Aventura_En_El_Espacio_2016___Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/4dwm24xc1cdg/Barbie.Aventura.En.El.Espacio.DVD.XviD._www.kit-series.net_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/0nxktx8gtfr0/Barbie_Aventura_en_el_espacio_HDRip_PB.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Barbie_Aventura_en_el_espacio-181361116-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/wPWv71q9PcQ/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Barbie y su mascota Palomita, vuelan alto en una aventura en el espacio. Un día, todo cambia cuando en un abrir y cerrar de ojos las estrellas de los galaxias comienzan a oscurecerse y dejan de bailar. Barbie decide viajar a Capital Planet para unirse a un equipo especial de rescate en una misión para salvar a las estrellas. Una vez allí, se encuentra con el campeón galáctico Sal- Lee y sus nuevos amigos. Barbie pronto descubre que si escucha a su corazón y con la ayuda de sus amigos, ¡podría ser el líder de todo el universo ha estado esperando!</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman Unlimited: Máquinas Vs. Monstruos [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/pnwxatk220ri/Batman.Unlimited.Maquinas.Vs.Monstruos.DVD.XviD._www.kit-series.net_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/12z3ismfqgae</link>
<link>http://streamcloud.eu/b8t2imbokui3/B4tm4n_11nl1m1t3d_M4qu1n4s_vs_M0nstr110s_m1080p_Anonymous_xxx.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Batman_Unlimited_M_quinas_vs_Monstruos-979787103-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-3.wuaki.tv/system/shots/65970/original/batman-unlimited-maquinas-vs-monstruos-1471615158.jpeg</fanart>
<info>Cuando el malévolo científico Mr. Freeze activa su más reciente invento en dos de los criminales más formidables de Ciudad Gótica, Killer Croc y Bane, la situación va de mal en peor. Al convertirlos en monstruos mutantes gigantescos, los Supervillanos comienzan a hacer destrozos por las calles de Ciudad Gótica y no se ve un fin próximo. Depende del Caped Crusader y su equipo de Superhéroes poner a los gigantescos Mechs robóticos en su lugar y salvar el día, pero será una difícil batalla al enfrentarse a enormes contrincantes</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman: El Regreso De Los Cruzados Enmascarados [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/5lw3qzodhdol/Batman_El_Regreso_De_Los_Cruzados_Enmascarados_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/cb969d25kb2v</link>
<link>http://streamcloud.eu/4pbego1c4kid</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Batman_El_regreso_de_los_cruzados_enmascarados-923593075-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Batman_El_regreso_de_los_cruzados_enmascarados-563069209-large.jpg</fanart>
<info>Batman y Robin, el chico maravilla, entran en acción cuando la Tierra se ve amenazada por las más malévolas mentes-criminales de la ciudad de Gotham: El Guasón, Enigma, Pingüino y Gatúbela! El Dúo Dinámico tratará de salvar el día cuando Batman se transforma de bueno a malo. Ahora Gatúbela y Robin deben unirse para evitar que tome la ciudad de Gotham y, en definitiva, del mundo.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman: La Broma Asesina [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/ac8d1rz46mvr/Batman_La_Broma_Asesina_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/4bc1o4tybgcs/Batman.La.Broma.Asesina.DVD.XviD._www.kit-series.net_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/anfny54riyjw</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Batman_La_broma_asesina-174151403-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Batman_La_broma_asesina-633285970-large.jpg</fanart>
<info>Una noche lluviosa Batman llega al Asilo Arkham para hablar con Joker. Pero cuando llega a su celda, se da cuenta de que el que está ahí es un impostor, y que el real ha escapado y anda suelto por Gotham. Adaptación animada del cómic homónimo, uno de los más laureados de la historia del medio.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Batman: Mala Sangre [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/i0xl1h1iapla/Batman_Mala_Sangre_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/1fjwe3fb5thv/Batman_Mala_sangre_HDRip.cast.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/87mk5oa7zsny</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Batman_Mala_sangre-853619751-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/Aov8Rr4KaGuhCZPlEBoHLPOFWVa.jpg</fanart>
<info>El cielo de Gotham estalla en llamas mientras Batman combate a los villanos Luciérnaga, Tusk y La Polilla Asesina. Pero cuando vuelve la claridad, Batman desaparece y la misteriosa Batwoman es la única testigo de lo ocurrido. Ahora, sin recibir respuesta a la Bat-Señal y con la ciudad al borde del caos, Ala Nocturna y Robin deben crear una complicada alianza con Batwoman y el recién llegado Batwing. Juntos lucharán para descubrir el siniestro complot que involucra a un nuevo y monstruoso villano conocido como Heretic.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Bienvenidos A Monster High [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/whybxmm8ctgx/Bienvenidos_A_Monster_High_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/fr4iapmee5uj/Bienvenidos.A.Monster.High.DVD.XviD._www.kit-series.net_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/y96myhkq9ip4/m0nst3r.h1gh.w3lc0m3.t0.m0nst3r.2016.dvdrip.subesp.gnula.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/acFWXnNMVO8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Todo empieza con Draculaura, hija de Drácula y su gran sueño: crear un lugar donde los monstruos puedan sentir que pertenecen y ser ellos mismos. Junto a sus mejores amigas vivirá grandes aventuras, viajando alrededor del mundo para rescatar a los monstruos que se encuentran ocultos y así reclutar nuevos estudiantes. El instituto se convertirá en un monstruoso e increíble lugar, ¡nunca antes visto!</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Colegas En El Bosque: Una Aventura De Miedo [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/3d4owp3ebynb/Colegas_en_el_bosque_4_Una_aventura_de_miedo_DVDRip.cast.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/2y5a50hmdvbe/Colegas_En_El_Bosque_4_Una_Aventura_De_Miedo_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/d9naxdef8nu3/Colegas.En.El.Bosque.Una.Aventura.De.Miedo.DVD.XviD._www.Kit-Series.net_.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Colegas_en_el_bosque_una_aventura_de_miedo-506199583-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Colegas_en_el_bosque_una_aventura_de_miedo-333699903-large.jpg</fanart>
<info>Cuando por una confusión de identidad tanto humanos como animales creen que hay un hombre lobo suelto en el Bosque Timberline, el ex cazador Shaw aprovecha la oportunidad para reabrir la temporada de caza. Shaw anda suelto y todos los animales corren peligro, así que Boog, Elliot y Mr. Weenie tendrán que enfrentarse a sus miedos, perseguir al esquivo hombre lobo y cerrar la temporada de caza permanentemente, antes de que Shaw pueda hacerles daño.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Elena Y El Secreto De Avalor [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/b770rzwiqk6w/Elena_Y_El_Secreto_De_Avalor_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Elena_y_el_secreto_de_Avalor_Miniserie_de_TV-155221833-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-QL4bP2kURck/WEr_Pa3BG-I/AAAAAAABH1I/wRhEtnaY4xY_1zri7_I_R1Imax4ucbBlwCLcB/s1600/poster%2Bdvd%2Bcover%2Belena%2By%2Bel%2Bsecreto%2Bde%2Bavalor%2Band%2Bthe%2Bsecret%2Bof%2Bavalor%2Bsofia%2Bthe%2Bfirst%2Bcrossover%2Bla%2Bprinecsa%2Bsofia.png</fanart>
<info>Elena de Ávalor es una joven princesa que tras pasar más de cuarenta años cautiva en un amuleto, tiene que aprender a gobernar su reino con la ayuda de su familia y amigos, hasta que alcance la mayoría de edad y pueda ser nombrada reina. Largometraje que supone un crossover con la serie de 'La Princesa Sofía'.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Final Fantasy XV: La Pelicula [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/83prp7bc71e4/Final_Fantasy_XV_La_Pelicula_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/ovzuxp0d45p2/Final_Fantasy_XV_La_pelicula_HDRip.cast.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/2273v3eo7bir/Final.Fantasy.XV.La.Pelicula.DVD.XviD._www.kit-series.net_.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Final_Fantasy_XV_La_pel_cula-842789816-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/foxgxCt3JSmHevCXUJfQ9ZGB4K5.jpg</fanart>
<info>Dirigida por Takeshi Nozue y escrita por Takashi Hasegawa, Final Fantasy XV Kingsglaive narra la historia paralela a los acontecimientos que inician la próxima entrega de la popular serie de rol de Square-Enix sobre la caída del Rey Regis. Centrada en Nyx Ulric, uno de los miembros del grupo de soldados de élite Kingsglaive, los eventos de la película tienen lugar durante la ausencia del príncipe Noctis, cuando las fuerzas de la beligerante Niflheim atacan la ciudad de Insomnia buscando controlar el Cristal del reino de Lucis. Con las voces de Aaron Paul (Breaking Bad), Lena Headey y Sean Bean (Juego de Tronos); Final Fantasy XV Kingsglaive amplía el universo del juego ofreciendo una perspectiva diferente sobre el hogar y la familia del protagonista de la décimoquinta entrega.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ice Age: The Great Egg-Scapade [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/wc8xkijvn3pv/Ice.age.the.great.egg-scapade.2016.720.bdrip.lat.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/wytxoqxgae4u</link>
<link>http://streamcloud.eu/2gb4kvl8c3cn/Ice.age.the.great.egg-scapade.2016.720.bdrip.subesp.gnula.mp4.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ice_age_the_great_egg_scapade_tv_s-737436562-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/6iQje1zZXg4/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Cuando Sid toma un trabajo como una niñera de un huevo, él es inconsciente que un viejo enemigo tiene sus propios planes. Las travesuras conducen a la primera búsqueda de huevos y la creación de las tradiciones populares de Pascua.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Kung Fu Panda 3 [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/3buvjdb5vvvs</link>
<link>http://streamcloud.eu/wp2kpenkp0om</link>
<link>http://streamcloud.eu/gw2pch3g1evi</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Kung_Fu_Panda_3-560780886-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Kung_Fu_Panda_3-155885066-large.jpg</fanart>
<info>Tercera película de la saga "Kung Fu Panda", en la que Po deberá hacer frente a dos desafíos épicos: uno, de origen sobrenatural; el otro, muy cerca de su hogar, con la aparición del que dice ser su padre biológico.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Kung Fu Panda: Los Secretos Del Pergamino [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/2vjwof4ebe7y</link>
<link>http://streamcloud.eu/f24sij3jrahi</link>
<link>http://streamcloud.eu/fve0hnq2rcgq/KFP.s3cret0s.p3rg4m1n0_HDRip.Castellano.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Kung_Fu_Panda_los_secretos_del_pergamino-229835159-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotos.subefotos.com/00cf6882f3f580003ce5bf8de2ed221co.png</fanart>
<info>Un épico giro del destino une la vida de cinco peludos animales que descubren que la fusión de sus habilidades de kung fu los vuelve una máquina imparable.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Leyenda Del Chupacabras [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/egd32geh2bmn</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_leyenda_del_Chupacabras-945929699-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/assets/images/criticasCN/2016/10-octubre/La-leyenda-del-Chupacabras-critica.jpg</fanart>
<info>Después de su aventura con las Momias de Guanajuato y en plena guerra de independencia, Leo San Juan, es confundido con un rebelde insurgente por los soldados del ejército realista en su camino de regreso a Puebla, por lo que es hecho prisionero. Al estar encerrado en un viejo convento abandonado junto con otros rebeldes aparece un espantoso monstruo alado: el Chupacabras, quién ataca a presos y guardias por igual.
Abandonado a su suerte, Leo deberá combatir al monstruo y escapar antes de que los realistas dinamiten el convento. Mientras lucha por sobrevivir descubrirá el secreto detrás del Chupacabras y tendrá que tomar la decisión mas difícil de su vida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] La Princesa Cisne: Aventura Pirata [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/jbddvj4zskcb/CisnePirataHDrip.cast.mp4.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/iee5by7dqggh/CisnePirataHDR.yamil.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/8cidtfn44yrt/La_Princesa_Cisne_Aventura_Pirata_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_swan_princess_princess_tomorrow_pirate_today-901174823-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://peliculas.nu/wp-content/uploads/2017/02/the-swan-princess-princess-tomorrow-pirate-today-2472-backdrop.jpg</fanart>
<info>Los reyes Odette y Derek están de vacaciones y su hija Alise se queda con la reina Uberta, que está empeñada en convertirla en una perfecta princesa. Pero lo que ella de verdad desea ser es una intrépida pirata. Alise zarpa con Lord Rogers, Jean-Bob la rana y Veloz la tortuga, emprendiendo un viaje por alta mar lleno de aventuras, peligros e increíbles descubrimientos. Cuando su barco naufraga en una isla misteriosa, conocen a Lucas. Todo el grupo de amigos deberá trabajar en equipo para escapar de la isla y de las criaturas feroces y hambrientas que allí habitan.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego Dc Comics. La Liga De La Justicia: Fuga De Gotham [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/xujwvidz2dj8</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Lego_DC_Comics_La_Liga_de_la_Justicia_Fuga_de_Gotham-946182420-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w1000/2joIdPGenP4VmZ5G2rHKD8hw6iR.jpg</fanart>
<info>La lucha contra el crimen es un trabajo a jornada completa y Batman nunca se toma vacaciones. Eso es así hasta que, finalmente, accede a que Batgirl y Nightwing lo lleven de viaje dejando Gotham bajo la atenta mirada de la Liga de la Justicia. Batman viaja al pasado para visitar a uno de sus mentores mientras Mientras la Liga de la Justicia se encarga de mantener a Gotham libre de criminales. Sin embargo, la situación se vuelve complicada. Hay una batalla a dos frentes en la que Batman, Batgirl y Nightwing se enfrentarán a Bane y Deathstroke, y por su lado, la Liga de la Justicia se enfrentará, con ayuda de algunos Jóvenes Titanes, a un ataque de muchos de los adversarios más destacables de Batman para mantener Gotham a salvo.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego DC Super Heroes: La Liga De La Justicia. La Invasion De Brainiac [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/xujwvidz2dj8/E_717_k_040_lego.dC.comics.HDRip.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/LEGO_DC_Super_Heroes_La_liga_de_la_justicia_La_invasi_n_de_Brainiac-482699872-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/xSJnrKlVfMo/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>¿Puede Batman ganar a una máquina imparable intergaláctica con el poder de doblar el tiempo? Hasta ahora, la Liga de la Justicia ha triunfado sobre cada enemigo que les ha desafiado. Pero todos esos enemigos tenían una cosa en común: ¡estaban vivos! Esta vez, los héroes se enfrentan BRAINIAC, una máquina invulnerable súper inteligente cuya búsqueda loca pone en peligro toda la vida en la galaxia.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego Friends: Girlz 4 Life [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/n5ylpvd68lkw</link>
<link>http://streamcloud.eu/96rmlv1cbpot</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/lego_friends_girlz_4_life-564752072-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/825596/s1440/lego-friends-girlz-4-life</fanart>
<info>¡La primera película de Lego Friends! La amistad de las chicas es puesta a prueba cuando Livi, la megaestrella del pop, llega a ciudad Heartlake. Cuando el representante de Livi les roba “Girlz”, el éxito de nuestras amigas, es hora de llevar a cabo un astuto plan. Mientras las chicas intentan contarle a Livi la verdad sobre su último éxito, aprenden que la fama no lo es todo y a veces la amistad es lo más precioso del mundo. Únete a Olivia, Stephanie, Emma, Mia y Andrea, mientras aprenden sobre las lecciones más importantes de la vida divirtiéndose por el camino.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego Frozen: Luces De Invierno [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/rao71a8g0su0</link>
<link>http://streamcloud.eu/ig70e9r7sc95/LEGO.Frozen.Northern.Lights.HDRip.Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/go2sgpzxafu2/Lego_Frozen_Luces_De_Invierno_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/LEGO_Frozen_Luces_de_invierno_TV-911292890-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/r42ONdz56ig/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Especial televisivo navideño basado en las figuras de LEGO y la película Frozen, formado por cuatro episodios.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego Jurassic World: The Indominus Escape [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/6e5i9qtb9mw6/Lego_Jurassic_World_The_Indominus_Escape_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/lego_jurassic_world_the_indominus_escape_tv-796194855-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/kuBErzmvaeI/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>La última creación de los científicos de Jurassic World es una criatura espeluznante a la que le encantan los perritos calientes. ¿Qué pasará cuando se acaben?</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Lego Scooby Doo. Hollywood Encantado [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/4nefirfmems1</link>
<link>http://streamcloud.eu/id27m33bqqks/L.EG0.S.coo.by.D.0o.H.aun.ted.H.ollyw.2016.BRRip.LATINO.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/lego_scooby_doo_haunted_hollywood-212410476-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.streampelis.com/b/v2/w2/xnzJ7T8RP3lswBUBRBeO.jpg</fanart>
<info>Visitando los legendarios estudios Brickton, Scooby y sus amigos se enfrentarán con los espeluznantes personajes que forman parte del casting de las películas. Sólo hay una manera de resolver este caso y salvar al clásico estudio de cine. ¡Es el momento de Misterios S.A.!</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Monster High. Un Viaje La Mar De Monstuoso [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/tq7bijwqsj5z/Monster_High_Un_Viaje_La_Mar_De_Monstruoso_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Monster_High_Un_viaje_la_mar_de_monstruoso-111171944-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/9UuIHqlgy-Y/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Cuando los chicos son empujados y caen en la piscina del instituto, se ven transportados al increíble mundo submarino del Gran Arrecife Monstruoso. Lagoona se da cuenta de que está como en su casa y, en esta fantástica y personalísima misión, decide llegar a un acuerdo con sus propios y peculiares defectos. ¡Y por supuesto que va a necesitar ayuda de sus extraños amigos según se enfrenta a un enemigo del pasado, compite en el más terrorífico y espectacular concurso de baile y lucha contra una terrible bestia de las profundidades!</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Norman Del Norte [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/m15j7k4umoyd/Norman_Del_Norte_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Norman_del_norte-598416920-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-Tw-ksedT65c/Vw8hjCyvkUI/AAAAAAAADCo/OwTldVzMOSQgScnsHDiOXc55xn8S9Jm8QCLcB/s1600/Norman%2Bdel%2Bnorte%2Bfoto%2B1.jpg</fanart>
<info>Un oso polar encuentra refugio en una abandonada estación científica cuando se ve obligado a abandonar su hogar en el ártico como consecuencia del cambio climático. Norm estará acompañado de tres pequeño lemmings.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] One Piece Gold [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamplay.to/2efvm7t9wd6v</link>
<link>http://streamin.to/atx6svph3w5v</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/One_Piece_Gold-151230767-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ramenparados.com/wp-content/uploads/2016/11/op-gold-1.jpg</fanart>
<info>Luffy y el resto de Piratas de Sombrero de Paja deciden poner rumbo a una embarcación dorada y con muchas luces de neón de 10 kilómetros de largo. Es tan grande como una ciudad, reconocida como país independiente por el Gobierno Mundial y como la mayor ciudad del entretenimiento del mundo bajo el nombre de Gran Tesoro. Allí, piratas, marines y millonarios se dan cita en un “santuario absoluto” fuera del alcance del Gobierno Mundial gracias a la riqueza del Rey del Casino, Gildo Tesoro, un hombre del que se dice que posee un 20% del dinero del mundo. Pero no es oro todo lo que reluce y Gildo Tesoro se dispone a satisfacer su ambición sin límites, algo que podría cambiar para siempre las relaciones de poder del mundo… ¿Qué les espera allí a Luffy y a sus amigos? ¿La gloria eterna o una oscuridad insondable?</info>
</item>






<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Pokemon: Volcanion Y La Maravilla Mecanica [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/abgsrefeh7p5/PokEmon.Volcanion.y.la.maravilla.mecanica_HDRip.Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/72t7j5d0hw9w</link>
<link>http://streamin.to/r1kec6nqrtcn</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/sQLEM5NBw12VTduESDiafLXCkiF.jpg</thumbnail>
<fanart>http://media.vandal.net/i/1200x630/8-2016/201683195815_1.jpg</fanart>
<info>Ash se encuentra con el Pokémon singular Volcanion cuando este cae del cielo creando una nube de humo blanco. Una misteriosa fuerza los obliga a permanecer unidos. Volcanion desprecia a los humanos e intenta huir, pero se ve obligado a llevar a Ash consigo en su misión de rescate. Ambos llegan a una ciudad de ruedas y engranajes donde un dirigente corrupto ha robado la invención definitiva: el Pokémon Artificial Magearna, creado 500 años atrás. Su intención no es otra que usar el misterioso poder de Magearna para hacerse con el control de ese reino mecánico. ¿Podrán Ash y Volcanion trabajar en equipo para rescatar a Magearna? Una de las batallas más espectaculares en la historia de Pokémon está a punto de comenzar.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Ratchet & Clank: La Pelicula[/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/nrg2shjvzxox</link>
<link>http://streamcloud.eu/lzwtgal1lta8</link>
<link>http://streamcloud.eu/whg139fyok7z</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ratchet_Clank_la_pel_cula-334985774-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.psicocine.com/wp-content/uploads/2016/04/Ratchet-Clank-La-Pel%C3%ADcula-01.jpg</fanart>
<info>En el planeta Veldin, Ratchet sueña con convertirse en uno de los héroes de los Galactic Space Rangers liderados por el carismático Qwark. La oportunidad de salir de su tediosa vida en un pequeño garaje de reparación de naves parece llegarle del cielo cuando Qwark convoca una prueba para incorporar nuevos miembros a su equipo. Mientras tanto, el intrigante y maligno villano Drek decide destruir el planeta Tenemule con su nuevo y flamante Desplanetizador. Adaptación al cine del videojuego homónimo.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Sahara [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/s8x9x0iliqm4</link>
<link>http://streamcloud.eu/gd2snrywycrv</link>
<link>https://thevideo.me/zshtzp4a19lt</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Sahara-341005223-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/5UmkBzeP1io/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Cansados de ser el chivo expiatorio de su comunidad, Ajar una serpiente y su amigo Pitt, el escorpión, deciden probar suerte en un cercano oasis habitado por la alta burguesía del desierto del Sahara y volver a encontrar a Eva, una hermosa serpiente de la que se enamoró Ajar locamente. Éste es el comienzo de divertidas aventuras que les conducirán a través del desierto en busca del amor y también a la búsqueda de ellos mismos.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Scooby Doo & WWE: La Maldicion Del Demonio Veloz [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/mpcn6lbf64ok/Scooby_Doo_And_WWE_La_Maldicion_Del_Demonio_Veloz_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/ljm9nmgflghd/Scooby-Doo.And.WWE.La.Maldicion.Del.Demonio.Veloz.DVD..avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/8q0v5dqmkm1n/Sc00by_D00_4nd_WW3_L4_m4ld1c10n_d3l_d3m0n10_v3l0z_m1080p_Anonymous_xxx.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/scooby_doo_and_wwe_curse_of_the_speed_demon-531875313-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lmiFdQ2uiYvdrKHo7frSXegjCVV.jpg</fanart>
<info>Scooby y la pandilla asisten a una competencia de carreras fuera de carretera, donde se topan con un fantasma amenazador llamado Inferno, que los molesta para sabotear la carrera y causan caos para todo el mundo. Con la ayuda de las superestrellas de la WWE Triple H, Paige y Sheamus, Gold-Dust, Star-Dust, Kofi Kingston, Lana y Rusev, El Torito, Diego y Fernando así como la nueva pareja de conducción de Scooby, The Undertaker, que depende de Scooby-Doo y la banda de la maquina del Misterio para salvar la carrera antes de que sea demasiado tarde.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Space Dogs: Aventura En El Espacio [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/72g4udg1t9nm/Space_Dogs_Aventura_En_El_Espacio_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/0ypbiw4pxdcq</link>
<link>http://streamcloud.eu/9pp2szxj1ub9</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Space_Dogs_Aventura_en_el_espacio-313701927-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/x-OoSUmwX6w/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Pushok, un atrevido cachorro astronauta, está en una misión para encontrar a su padre, que se encuentra atrapado en la luna. Desafi ando todas las posibilidades, Pushok despega en un cohete para rescatar a su familia, pero rápidamente descubre que no se encuentra solo y se topa en su camino con un mono y con pequeños alienígenas. ¿Podrá Pushok salvar a su familia? ¿Será esta una misión imposible?</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Thomas & Sus Amigos: La Gran Carrera [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/0jg65o7jm4bk/Thomas___friends_La_gran_carrera__2016___DVDRip_.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/lhqoo5rup13m</link>
<link>http://streamcloud.eu/ukdgdmb6loxd</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Thomas_y_sus_amigos_La_gran_carrera-740475923-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/4KMtYaQSxZI/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Thomas quiere ir al espectáculo del Gran Ferrocarril, pero las grandes locomotoras se ríen de él. Dicen que no es lo suficientemente grande y fuerte para competir contra los mejores del mundo, pero Thomas quiere intentar todo lo posible para poder estar al nivel de los mejores trenes. Primero, intenta conseguir un aspecto aerodinámico, pero el señor Topham Hatt decide que sería más adecuado que se uniera a Gordon. Después intenta intenta pintarse con colores más coloridos como la locomotora Ashima, pero sus planes se vuelven completamente horribles. Thomas descubre que tiene que ser él mismo cuando finalmente descubre una manera de competir. Thomas está cerca de ir a la competición cuando su enemigo Diesel le vuelve a poner en peligro una vez más.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Tom & Jerry: Regreso Al Mundo De OZ [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/tj06k9x4kkuc/Tom_Y_Jerry_Regreso_Al_Mundo_De_Oz_2016_Castellano_BDrip_X264.mkv.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/o347h3wzovdc</link>
<link>http://streamcloud.eu/qo6ez9acsgr1</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Tom_y_Jerry_Regreso_al_mundo_de_Oz-298499739-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i66.tinypic.com/2ngembl.jpg</fanart>
<info>Tom y Jerry se embarcan en una aventura en la que buscarán al Mago de Oz. Donde se enfrentaran con algunos enemigos? pero siempre? Tom y Jerry causando travesuras que nos mataran de la risa y a la vez lograran su cometido que es regresar a casa con Doroty.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Trolls [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://streamcloud.eu/n5y9tu9fbogv/TrollsHDR.Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/o4buvm0vs0gr/TrollsHDR.Castellano.avi.html</link>
<link>http://streamcloud.eu/vlo4c0nhoeqd/D34thg4sm_HDRip.Castellano.avi.html</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Trolls-351313154-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.elpaisdelosjovenes.com/wp-content/uploads/2016/10/Estreno-de-trolls-en-guatemala.jpg</fanart>
<info>Conocidos por sus pelos de colores, locos y mágicos, los Trolls son las criaturas más felices y alegres que irrumpen en el mundo de la canción. Pero su mundo de arco iris y cupcakes cambiará para siempre cuando su líder Poppy (Anna Kendrick) debe embarcarse en una misión de rescate que la llevará muy lejos del único mundo que siempre ha conocido.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Zootropolis [/COLOR] [COLOR red](2016)[/COLOR]</title>
<link>http://flashx.tv/6tzz1acx0la4.html</link>
<link>http://thevideo.me/iywmg5euso89</link>
<link>http://streamplay.to/cdrtzb544s9y</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Zootr_polis-500258524-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Zootr_polis-349429703-large.jpg</fanart>
<info>La moderna metrópoli mamífera de Zootrópolis es una ciudad absolutamente única. Está compuesta de barrios con diferentes hábitats como la lujosa Sahara Square y la gélida Tundratown. Es un crisol donde los animales de cada entorno conviven, un lugar donde no importa lo que seas. De hecho puedes ser cualquier cosa, desde un elefante enorme hasta la musaraña más diminuta. Pero cuando llega la optimista agente Judy Hopps, descubre que ser la primera conejita de un cuerpo policial compuesto de animales duros y enormes no es nada fácil. Pero está decidida a demostrar su valía y se mete de cabeza en un caso, a pesar de que eso significa trabajar con Nick Wilde, un zorro parlanchín y estafador, para resolver el misterio.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] 101 Dalmatas [/COLOR] [COLOR red](1961)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] 101 Dalmatas 2 [/COLOR] [COLOR red](2003)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Aladdin [/COLOR] [COLOR red](1992)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Aladdin Y El Rey De Los Ladrones [/COLOR] [COLOR red](1995)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Albert [/COLOR] [COLOR red](2015)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] Alicia En El Pais De Las Maravillas [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR purple] • [/COLOR][COLOR white] [/COLOR] [COLOR red](2017)[/COLOR]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


 



