<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR white]----------[/COLOR][COLOR red] Peliculas De Estrenos [/COLOR][COLOR white]----------[/COLOR][COLOR red] 2015 [/COLOR][COLOR white]----------[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-IgPA4xdQoFY/WZxyKxH-HkI/AAAAAAAAAJE/7TiHcGyJLGg-C09J3Re93EsvLJ0pUGs3QCLcBGAs/s1600/Peliculas%2B2015.png</thumbnail>
                        <link>http://ignoreme</link>
                        <info></info>
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Chic![/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/chic-413265639-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor21.streamcloud.eu:8080/63v74zw5wgoax3ptxzhy5bhcuqcyy7fcnktgynsks25bia7po5oyulwvou/video.mp4</link>
                        <info>La directora de moda Hélène Birk debe encontrar la fórmula para inspirar a la diseñadora Alicia Ricosi (YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Poder Mental[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_mind_s_eye-697468617-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor80.streamcloud.eu:8080/f3v75urqxsoax3ptxy4idwxlxuodcyhj4lqjtvug37cgyxmlezbqa6y5ca/video.mp4</link>
                        <info>En el año 1990, la telequinesis es cada vez más frecuente. El Dr. Slovak dirige una institución que pretende ayudar a las personas que, como Zack, deben aprender a convivir con este tipo de habilidad. Pero Zack no tardará en descubrir que el doctor tiene intenciones ocultas. Desde Scanners que los poderes de la mente no habían resultado tan espectaculares. Y sanguinarios. (YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Marte[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_martian-972637166-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://s5.diskokosmiko.mx/download?e=Q7CPl1RyzO4LJLSwPanP1cOrpkgcFEzN2Ss9GluuNUoEy5on3T5nEeA76vdGOm7D9VLOGttoNRsRsRmNxFDeAGkRjMNxvKUgT46xdB12DKWekwSayi3uFKDnhntYYWiwQWQ6_zuRNEiVZynz3UeTNAz1EASnWZHAnhjDuSGKUsHPgHxBiZSNix25CnCZUoFQ5tn04YsGwzfcpy9fzoC1QQ</link>
                        <info>Durante una misión tripulada a Marte, el astronauta Mark Watney es dado por muerto tras una terrible tormenta y abandonado por la tripulación, que pone rumbo de vuelta a la Tierra. Pero Watney ha sobrevivido y se encuentra atrapado y solo en el hostil planeta rojo. Con suministros escasos, deberá recurrir a su ingenio y a su instinto de supervivencia para encontrar la manera de comunicar a la Tierra que sigue vivo. (YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Girl On The Edge[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/girl_on_the_edge-387757414-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor71.streamcloud.eu:8080/etv74i2hxkoax3ptx32ydq7oullh3aot45rwcikdthdk3lsttmi5ojt3xi/video.mp4</link>
                        <info>Una adolescente con problemas es víctima de un depredador cibernético. Incapaz de lidiar con el trauma, se vuelve auto destructiva, y sus padres toman la decisión de enviarla lejos a un centro de medicina alternativa en el desierto. (YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Equals[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/equals-367277274-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor68.streamcloud.eu:8080/hlv74bhyusoax3ptxzbidupkvgxmdlupe4tgwsgjmosh2vdftxqkuugrsy/video.mp4</link>
                        <info>En una sociedad utópica futurista, las emociones humanas han sido erradicadas y todo el mundo vive en paz. Pero cuando unas enfermedades nuevas surgen, todo cambia para el ilustrador Silas (Hoult) y su ayudante, Nia (Stewart), Ambos están infectados, y para sobrevivir deben huir juntos.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Anonymous[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anonymous-490395261-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor48.streamcloud.eu:8080/z3v742k3w2oax3ptx25yduxsv5nn36kn4szclc7e2hzvmixur3mjfyvtaa/video.mp4</link>
                        <info>Alex Danyliuk, un joven inmigrante de Ucrania, llega a Canadá y se involucra con una organización criminal online llamada Darkweb. Poco a poco se va convirtiendo en un adolescente hacker, aprendiendo a estafar tarjetas de crédito, cajeros automáticos, entrar en los bancos y, finalmente, el mercado de valores. Lo que comienza como una manera de ayudar a sus padres económicamente, pronto se convierte en una venganza personal contra todo el sistema bancario cuando su madre es despedida de su trabajo en el banco.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Ataque A Los Titanes[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_attack_on_titan_the_movie-247481093-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://cdn1.streamcloud.eu:8080/hpv74vr3vgoax3ptx2hybbx4u4gak2bk3zr3l472xezotpbnfh3p56lmuu/video.mp4</link>
                        <info>Tras la aparición repentina de unos gigantes caníbales que se apoderan del mundo y lo dominan, los hombres intentan protegerse construyendo enormes murallas y encerrándose en su interior. De este modo, viven aislados y completamente privados de libertad.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Ataque A Los Titanes 2[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kouhen_attack_on_titan_2_end_of_the_world-892262136-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://s50.diskokosmiko.mx/download?e=4oVExbxn1H7M3rTYIb0_ZHXnNA7WMOPdvW5sYLHw0jXyAjJDBTw1OMv1Vg3TjKUVOnzoIf8HXtE4iTvrIq_-4Yf6gsalCMb-93ZDK83FmvTxEi-bqD57uqLpyGBXo1-BYqUcyS9Ok9rigLPgascY8Ysfe8kB07fXySgzWjFSas6CHplElzT04KadpE-uuzhKd1c_G2Qv5YANA1hXO4FEGg</link>
                        <info>Secuela de Attack on Titan: The Movie (2015).(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]El Apóstata[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/el_apostata-479044495-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor29.streamcloud.eu:8080/4pv7575ww6oax3ptx2sidrxn6ja5gmj73d3hkwrguazobiaszkhw3kelma/video.mp4</link>
                        <info>Para olvidar el pasado, mirar al futuro y poder emanciparse, Tamayo, un hombre de unos treinta años, decide apostatar ante la institución eclesiástica. Durante el arduo proceso burocrático, recordará la intermitente relación que mantiene con una prima, algunos actos crueles de su niñez, su vínculo con una espiritualidad ajena y sus dificultades para seguir el camino paterno.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Hardcore Henry[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hardcore_henry-762862601-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor74.streamcloud.eu:8080/edv74bbpx2oax3ptx3bydbpzvwzszte27qbjyesht7dxqxypz7nbljenqu/video.mp4</link>
                        <info>No recuerdas nada, principalmente porque has sido devuelto a la vida por tu esposa. Eres un cyborg llamado Henry y cuando descubres lo que ha sucedido con tu mujer, tu objetivo será vengarte atravesando toda Moscú si es necesario. Cinta de acción rodada íntegramente en primera persona. (YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Herbert[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/herbert-991665989-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor80.streamcloud.eu:8080/f3v75f4qxooax3ptx3zyddpjwfhu2wh6sjzv57wugpsvr3wyfncmonyo6q/video.mp4</link>
                        <info>Un ex-campeón de boxeo de la Alemania del Este se ve forzado a trabajar haciendo encargos para un recolector de deudas. Pero su vida cambia cuando le es diagnosticada una enfermedad terminal.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]La Gran Gilly Hopkins[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_great_gilly_hopkins-806244427-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor4.streamcloud.eu:8080/5lv75ml7w2oax3ptx24yduxe6kn4ehwyxk2vnc5mhdykb4uajwgowdqlju/video.mp4</link>
                        <info>Gilly Hopkins es la chica más rebelde de la ciudad, tiene una madre biológica a la que nunca ha visto y se ha pasado la vida moviéndose de un hogar de acogida a otro. Sabiendo que será enviada a una casa diferente, no malgasta su tiempo evitando los problemas. Pero entonces conoce a Trotter, una mujer que quiere ser la madre que Gilly necesita. Aunque, por supuesto, Trotter no lo tendrá nada fácil.</info>
 
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Ant-Man[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91fctc1mLrL._SY445_.jpg</thumbnail>
                        <link>http://cdn3.streamcloud.eu:8080/zdv75r3zjwoax3ptx2rifahduysup3hm3wgzdmbnriy5ciegont3wfioj4/video.mp4</link>
                        <info>Un ladrón roba un traje mágico, que puede reducirlo al tamaño de un insecto y darle una fuerza sobrehumana. Pero hay otra persona que usa esa tecnología como arma.</info>
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]La Vaca[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/la_vache-987879267-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor79.streamcloud.eu:8080/fxv75cv2xgoax3ptx3lidqvzwlmjiovuve7asydp7oh6or3kqk5dsqzgre/video.mp4</link>
                        <info>Fatah, un pequeño granjero argelino que nunca ha salido del campo, sólo tiene ojos para su vaca Jacqueline y sueña con llevarla a París al Salón de la Agricultura. Tras recibir una invitación toma un barco con destino a Marsella y cruza toda Francia a pie. Es la oportunidad de Fatah y Jacqueline de vivir una gran aventura.</info>
 
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Mi Honor Se Llamaba Lealtad[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/my_honor_was_loyalty-843403433-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor79.streamcloud.eu:8080/fxv75tdaxkoax3ptx3zidxfq6puogic4soefu53itnv5qvd74dnyf37b4y/video.mp4</link>
                        <info>En mitad del caos y el horror de la Segunda Guerra Mundial, un soldado alemán totalmente entregado lucha una batalla contra su propia conciencia. (YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Niños De Papá[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3286053</thumbnail>
                        <link>http://stor78.streamcloud.eu:8080/ftv75hj5xkoax3ptx33idr52xvzwukw7b2ti5stfx75yjifj533p5sc3jm/video.mp4</link>
                        <info>Tras enviudar, Vincenzo debe hacerse cargo de sus tres hijos, todos ellos en una edad complicada. Matteo, Chiara y Andrea viven una vida plena, rodeados de lujos y comodidades, pero sin aspiraciones en la vida,.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Nunca Entre Amigos[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/sleeping_with_other_people-743826393-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor76.streamcloud.eu:8080/elv755gfx6oax3ptx3eidqph6fypou5pzijmm34qmvikcwlfbgg5lodzx4/video.mp4</link>
                        <info>Desde que en la época universitaria tuvieron un encuentro fortuito en el que ambos perdieron la virginidad, Jake y Lainey se han convertido en unos infieles compulsivos que han destruido sus relaciones de pareja una detrás de otra. Tras cortar con su último novio a causa de sus infidelidades, Lainey acepta ir a terapia y asiste a una reunión de adictos al sexo en Nueva York. Allí se reencuentra con Jake, y ambos descubren que tienen el mismo problema con sus relaciones desde que se acostaran 12 años atrás. Con la firme intención de apoyarse mutuamente para cambiar sus malos hábitos, emprenden una amistad platónica que les ayuda a construir nuevas y duraderas relaciones de pareja. El problema surgirá cuando empiecen a sentirse atraídos el uno por el otro.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Sr. Y Sra. Smith[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/mr_and_mrs_smith-161342810-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor43.streamcloud.eu:8080/3tv756rhnkoax3ptx3wilapf6ljfgnwlheyxcq2fyrtajcafkdtsgvn56e/video.mp4</link>
                        <info>La acomodada vida de Jane Smith (Angelina Jolie) y John Smith (Brad Pitt) no impide que el suyo sea un matrimonio gris y anodino. Además, ambos ocultan un secreto por el que su pareja estaría dispuesta a matar: los dos son agentes secretos, asesinos increíblemente eficientes que trabajan para organizaciones enfrentadas entre sí. Ambos descubren una nueva fuente de emoción en sus vidas cuando resulta que son contratados para asesinarse mutuamente.(YANKIEFLIXTV)</info>
 
 
 
 
 
 
<item>
                        <title>[COLOR purple]• [/COLOR][COLOR white]Tras La Pared[/COLOR][COLOR blue] HD[/COLOR]</title>
                        <fanart></fanart>
                        <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/un_peu_beaucoup_aveuglement-962116609-mmed.jpg</thumbnail>
                        <link>http://stor73.streamcloud.eu:8080/e3v74nqtvcoax3ptx2oibtf3vwfbj22cev7ao745ckr4lp54xt7cgfytzm/video.mp4</link>
                        <info>Él es un inventor de juegos y rompecabezas, muy celoso de su trabajo, que sólo se puede concentrar en absoluto silencio. Ella es una pianista consumada que no puede vivir sin música y que se prepara para un concurso de alto nivel. Una comedia romántica sobre dos personas aparentemente diferentes que se enamoran mientras viven separadas por una pared.(YANKIEFLIXTV)</info>